{
    "110101": {
        "ID Num": 110101,
        "Internal Name": "dimeng",
        "Sinner No": "MBCC-S-013",
        "CN CV Name": "CV:孙晔",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "决心鼓舞",
        "Mania Intensify Text": "场上所有友方单位会获得其自身护盾值<color=#63b4c3>0.5%</color>的攻击提升",
        "姓名": "迪蒙",
        "性别": "男",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "7月11日",
        "身高": "191cm",
        "阵营": "愤怒",
        "能力": "防御力场",
        "事件": "狄斯议员连环袭击事件",
        "Criminal Record 1": "  对象涉嫌袭击新城议员、重伤多名特遣队成员。随后数年中，对象持续针对市议会成员开展敌对行动。",
        "Criminal Record 2": "  由匿名证人处获得线索，狄斯议员连环谋杀案具有诸多疑点，例如狂厄武器的使用，以及遗体高度异变以至无法辨认等等。经第九机关调查，已确定此案与帕尔马组织和腐败市议会官员有关，对象遭受了一定程度的诬陷，并在数年间受到雇凶的长期追踪。",
        "Ability Summary": "借助战术重盾，可在短时间内抵挡敌意攻击，并有效振奋友军作战意志。这一效果作用在迪蒙本人身上时更为明显。",
        "Awakening Signs": "在亚伯遇害现场觉醒能力。此案疑点颇多，据检查报告推测对象曾在当时爆发强烈的愤怒与仇恨情绪，具体细节待进一步审查。",
        "Corruption State": "各类认知测评及身体检查结果均无异常，对象受侵蚀程度低，理智清晰，体表无任何可视病变。",
        "Arrest Records 1": "对象从特遣队围剿中逃脱，流亡多年，期间多次暴力拒捕，MBCC联合FAC派出大量警力，付出巨大代价终将其抓获。",
        "Arrest Records 2": "迪蒙·谢尔德，原名迪蒙·博恩，出生于辛迪加。入夜95年，迪蒙被市议员亚伯·谢尔德收养，后成为FAC下属特遣队队长。",
        "Arrest Records 3": "迪蒙在担任FAC特遣部队队长期间，表现活跃，辅佐亚伯有效争取大量新城民众支持率。案件发生后，对象遭特遣队除名并围剿。",
        "Arrest Records 4": "经调查，亚伯遇害的真凶为议会反对派。在竞选演讲中，亚伯受狂厄武器所伤发生异变，对象不得已结束了他的生命。\n另外，其家族成员薇拉·谢尔德在该事件后被帕尔马实验室绑架，现已确认遇害。",
        "Performance 1": "拥有一流的射击和搏击技术，且声名在外，因此经常受到其他禁闭者的挑衅。出现该类情况时，无需联络安保部，事端通常会在5分钟内解决，届时请及时通知医务人员。",
        "Performance 2": "对小说、漫画、音乐和电影等各类形式作品都有较高接受度，闲暇时间以阅读文学作品为主，但因过去大部分精力都用于工作战斗，还未有格外热衷的爱好。",
        "Performance 3": "迪蒙对年纪偏小的禁闭者抱有相当的善意和耐心。在受到此类禁闭者挑衅、攻击时，迪蒙通常不会直接反击。同时，迪蒙会主动了解这些年轻禁闭者的时尚和喜好，即便加入这些话题对他而言非常吃力。",
        "Performance 4": "一直认为自己会给身边的人带来厄运。在得知薇拉死讯后，迪蒙在战斗中的自戕倾向愈发严重。唯有在与局长协同作战时，该倾向会得到控制。"
    },
    "110102": {
        "ID Num": 110102,
        "Internal Name": "owo",
        "Sinner No": "MBCC-S-168",
        "CN CV Name": "CV:花玲",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人。移动后在原位置留下狮头【七星】，该效果每20秒最多触发一次。【七星】继承嗷呜100%的最大生命值和100%的防御与法抗，无法攻击，可以阻挡2个敌人，免疫控制效果，持续整场战斗，受到6次攻击后消失。战场上最多只能同时存在1个【七星】。",
        "Mania Intensify Title": "好事成双",
        "Mania Intensify Text": "嗷呜使用【吉星高照】时，狮头【七星】会同时释放该技能，增益效果不可叠加。",
        "姓名": "嗷呜",
        "性别": "女",
        "出生地": "外邦",
        "生日": "8月2日",
        "身高": "115cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "狮魂庇佑",
        "事件": "新年贺岁大片系列案件",
        "Criminal Record 1": "  来自外邦卫星城的移民，对象因其可爱的外表而得到了来自流民寨家家户户的宠爱与照顾。对象继承了家传的舞狮手艺，但由于年纪小且舞狮这一艺术形式过于小众而并未给流民寨之外的人留下印象。直到贺岁片上映，她才真正引起了外界的关注。",
        "Criminal Record 2": "  经查明，对象异能的觉醒出于紧急状况下对陌生人的保护意愿。其本性善良单纯，对污染抵御能力强，精神状态稳定，是由于对禁闭者本身的概念以及相关管理条例缺乏认知才引发了一系列事故与争端。现经过管理局方的教育与管控，未再有类似事件的发生。",
        "Ability Summary": "进可驱邪，用醒狮威严吓退敌人。退可镇守，醒狮采青降福、招来吉运，保家宅不侵。",
        "Awakening Signs": "狄斯卡相关事件结束后，对象自告奋勇护送星兽星仔回到家乡。途中遭遇不明怪物袭击，为保护星仔，对象觉醒异能。",
        "Corruption State": "一系列的检查结果表明，对象在对侵蚀的抵御上就和舞狮一样天赋异禀，精神状态非常健康。",
        "Arrest Records 1": "局长在新年贺岁大片系列案件的调查中结识了嗷呜，并协助其进行了电影的拍摄。事件结束后，对象踏上了寻找自己家乡的旅途，MBCC专员正持续追踪对象的行踪与现状。",
        "Arrest Records 2": "父母为生活加入金猊商队，带着对象一起前往狄斯城，后认为狄斯城的生活更利于小孩成长，便将对象交托给流民寨值得信赖的同族人抚养。对象在成长过程中得到了流民寨当地人的偏爱与诸多照拂，恃宠而骄养成了咋咋呼呼的任性脾气，非常享受被他人夸奖的感觉。",
        "Arrest Records 3": "对象从父母那里继承了家传的舞狮手艺，并同样对这一艺术形式存有发自内心的热爱。对象有一个从不离身的巨大狮头，据本人所说，她在来狄斯的路上曾遇到过危险，当时被父母藏进狮头才逃过了一劫。因此在她心中，这个狮头不仅是传说中祥瑞的象征，更是从家乡一路陪伴守护了自己和身边人的圣物。",
        "Arrest Records 4": "对象从小在狄斯长大，但在家人的熏陶下却全盘保存了来自于遥远家乡的文化习惯。与周围人的不同让她感觉到了孤独和格格不入，也在她心中种下了寻找家乡与族人的念头。",
        "Performance 1": "对象虽然性格娇蛮任性，却让人完全讨厌不起来。在管理局内一经亮相便成了这里的人气角色，许多禁闭者和工作人员都对其宠爱有加。",
        "Performance 2": "对象非常热爱管理局在娱乐区定期组织的“电影之夜”活动，从不缺席。播放老派功夫电影时更是情绪格外亢奋，看到兴起时甚至会跳起来激动地比划。",
        "Performance 3": "对象和禁闭者嘟嘟走得很近，据说来自于同一个地方，因而很有话聊。对象曾尝试过让嘟嘟用唢呐给狮舞伴奏，但效果似乎并不理想。",
        "Performance 4": "对象起初不服管教的劲头让局长非常苦恼，但经过一段时间的磨合，局长渐渐摸到了与她相处的门道。虽然吵吵闹闹不受拘束还爱哭，但只要在适当的时机对其做出适当的夸奖便可有效安抚对象的情绪。"
    },
    "110103": {
        "ID Num": 110103,
        "Internal Name": "rahu",
        "Sinner No": "MBCC-S-048",
        "CN CV Name": "CV:唐雅菁",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人。罗睺在生命值高于30%时，获得10%的物理伤害提升；生命值不高于30%时，获得10%的伤害减免",
        "Mania Intensify Title": "复仇",
        "Mania Intensify Text": "武器形态切换为【戍刃】时，罗睺立刻触发一次【反煞】",
        "姓名": "罗睺",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月28日",
        "身高": "181cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "愤怒",
        "能力": "喋血忠卫",
        "事件": "埃丽卡山庄系列事件",
        "Criminal Record 1": "  出身于辛迪加，早年间加入FAC。完成试训后顺利加入FAC行动部门，并在随后的十一年间一直身处一线，战功卓著。\n  然而103年起，由于其原本所在的小队于内海中覆灭，对象一度精神失常，骚扰并攻击过高层。后虽有所收敛，却依旧密谋高危行动。",
        "Criminal Record 2": "  经过局长的调查，确认对象受到了洗脑和精神控制。其效忠的对象由曾经的队长转移为了某个来自上庭的不明人物。在其控制下，对象才做出了阻挠调查、袭击局长等一系列反常行为。所幸在局长枷锁力量的干涉下，精神控制已出现松动，对象开始能够回忆起一些过去的细节，其攻击性倾向也得到明显改善。",
        "Ability Summary": "对象异能的一部分是为了守护效忠之人而特化出的强悍护卫能力。\n对象曾经历过最初效忠之人的死亡，意识到一味地被动防守无法真正做到守护，只有更主动地出击才能达成使命。于是进化出了将防御力转化为纯粹破坏力的能力。",
        "Awakening Signs": "据悉，对象为了获取“足以复仇的力量”，不惜主动注射使用了狂厄结晶。在后续的狂厄侵蚀中凭借个人意志保持了理智，觉醒为禁闭者。",
        "Corruption State": "由于使用过狂厄结晶，对象的侵蚀较为严重。时而会产生难以遏制的暴力倾向，并伴有强烈的疼痛和幻觉。这一问题在战斗中表现得尤为明显。",
        "Arrest Records 1": "埃丽卡山庄事件后对象一度失踪。数月后对象重新出现。由于其禁闭者身份暴露，移籍至MBCC。对外声称为“人事调动”，实则作为禁闭者收容。",
        "Arrest Records 2": "对象在FAC一线行动部门供职十一年，参与过大小上百次行动。113年7月对象向其名义上的上级康拉德·凯奇申请休假，并只身前往埃丽卡山庄。在此后数月，对象失踪。重新现身后她也对这段时间的经历闭口不谈。",
        "Arrest Records 3": "对象出身于辛迪加，最初由FAC所属的G-47行动小队队长瓦尔纳·雅诺在某次行动中带回。在完成训练后，对象加入了瓦尔纳所在的小队。103年G-47小队覆灭，对象一度患上严重的创伤后应激障碍，做出过一些过激行为。后经FAC医疗部门治愈后归队。因其此期间的污点，对象在FAC后期一直未受提拔。",
        "Arrest Records 4": "康拉德·凯奇受到不明人员暗杀后，管理局一度认为是其泄露的情报导致康拉德遇难。但在经历了一系列事件之后，局长主动否定了该可能。但出于安全性考虑，目前对象仍处于严密的监控之下。",
        "Performance 1": "对象在MBCC的行动中表现出极高的战斗素养，不仅仅是MBCC的行动人员，与其他禁闭者也能自然地做出配合。对象在战斗中通常会默认承担起保护长官的职责，推测与其在FAC期间一贯的战斗风格有关。",
        "Performance 2": "对象因狂厄感染较深，长期面临剧烈头痛、幻听等问题，并伴有较为严重的暴力倾向。虽然对象的意志力极强，目前还能够克制做出负面行为的冲动，但依旧需要格外注意。",
        "Performance 3": "对象使用的盾牌是环研究院出品的GH-4型近战臂铠，原本并不具备杀伤性。对象在战斗中展现出的光刃为其能力具现的产物。",
        "Performance 4": "对象近期经常跟随局长出行，拒绝离开其身边。在受到询问时，对象声称必须保护局长安全，同时也要监视局长，以防局长做出任何“越界行为”。"
    },
    "110104": {
        "ID Num": 110104,
        "Internal Name": "vanilla",
        "Sinner No": "MBCC-S-025",
        "CN CV Name": "CV:辛悦",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "被内海高度污染的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，每次受到伤害时会获得<color=#63b4c3>2</color>点狂厄值，每秒最多获得<color=#63b4c3>10</color>点狂厄值。当狂厄值达到<color=#63b4c3>60</color>时进入【侵蚀形态】，获得<color=#63b4c3>15%</color>的生命提升，且每秒消耗<color=#63b4c3>4</color>点狂厄值，当狂厄值达到<color=#63b4c3>0</color>点时退出【侵蚀形态】。",
        "Mania Intensify Title": "不息",
        "Mania Intensify Text": "最大生命值提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "瓦尼菈",
        "性别": "女",
        "出生地": "■■",
        "生日": "1月5日",
        "身高": "175cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "不朽",
        "能力": "机械操控",
        "Criminal Record 1": "  对象曾是“黑环远征军”中的一员，主要负责后勤器械维修，但因其操控机械能力优秀，也参与了部分重要战斗。\n  对象一直于入夜初期所建立的内海前哨观测站就职，并独自进行内海观测记录工作长达十年，后加入远征队。",
        "Criminal Record 2": "  已由MBCC收容管理，至今暂未出现明显异常，无伤害案例。整体均在MBCC控制范围内。",
        "Ability Summary": "对象使用一套受污染的机械外骨骼战斗，该外骨骼拥有科学无法解释的夸张变形能力和极限强度，在战斗时仅凭质量就能造成毁灭性破坏，且遭受攻击几乎不会产生破损。",
        "Awakening Signs": "对象于幻月满月当天出现，由MBCC局长亲自收容。其身体遭受污染极度侵蚀，精神完全死役化。",
        "Corruption State": "完全侵蚀状态，几近丧失人性与理性，污染结晶覆盖全身，危险系数极高。",
        "Arrest Records 1": "对象在内海幻月行动中被收容后，安置在禁闭室进行观察与治疗，由于现有手段几乎无法与对象交流，MBCC得到命令，对象将由MBCC局长亲自进行梦境深潜。",
        "Arrest Records 2": "对象生前系内海前哨观测站的工作人员，父母为入夜初期在内海前哨观测站工作的科学家，于N.F.11年前后失踪。",
        "Arrest Records 3": "前哨站运行的最后十年中，站点只剩下对象一人。但对象依旧独自完成了日常维护工作，保证了前哨站的基本功能运转。",
        "Arrest Records 4": "对象在内海的时空风暴中独自制造了军用步行机甲突围。因制造机甲，对象精神长期暴露在混乱时间中，被其消磨殆尽。目前所观测到的“瓦尼菈”推测为依附于其机甲上的执念。",
        "Performance 1": "瓦尼菈，女，感染状态下身高约为175cm，身体受污染常年侵蚀，体表覆盖着极度坚固的外骨骼，能见其生前所着服饰。MBCC局长使用枷锁唤醒其仅存的神智，目前对象被拘留于禁闭室内，等待接受精神深潜。",
        "Performance 2": "对象在结束精神深潜后，将会被继续安置于禁闭室进行观察。根据观察日志，对象对外界刺激存在反应但兴趣平平，在局长出示某一枚怀表后，会产生较为强烈的情绪波动和意识紊乱。",
        "Performance 3": "由于对象原有的观测记录习惯，在对其进行观察并撰写观察日志的过程中，对象也对近距离接触的局长进行了观测与探究，其研究资料现已集结成册。",
        "Performance 4": "对象在车辆驾驶方面有着丰富的实践经验，曾甩开追踪、携局长逃出管理局，又于事发当日自行归队。对象不对此事作出任何解释，而据局长所言，对象仅对黑环观测片刻后便原路返回。此事未造成任何人员伤亡，只是事后局长开始拒绝搭乘对象驾驶的一切交通工具。"
    },
    "110105": {
        "ID Num": 110105,
        "Internal Name": "moore",
        "Sinner No": "MBCC-S-070",
        "CN CV Name": "CV:王晓彤",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2个敌人，战斗开始时，优先令摩尔两侧的友方禁闭者获得【矩阵】，如果两侧的友方禁闭者数量不足两人，则令摩尔自身获得【矩阵】。",
        "Mania Intensify Title": "不息",
        "Mania Intensify Text": "最大生命值提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "摩尔",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月3日",
        "身高": "171cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "信息狂厄化",
        "事件": "狄斯暗网系列行动",
        "Criminal Record 1": "  涅槃集团网络安全中心的骨干，拥有优秀的网络相关技术与知识。最早发出暗网警告的人员之一。从灰镜事件开始，对象开始介入MBCC针对暗网的系列调查行动，并提供技术支持。",
        "Ability Summary": "异能外部性状不明显，调查可知对象的智力及信息处理能力均被狂厄大幅加强。\n可利用其技术能力与特殊设备，创造出独特的、由数据化狂厄构成的实体化防火墙。该防火墙可以对已知的绝大多数攻击方式做到完全防御。",
        "Awakening Signs": "暂未得出对象具体感染时间，但从其精神表现来看，感染时间不短。",
        "Corruption State": "对象体表未见明显侵蚀痕迹，但精神已经明显受到狂厄影响，呈现出嗜睡、健忘等问题。",
        "Arrest Records 1": "涅槃网络安全中心骨干成员，在协助MBCC调查狄斯暗网相关行动中暴露自己禁闭者身份，后被网络安全中心指派调任至MBCC，以禁闭者的身份受到了收容和控制。",
        "Arrest Records 2": "由于技术突出，对象得以在暗网活跃的初期阶段便发觉其危险性。在深入调查后，对象向当局发出了警告。直到完美投票事件后期，这些警告才得到重视。",
        "Arrest Records 3": "据调查，对象从幼年起便开始独立生活。后受到在涅槃集团网络安全中心工作的邻居夫妻影响、开始深入学习和研究网络工程相关技术，并最终进入网安就职。",
        "Arrest Records 4": "在MBCC局长及第九机关的调查下，对象暴露了身份，系整个暗网体系的缔造者之一。其本人于█月█日针对其的抓捕行动中确认死亡。",
        "Performance 1": "因工作性质之由，对象的生活作息时间几乎与常人相反，管理局人员鲜少在早上10点之后见到对象。",
        "Performance 2": "对象有几乎病态的咖啡因依赖症状，对咖啡制品的品质要求极高。管理局有新的咖啡豆到货时，对象总会表现出尝试的兴趣。",
        "Performance 3": "对象精通各门类网络信息技术，因此常被管理局工作人员和禁闭者请去维修电脑设备或是解决网络问题。部分沉迷竞技网络游戏的人员会以此为借口，真实目的却是邀请对象“带他们上分”。",
        "Performance 4": "对象热衷于改造局长身边任何能连接网络的仪器，以此杜绝外界的干扰数据进入。但同样也会造成局长使用仪器时产生诸多问题与困难。此时便需要对象前来讲解功能和使用方法。局长似乎目前对此已经习惯。"
    },
    "110201": {
        "ID Num": 110201,
        "Internal Name": "zoya",
        "Sinner No": "MBCC-S-028",
        "CN CV Name": "CV:大汪",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "卓娅",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "8月12日",
        "身高": "183cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "超限暴力",
        "事件": "辛迪加暴动",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加头号帮派“西区军团”的头目。涉嫌参与地下交易、帮派冲突等等烈性事件。野蛮吞并、消灭其他西区组织，在辛迪加开启新一轮内乱，短期内加剧了辛迪加混战斗争。\n  因其利用异能颠覆辛迪加秩序，严重动摇了西区治安局的管理，已超出忍耐底线，西区治安局多次请求FAC采取行动消灭卓娅。",
        "Criminal Record 2": "  在日常收容生活与外派任务中，对象曾多次主动帮助局长。同时结合对象在镇压黑环BR-004与回收神骸碎片中的表现，可知其真实性格与FAC原记录相差甚大，对于暴力与混乱未必持支持态度。虽对象之前与MBCC确有诸多矛盾，但当下是利益一致的同路人。",
        "Ability Summary": "纯粹极致的肉体强化，拥有惊人的力量，加之自身多年训练所得的高超战斗技巧，徒手作战能力刷新已知人类极限。",
        "Awakening Signs": "据调查，对象多年前孤身一人袭击某组织据点，受重型狂厄武器所伤，被感染同时觉醒异能，并迅速掌控能力，以一人之力消灭全据点黑帮。",
        "Corruption State": "拥有惊人的异能适应性，几乎抵御了狂厄可能造成的全部影响。不论以何种标准进行检测或刺激，对象都没有展现出任何异化特征，精神肉体状态均超常稳定。",
        "Performance 1": "没人相信西区军团的首领会来MBCC自首，卓娅的到来引起巨大骚乱，在管理局内拥有众多仰慕者，号召力和影响力不可小觑，需要密切关注。",
        "Performance 2": "对象擅自占用了一间公共休息室，并将其改造成了具有其标志性紫色与黑色的“总部”，疑似在其中存放来历不明的武器。因没有工作人员敢出言阻止，该休息室至今没恢复原样。",
        "Performance 3": "即便受到了所有具有常识的禁闭者的尊敬，在日常生活中也不摆任何架子，将大家当做战友兄弟，亲自传授战斗技巧。部分禁闭者为此大受感动，甚至提出要加入“西区军团”。",
        "Performance 4": "对象称呼“局长”时多半出于一种由上至下的逗趣，但如今这一称呼已转变成友人间的尊重，似乎是在长期的相处下，对MBCC和局长的态度有了微妙的变化。"
    },
    "110202": {
        "ID Num": 110202,
        "Internal Name": "nuokesi",
        "Sinner No": "MBCC-S-NOX",
        "CN CV Name": "CV:钟可",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "直击",
        "Mania Intensify Text": "物理穿透提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "诺克斯",
        "性别": "女",
        "出生地": "内海",
        "生日": "11月29日",
        "身高": "170cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "生命转化",
        "事件": "内海疗养院惨案",
        "Criminal Record 1": "  长期于内海周边游荡，都市传说“禁闭者死神”的原型。\n  据检测数据显示，对象身体异变与死役高度相似，有和死役类同的感染性，存在扩散狄斯感染区、增加感染者数量的风险。",
        "Criminal Record 2": "  由MBCC收容后，对象极端的狂厄异变问题在局长的帮助下得到了缓解，而所谓“禁闭者死神”的目击传言也逐渐淡化。\n  此外，对象在MBCC内得到了其他禁闭者的良好协助与照看，其感染扩散风险被降至最低，于社会面已无明确威胁。",
        "Ability Summary": "异能以一种超越科学理解的方式转化其他生物的生命力，用于支撑对象生命延续。",
        "Awakening Signs": "对象早年患病，周身不断生长晶石，晶石与爆炸产生共鸣，赋予对象异能与新生命。推测怪病治愈、再生与觉醒同时发生，原理不明。",
        "Corruption State": "感染情况极为严重，几乎已无生命迹象，同时展现出人类、禁闭者、死役等多种特征，凭借管理局内仪器无法明确检测对象生命体征数据。",
        "Arrest Records 1": "在FAC与MBCC派出大量人手后，于内海区域寻到对象踪迹。但因环境恶劣及其危险异能，难以用任何常规途径或人员对其进行缉捕。最终由MBCC局长亲自将其带回。",
        "Arrest Records 2": "内海灾难期间对象经历均不可考，相关信息或毁于内海爆炸，或因深入高危禁区MBCC无法亲临调查。对象自身记忆模糊，暂无法清楚还原过去经历，需经精神治疗后进一步审查。",
        "Arrest Records 3": "对象曾患有由软组织内异常晶体增生导致的变异，无法自由行动，在“湖边之家”疗养院居住了6年，将自黑环之下升起的朝阳当作活下去的寄托。",
        "Arrest Records 4": "黑环爆发后，对象在精神失控状况下在内海周边区域游荡多年。因强烈求生欲，对象持续在受控与苏醒状态中切换。主观意识似乎并不愿意伤害人类。",
        "Performance 1": "对象因接近死役的特殊状况被FAC“额外关照”，以最高防御规格对其进行污染隔离，严禁一般人类靠近其收容房间。",
        "Performance 2": "对世界怀有丰沛好奇心。常拜托局长帮她带回各种小家电、游戏机等，大部分时间都待在收容房间内把玩这些物件，以了解现代社会生活。",
        "Performance 3": "因污染问题极少主动与人亲近，但不会抗拒部分来自辛迪加的禁闭者的友好交流。作为出生在内海爆炸前的人，只有辛迪加还保留着她所熟悉的那个时代的生活痕迹。",
        "Performance 4": "在局长的担保和监管下，FAC对待诺克斯的过激态度得到缓和，其本身人格中开朗活泼的部分一度有恢复迹象。但在一系列事件发生后，对象人性的一面彻底磨灭。"
    },
    "110203": {
        "ID Num": 110203,
        "Internal Name": "deren",
        "Sinner No": "MBCC-S-014",
        "CN CV Name": "CV:贺文潇",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "黛伦",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "4月16日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "虚景妄想",
        "事件": "损坏公物、引起踩踏事件",
        "Criminal Record 1": "  原是业界赫赫有名的天才电影人，在电影制作上的造诣极高，外界皆称其为怪诞浪漫喜剧之大成者。但对象现已息影封坛，不再拍摄，原因不明。\n  在新年贺岁大片事件中由于能力的爆发而造成了一系列的公物损坏和民众踩踏事件，需立即将其纳入管控。",
        "Criminal Record 2": "  对象的作品中仍存在残留的狂厄影响，但经其本人的同意已全部做下架处理，杜绝了污染扩散的可能。\n  在新年贺岁大片事件与被收容后的日常相处中，对象逐渐认可局长，对其卸下防备，吐露出部分真实想法。局长与对象的交谈颇有成效，虽尚不能够完全动摇其认知，但对象全然悲观、事不关己的态度已有所改变。",
        "Ability Summary": "强大的脑部联想力使对象得以间接实体化自己所想的内容。可以将自己的剧本或是手中物体联想成尖锐的重器，又或者是将自己联想成某个强大英雄，从而让自己的能力无限接近于该英雄，用以干涉现实。",
        "Awakening Signs": "根据对象的调查数据，对象或在许久以前就已受到不明狂厄影响，体内M值达到觉醒数值。在多次极致的电影创作后，对象已觉醒为狂级禁闭者，所制作的电影也曾带有一定的狂厄影响。出于安全考虑，管理局在征得对象同意后对其目前放出的所有电影作品做了下架处理。",
        "Corruption State": "对象的觉醒时间较早，侵蚀程度较低，体表暂未出现异常。精神大部分时间处于正常范围，但在拍摄电影时偶有波动幅度较大的现象。",
        "Arrest Records 1": "在新年贺岁大片系列案件的调查中，局长结识了帮助嗷呜一同拍摄电影的黛伦。解决危机的过程中，对象在能力爆发同时也造成了公物损坏、人员踩踏等一系列事故。事件结束后，对象因向局长求助而被收容进入MBCC。",
        "Arrest Records 2": "作品曾包揽过多项狄斯卡奖的知名导演，被电影圈子内的人评价为不可多得的天才。除了剧本、分镜、音乐、剪辑等技能外，对象善于观察，善于共情，也善于剥离，对于剧情和情感的把控更是无与伦比，能够将所有的人物、故事和情绪梳理编织成精巧绝伦的艺术品。",
        "Arrest Records 3": "对象用以参加狄斯卡评选的电影样片本是一部黑暗而又浪漫的电影，片中集合了对象所观察到的，在黑暗中挣扎的人群与他们的呐喊。但为了获奖，对象顺从了发行方和资本方的意思，将样片交由其他剪辑师重新进行剪辑。最终的成片虽然获得了最高奖项，却失去了其原本想要表达的东西。",
        "Arrest Records 4": "当年狄斯卡的颁奖礼对象并未到场或接受任何采访，对象也因此受到了无数标签化的赞扬。对象从此离开新城，放弃了电影事业，用慵懒佛系、胸无大志、对一切都无所谓的态度来掩盖其认为现实和她的追随者都相当愚昧的事实。",
        "Performance 1": "收容初期对象便展露出了其慵懒随意的性格。往往嘴上从不提出异议，对所有事情都持赞同态度，但实际行动上却缺乏主动性。对于派到自己身上的任务同样态度消极。",
        "Performance 2": "对象偶尔会冷不丁地讲出一些令人不知该如何应答的冷笑话，得不到回应的时候也不会气恼，只会眯着眼睛笑笑而后转身离开。",
        "Performance 3": "对象习惯随身携带着一支笔和一个小本子，与人对话的中途或看见什么感兴趣的东西时都会掏出来记录几笔。后经询问得知，对象原来是在随时记录可以用于电影创作的灵感和素材。但在部分人看来，此笔记本更像是记录大家黑历史的“糟糕笔记”。",
        "Performance 4": "对象曾向局长提议由自己来为MBCC拍摄一部纪实电影，被局长以MBCC是保密部门为由否决后仍然没有放弃，现正努力说服局长许可以局内禁闭者的过去经历为原型的故事片的拍摄。"
    },
    "110204": {
        "ID Num": 110204,
        "Internal Name": "don",
        "Sinner No": "MBCC-S-012",
        "CN CV Name": "CV:赵梓涵",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "唐在场时，由【感电】触发的法术伤害会同比例转化为物理伤害。",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "唐",
        "性别": "男",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月18日",
        "身高": "188cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "背离",
        "能力": "风暴雷霆",
        "事件": "锈火及流民寨系列事件",
        "Criminal Record 1": "  锈火前任领袖，在103-104年西区矿工组织与涅槃集团的冲突中扮演了主导角色。\n  113年加入执委会，后再次叛逃。对西区的公共安全造成了极大危害。",
        "Criminal Record 2": "  鉴于对象在西区重建工作中发挥的巨大作用，其行动自由度被进一步提高。对象甚至获许以“西区外交官”的身份前往卫星城及外邦商讨各项合作事宜。",
        "Ability Summary": "在战斗时能够唤起风暴和雷霆，以极为迅猛的速度席卷战场，造成巨大的破坏。同时，该能力也全方位强化了对象的身体能力，使得对象能够在几乎任何严酷的战场环境下取胜并生还。",
        "Awakening Signs": "对象声称其觉醒时间极长，最早可追溯至少年时代与帮派分子的街头械斗中。但具体的觉醒节点对象却又语焉不详无法说明。",
        "Corruption State": "104年后曾遭遇非人待遇，精神崩溃，能力一度失控。但经治疗后已确认痊愈，目前精神稳定，未呈现出明显的狂厄影响。",
        "Arrest Records 1": "在西区一系列事件结束后不久，对象突然自首，并向局长表示在西区的部分重建事宜上需要MBCC的援助。",
        "Arrest Records 2": "前锈火领袖，在BR-002矿阱事件后失踪，直到113年才再度现身，以执委会执行官的身份活跃在西区。一度被锈火的余党认为是叛徒。",
        "Arrest Records 3": "对象在矿阱事件后确认被涅槃集团下属机构控制，被迫在公开演讲中发表了对锈火的背叛言论。此后被遣送往班彦四院，用于研究禁闭者狂厄的刺激和深化课题。由于精神崩溃被弃置，送到了达斯·阿尔兹医生手中。",
        "Arrest Records 4": "在院治疗期间，对象遇到了锈火时期的熟人桑吉。直到对象因未知原因被执委会从班彦四院提出，二人都保持着密切联系，多次筹划了暗中协助锈火的行动。",
        "Performance 1": "对象性格颇为外向，会尝试和所有可以交流的目标攀谈，并尝试诱导他们协助西区的重建工作。由于这种攀谈的频率和强度过高，遭到多次投诉。",
        "Performance 2": "由于某些未知原因，对象很少使用自己的禁闭者能力。但得益于其出色的身体机能和战斗技巧，大部分战斗场景都能轻松应对。",
        "Performance 3": "对象与姨母的感情极佳。常常会邀请局长和交好的禁闭者去其姨母居住的地方作客，并品尝姨母制作的招牌炖肉。",
        "Performance 4": "经局长特批，对象获许出入MBCC，辗转西区、新城各地，以支援西区的重建工作。"
    },
    "110205": {
        "ID Num": 110205,
        "Internal Name": "yao",
        "Sinner No": "MBCC-S-192",
        "CN CV Name": "CV:黄莺",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，必杀能量充盈时，获得<color=#63b4c3>50%</color>的攻击速度提升",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "曜",
        "性别": "女",
        "出生地": "东洲",
        "生日": "6月21日",
        "身高": "170cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "混沌",
        "能力": "焚天之焰",
        "事件": "灰烬之潮“十日凌空”",
        "Criminal Record 1": "  曾在局长梦中出现的神秘女性，预兆了十日凌空的灾厄。真实身份不明，疑似与肆虐东洲大陆的S级灰烬使徒·金乌有千丝万缕的关系。",
        "Criminal Record 2": "  目前对象回归白砂海，遵循本能抗击灰烬之潮。暂时确认对象威胁系数低，上庭也安排各路人员密切关注，如遇危险将会第一时间采取紧急措施控制。",
        "Ability Summary": "该异能可精准操控无法被物理意义熄灭的火焰。该火焰无视物理意义的可燃点，能焚烧一切触及之物并带来深度狂厄污染，直到对象停止攻击，或被攻击目标彻底消亡。",
        "Awakening Signs": "根据米诺斯危机管理局局长调查，对象早在东洲灾变前就已觉醒为禁闭者，彼时其能力为东洲最为普遍的狂厄通灵类异能。随后在106年东洲旧十日灾变里异能发生大幅改变，原因不明。",
        "Corruption State": "对象全身覆盖污染，与灰烬使徒·金乌高度接近，侵蚀程度极高，需要依靠枷锁压制狂厄，才能保持一定的人类思维。",
        "Arrest Records 1": "“十日凌空”结束后，随着灰烬使徒·金乌被击溃，MBCC局长也一度失去了对该禁闭者的感应。后经过东洲禁闭者烟烟的寻找，最终于白砂海深处寻回疑似对象的幼年体禁闭者。",
        "Arrest Records 2": "使徒·金乌被击溃后，对象以幼年姿态重生。由局长亲自照顾，并以枷锁能力抑制对象体内金乌使徒狂厄力量，使其保持清醒，不堕为使徒。\n管理局在对象沉睡期间采集到部分火焰能量，运送给上庭进行确认，最终认定局长的判断正确，该能力的确属于禁闭者曜，同意认可该幼年禁闭者身份为“曜”。",
        "Arrest Records 3": "对象的成长速度令人惊讶，不过数月，对象已成长为成年体型女性。但意识与认知仍处于需要引导的阶段，仍会有类似野兽的本能行为，有时甚至会出现类似使徒的状态现象，需要所有工作人员密切注意。",
        "Arrest Records 4": "已确认引起局内灰烬之潮警报的信息源来自砂海深处从未记录在案的灰烬使徒。该使徒力量与禁闭者曜相当，因此，当局认为，对象与灰烬使徒力量同源，对象能力成长后，相对应的灰烬使徒能力也有进一步提升。因此上庭破例批准对象可继续由米诺斯危机管理局登记收容管理，但要求管理局局长必须时刻关注对象动向与其能力成长曲线，以便掌握信息反推灰烬使徒的信息。\n据悉，目前对象被允许常驻砂海，并定期回到管理局内进行检查审问。",
        "Performance 1": "收容初期，由于对象仍处于幼年阶段，无法很好控制自己的能力，周身的零星火焰会不自觉地蹦出，烧坏管理局内共计三十七样物品。后经过局长多次提醒，对象开始学习尝试控制，工作人员也会留意不在对象所在范围内放可燃易燃物品。",
        "Performance 2": "由于对象自有的野兽本能，对象生活中会出现野兽模式下的行为举止。如以能力飞行、不使用餐具进食、站着睡觉等。在不打扰管理局内正常运转的前提下，局长与工作人员们默许了对象的部分行为。",
        "Performance 3": "成年后对象可以正常与人进行交流，但或许继承了对象母本的部分性情（未探明真实原因），对象所说的话并非百分百真实，需要进行甄别。目前，已有部分禁闭者因听信对象的话，开始每日以站姿睡觉，相信自己可以长出翅膀进行飞行。",
        "Performance 4": "对象因幼年期间一直与局长相处，对局长完全信任且具有一定依赖性。在重返砂海生活后，会定期回到管理局来接受检查并探望局长。局长房间的特质收纳盒中，存放着对象每次回来探望时留下的带火翎羽。"
    },
    "110301": {
        "ID Num": 110301,
        "Internal Name": "linglan",
        "Sinner No": "MBCC-S-027",
        "CN CV Name": "CV:周帅",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长核心击破的禁闭者，必杀可以造成多次核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "罡风",
        "Mania Intensify Text": "造成核心击破后，暴击率提升<color=#63b4c3>50%</color>，持续<color=#63b4c3>10</color>秒。该效果无法通过多次造成核心击破叠加",
        "姓名": "白逸",
        "性别": "女",
        "出生地": "不详",
        "生日": "1月11日",
        "身高": "172cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "瞬息超速",
        "事件": "“白记”相关事件",
        "Criminal Record 1": "  皮包公司“白记实业”老板，从事如收债、雇佣打手等业务，以灰色手段间接参与各类活动百余次，导致大量财产损失，对辛迪加地区稳定性的威胁难以估量。\n  据对象自称从小在辛迪加长大，但并未找到“白逸”这一身份在入夜105年之前的任何记录，有身份造假隐瞒其他行为的嫌疑。",
        "Criminal Record 2": "  虽然对象在被捕后仍旧行为懒散，不甚服从管教，但其自身及名下“白记实业”公司的非法活动均已停止。目前“白记实业”的白逸、蔻蔻、澈三人状况稳定，对当前有保障且不必再为生计奔波发愁的生活状态十分满意，基本无逃脱收容的意向和可能性。\n  此外，现已查明对象未持有其他假名，除登记在册的指控外也未发现其他违法犯罪行为，仅探查到对象或与“帕尔马势力”有关。",
        "Ability Summary": "此异能可支持对象超音速移动，同时保持惊人的精准度。持名为“白虹”的佩刀，能在三秒内歼灭数十名敌对目标。此记录仍在不断刷新，拥有难以想象的潜力。",
        "Awakening Signs": "对象似乎已于早年觉醒，但不论通过何种方式都无法准确推算出其首次施展异能的时间，觉醒原因暂未可知。",
        "Corruption State": "虽拥有超强异能，但若不经过精密筛查化验，无法察觉对象任何狂厄症状。严重违背已知狂厄值规律，原因仍待调查。",
        "Arrest Records 1": "对象在躲避追债人时失控撞进MBCC巡逻队，造成数人受伤。进行监控调查后发现此人具有禁闭者能力迹象，经确认后予以缉捕。",
        "Arrest Records 2": "资料库拒绝了MBCC对其早年经历记录的访问请求，当事人亦不情愿对此展开叙述，对其童年生活、家庭情况的调查无法获得任何进展。",
        "Arrest Records 3": "由于记录访问受限，目前仅了解到对象定居辛迪加前似乎频繁更换身份，试图躲避不明势力追踪。定居辛迪加后便以老板的身份与澈、蔻蔻共同经营“白记实业”，期间多次濒临破产。",
        "Arrest Records 4": "在不正经的表象之下，对象有意封存过去，隐藏实力。其真正的身份与打击假白记过程中所遇到的神秘追杀者都有待进一步的追查与考证。",
        "Performance 1": "与其骇人的异能形成鲜明对比的是，对象对各类基础的工作职责与任务分配响应度较低，严重缺乏时间观念。多次警告后仍未见改善。",
        "Performance 2": "做过雇佣打手、快递运送、委托寻人等各类杂项工作，很乐于向其他禁闭者分享自己丰富的社会经验。但因对象所分享的内容大多存在不太正确的价值导向，闲谈屡遭工作人员打断。",
        "Performance 3": "擅长以各类谷物与不明成分制作私酿，且从不对外销售，仅在一定范围内与其他禁闭者分享。其中，名为“月光崽”的饮品好评如潮，对象也因此在管理局收获了不错的人缘。",
        "Performance 4": "曾数次向身边熟人兜售“白记实业”股份，但无人问津。局长出于同情和鼓励购买了少量股权。为表感恩，对象提出了与局长合伙进而捆绑利益的建议。局长目前尚未作出回应。"
    },
    "110302": {
        "ID Num": 110302,
        "Internal Name": "crache",
        "Sinner No": "MBCC-S-073",
        "CN CV Name": "CV:谢莹",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长从阴影中偷袭的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "夜幕之下",
        "Mania Intensify Text": "开局时自动进入一次【影匿】。",
        "姓名": "科希",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "7月3日",
        "身高": "153cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "阴影隐匿",
        "事件": "“流浪儿”系列案件",
        "Criminal Record 1": "  据坊间传闻为辛迪加某影响力组织的领导者。只要有边缘人士手持徽章去“约定地点”求助科希，便会无条件得到她的帮助。\n  已带领该组织参与街头冲突不下百余起，并使用其异能重伤辛迪加的其它组织人员数量不可胜计。",
        "Criminal Record 2": "  据对象所述，其为辛迪加帮派“流浪儿”的领导者，会帮助，且只会帮助同龄人解决各类问题。而“流浪儿”被卷入街头冲突也多是由于其想要制止人口买卖和儿童暴力。\n  被收容后，对象的行为较为消极，虽未见暴力或者逃脱倾向，但仍需进一步观察。",
        "Ability Summary": "周身范围内一切阴影皆可作武器使用。该能力有较强副作用，会产生极大惰性，导致使用者精神倦怠、对异能产生依赖。",
        "Awakening Signs": "觉醒契机距今不久，疑似与辛迪加另一危险组织重要案件有极大关联，具体案情亟待进一步审查调查。",
        "Corruption State": "疑似接触过污染衍生物，但未近距离与污染本源产生联系。有一定程度的精神萎靡，暂未有进一步恶化症状。",
        "Arrest Records 1": "根据执委会及第九机关提供的情报，MBCC组织了搜捕狂厄级禁闭者科希的行动。最终在多名禁闭者的协助下，局长成功控制住了对象。",
        "Arrest Records 2": "根据可靠情报显示：科希即为辛迪加组织“流浪儿”的初创成员，且极有可能就是该组织的首领。",
        "Arrest Records 3": "多年来，科希一直在为“流浪儿”提供庇护。据悉，只要孩童在附近留下象征着“流浪儿”的徽记涂鸦，伤害过他们的帮派成员就会受到“惩罚”。",
        "Arrest Records 4": "“流浪儿”是一个相对松散的组织。在科希的庇护下，“流浪儿”几乎不用面对安全威胁。他们会聚集在一起生活，自发分工寻找生活所需的物资。情报机关没有观察到科希在其中起到过任何领导作用。因此，没有足够的证据可以将“流浪儿”定义为一个帮派组织。",
        "Performance 1": "多次采用藏匿于阴影中的方式，逃避MBCC所有外勤工作派遣。管理局内因此出现工作人员白天打着手电搜寻禁闭者的奇观。",
        "Performance 2": "对一切事物都缺乏好奇心。管理局曾排工作人员帮助她开发个人兴趣爱好、完善基础教育，最终因对象躲在课桌下睡觉、打伤工作人员、中途失踪等等原因不了了之。",
        "Performance 3": "绝大部分来自辛迪加的禁闭者都知晓科希的存在，并欣赏她的实力。但科希本人对此并不在意，只将管理局内绝大多数禁闭者统称为“讨厌的大人”。",
        "Performance 4": "不同于其他同龄人，对象非常讨厌甜食，尤其是棒棒糖，即便是局长亲手给的棒棒糖也不例外。“但如果是局长亲手制作的，可以考虑。”"
    },
    "110303": {
        "ID Num": 110303,
        "Internal Name": "snake",
        "Sinner No": "MBCC-S-948",
        "CN CV Name": "CV:陆敏悦",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害。普通攻击优先攻击附带【蛇牙】标记的敌人，并额外造成自身攻击<color=#63b4c3>40%</color>的<color=#c47d20>法术伤害</color>。",
        "Mania Intensify Title": "咬击",
        "Mania Intensify Text": "已经附带【蛇牙】标记的敌人，再次获得【蛇牙】标记时，受到娜恰攻击<color=#63b4c3>200%</color>的<color=#c47d20>法术伤害</color>。",
        "姓名": "娜恰",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "8月5日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "蛇影惑心",
        "事件": "多名相关人员失踪案件",
        "Criminal Record 1": "  幻影娱乐当红艺人，利用猎奇表演作为伪装，寻找特定目标进行限制自由等行动，无视后果，导致恐慌，严重扰乱新城秩序。\n  在与危机管理局局长交锋时也曾一度对局长使用极端手段，令局长陷入危机，对此，FAC认为此禁闭者危险度极高，必须马上收容。",
        "Criminal Record 2": "  经MBCC收容后的例行检查发现，对象的心理压力已积累至危险水平，其被收容前的各种表现也符合此类症状。为减轻其不安全感以及稳定其精神状态，MBCC尝试让对象与其他禁闭者或局长进行接触脱敏治疗，在状态允许的情况下进行有限制的肢体触碰。目前为止效果良好，对象各项指标都已稳定在标准范围内。",
        "Ability Summary": "异能源于蛇毒侵害，毒素与狂厄作用后使禁闭者拥有了部分蛇的生物能力。隐匿行踪和感知热能等特性大大方便对象匿行战斗。",
        "Awakening Signs": "对象本身并不清楚自己在何处感染狂厄，但记得自己少年时期曾因蛇毒濒死，是狂厄挽救了对象生命，并使其觉醒成为了禁闭者。",
        "Corruption State": "经检查，对象遭狂厄侵蚀程度较深，但精神暂未受到明显影响。体表暂未析出狂厄结晶，但牙齿，耳朵，眼睛，皮肤等身体多处部位出现类蛇特征。",
        "Arrest Records 1": "在新城执行任务时，局长遭到娜恰的阻拦和挑衅。在局长解决所有问题后，娜恰对自己的罪行供认不讳，出于不明目的自愿被局长收容。",
        "Arrest Records 2": "无人知晓娜恰来自何处，幻影娱乐将其登记为新城孤儿。但继续追溯调查，发现对象与“宠物主人失踪案件”和“幻影娱乐宾客失踪案”等离奇案件紧密相关。",
        "Arrest Records 3": "新城某别墅区一家四口离奇失踪。网络资料及邻居证言证实了该家庭曾经饲养过一条宠物蟒，并有一位小女孩承担宠物蛇的饲养工作，且女孩与蛇也在此案中一同失踪。\n经比对认证，承担饲养工作的小女孩确为禁闭者娜恰。",
        "Arrest Records 4": "重新确认娜恰所有资料后，认为其行动中有明显的不合理性，如妙梦瓶的来源究竟为何。局内认定其身后可能存在一位甚至多位推手或教唆者。有必要对其经历进行深挖考究。",
        "Performance 1": "曾尝试将其与所携带的蛇进行分开收容。但蛇极力反抗，并且在牢笼内表现应激，威胁工作人员生命。无奈只好让其回到娜恰身边。",
        "Performance 2": "对生活环境的温度以及湿度要求极高，要求环境恒温，否则拒绝配合一切行动。对象曾在夏日高温时期褪去衣物，让蛇遮住某些部位后进行示威，以表示不满。",
        "Performance 3": "留有在幻影娱乐时作为艺人的习惯，来到MBCC后社交相处较为和睦。但当对象察觉到他人语意中的讽刺或威胁时，反应甚为强烈。部分工作人员表示曾在当时感受到生命威胁。只有少数禁闭者认为娜恰的反应颇为有趣。",
        "Performance 4": "对象曾在与局长面谈时，利用蛇拴住自己和局长的脚，束缚局长使局长无法离开面谈室。追责其缘由时称：想要一个能放在被子里的取暖器。"
    },
    "110304": {
        "ID Num": 110304,
        "Internal Name": "adela",
        "Sinner No": "MBCC-S-706",
        "CN CV Name": "CV:陈凌攸",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长核心击破的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "无人深巷",
        "Mania Intensify Text": "自身周围十字范围没有其他禁闭者时，自身获得<color=#63b4c3>15%</color>的暴击率提升",
        "姓名": "阿黛拉",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月24日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "怠惰",
        "能力": "意识裁断",
        "事件": "新城雾巷袭击案",
        "Criminal Record 1": "  新城理发师，同时也是“雾巷”都市传说的真身。主要出没于夜晚暗巷，涉嫌袭击居民、造成其记忆模糊等多项恶性事件。\n  由于其能力特性，受害者的经历常被认为是虚构故事。据不完全调查，受害者数量现已接近百名。",
        "Criminal Record 2": "  在局长的帮助下，对象已回忆起与雾巷事件相关的部分记忆。对象常在身份暴露后斩断身边所有羁绊，重新寻找落脚点；可推测，对象对于“日常”形式感的追求源自内心亲密关系缺失的空虚。在与局长的相处中，对象逐渐将MBCC认作自己的新据点，基本不再拥有过激的服务行为。",
        "Ability Summary": "此异能可以干涉他人的精神意识与过往感知，目前能观察到的直接效果为影响或修改他人记忆，该能力持续时长及效果与对象本人状态相关。\n除精神影响外，对象的剪刀硬度超出常规金属，也可以对物体造成物理伤害。",
        "Awakening Signs": "觉醒契机不明，难以追溯具体时间。其能力特性严重阻碍了调查进度，但从“雾巷传说”的流传时间来看，对象距觉醒已有一段时间。",
        "Corruption State": "身体表象并无异常，机能远超常人。虽然表面难以看出，但对象常年受到幻觉影响，同时其记忆有自我干涉的痕迹。",
        "Arrest Records 1": "“雾巷案件”中，对象断除了所有目击者对自己的记忆并逃离现场。此后对象多次摆脱FAC的追缉，最终被局长缉拿并收容回MBCC。",
        "Arrest Records 2": "对象曾多次修改自己与他人的记忆，该行为对其精神状态造成极大影响。目前无法辨明对象对“日常”形式感的执着是否与其早年经历有关。",
        "Arrest Records 3": "经调查，对象自小与母亲一起生活，承担绝大多数日常家务，并持续接受来自母亲的负面情绪。对象与母亲的过往或为其能力觉醒的重要契机。",
        "Arrest Records 4": "对象为母亲的幸福而主动剪去了双方彼此的记忆。在此后几年中，对象以能力“服务”顾客，剪去客人与烦恼相关的记忆，直至行动被发现察觉。对象为了维护日常而不断搬家，相关都市传说随之蔓延。",
        "Performance 1": "虽未明确展示出对提供服务外其他行为的偏爱，但对象常在禁闭室中摆放鲜花与香氛，并称这是“为掩盖啫喱水气味的小把戏”。",
        "Performance 2": "对象拥有极强的亲和力，易使禁闭者与工作人员们放下警惕，倾诉烦恼。在两起袭击未遂事件后，MBCC决定召开内部讲座以普及隐私的重要性。对此，阿黛拉表示自己只是希望帮助他们。",
        "Performance 3": "对象将自己的禁闭室改造为一间古典风格的理发店，并为局内禁闭者提供各类服务。对象的柜台里似乎什么都有，不少禁闭者以试探其底线为乐。但很快该服务就因对象从柜台中掏出管制武器而被工作人员限制。",
        "Performance 4": "每周邀请局长共进下午茶，并会提前准备好丰盛的茶点。这是对象唯一坚持局长单独赴约的场合，不允许其他禁闭者打扰。“呆在局长身边，就是我所期望的日常。”"
    },
    "110305": {
        "ID Num": 110305,
        "Internal Name": "mantis",
        "Sinner No": "MBCC-S-026",
        "CN CV Name": "CV:王燕华",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "被内海高度污染的禁闭者，每次造成伤害时会获得<color=#63b4c3>2</color>点狂厄值，每秒最多获得<color=#63b4c3>10</color>点狂厄值。当狂厄值达到<color=#63b4c3>50</color>时进入【侵蚀形态】，获得<color=#63b4c3>8%</color>的攻击提升，且每秒消耗<color=#63b4c3>4</color>点狂厄值，当狂厄值达到<color=#63b4c3>0</color>点时退出【侵蚀形态】。",
        "Mania Intensify Title": "暴烈",
        "Mania Intensify Text": "暴击率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "曼缇斯",
        "性别": "女",
        "出生地": "■国",
        "生日": "11月28日",
        "身高": "171cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "生物拟态",
        "Criminal Record 1": "  对象曾是“黑环远征军”中的一员，然而因数据缺失，无法确定对象的具体身份。\n  对象长期在内海中游荡，常有目击记录。“曼缇斯”是FAC人员对其的称呼。",
        "Criminal Record 2": "  已由MBCC收容管理，至今暂未出现明显异常，亦再无伤人案例。整体均在MBCC的控制范围内。",
        "Ability Summary": "对象的身体构造极为接近部分已知的灾厄使徒，即“曼缇斯”族。其生物器官及能力包含了高速视觉、超级反射、几丁质外骨骼等。对象也因此能够适应黑环中的极端生存环境。",
        "Awakening Signs": "对象通常于内海黑环活跃期现身，由MBCC局长亲自收容。与部分长期身处内海的禁闭者不同的是，其身体依旧具备一定活性，但与人类的生理结构相去甚远。",
        "Corruption State": "完全侵蚀状态，几近丧失人性与理性，无法沟通。",
        "Arrest Records 1": "对象在内海幻月行动中被收容后，安置在禁闭室进行观察与治疗，由于现有手段几乎无法与对象进行交流，MBCC得到命令，对象将由MBCC局长亲自进行精神深潜。",
        "Arrest Records 2": "经调查，对象原名米格蕾·纳什，生前系黑环远征军的一员，同时也是后陨星时代早期著名的博物学家、生存节目主持人。其生涯末期一直在追寻并研究灰烬之潮和灾厄使徒。",
        "Arrest Records 3": "对象原本所处的摄制组已确定在■■年前后遭遇意外全灭。对象为唯一的幸存者。后因出色的博物学和野外生存造诣加入黑环远征军。",
        "Arrest Records 4": "对象在黑环远征军期间一直笃信灾厄使徒是可以被理解并能够与之沟通的存在。于第■天擅自离队，自此失去音讯。\n其身体因狂厄影响，而与名为“曼缇斯”的使徒族类同化。此后一直在内海游荡。",
        "Performance 1": "曼缇斯，女，感染状态下身高约为171cm，生理构造与名为“曼缇斯”的灾厄使徒十分一致，也因此得名。体表覆盖有类似昆虫的几丁质外壳，部分习性也与虫类接近。目前由MBCC局长使用枷锁束缚在禁闭室中，等待接受精神深潜。",
        "Performance 2": "对象在结束精神深潜后，被长期安置在禁闭室进行观察。对象似乎保持着充分的好奇心和善意。然而过于严重的狂厄污染以及其他未知的因素，导致其身边的人类通常会产生不良的身体变异，因此应尽量避免除局长外的人与之接触。",
        "Performance 3": "受生理构造影响，对象保留了部分昆虫习性。其感官极其敏锐，可以听到数个房间外的声音。对象似乎拥有一定的表达欲望，会尝试与其他个体沟通。但除局长外，没有人能理解其想表达的意思。",
        "Performance 4": "相比食堂生产的食物，对象更热衷于“收集”新鲜的食材。在受到局长的矫正后，这一行为有所收敛。"
    },
    "110306": {
        "ID Num": 110306,
        "Internal Name": "angel",
        "Sinner No": "MBCC-S-047",
        "CN CV Name": "CV:江曙斐",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "安吉尔每隔<color=#63b4c3>15</color>秒会收集一个【刃影】，敌人每损失一个核心后，安吉尔也会收集一个【刃影】，收集每个【刃影】时会获得<color=#63b4c3>2</color>点能量，【刃影】至多叠加<color=#63b4c3>6</color>个。",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "安吉尔",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月31日",
        "身高": "177cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "超能直感",
        "事件": "多起暗网委托事件",
        "Criminal Record 1": "  暗网中有名的接单者，手法出神入化，能在安保最森严的环境里出入自如。对象在暗网承接委托，未曾有过败绩。但其人高冷神秘，接单量少且时间不定，往往一单难求。\n  但在不明真相的街坊邻居眼中，对象就是个沉默温吞、不善交际也不怎么出门的宅女。",
        "Criminal Record 2": "  对象本身并无作恶或伤害他人的念头，而只是将在暗网接委托办事看作一项单纯的谋生手段。在局长的关注与引导下，对象的精神面貌和生活状态都已有大幅改善。\n  经评估，对象居于暗处只是一种其习惯的生活方式，不会对社会造成任何损害，必要时或许还可以成为我方的强大助力。",
        "Ability Summary": "对象的异能可以大幅提高其五感的敏锐度，处于清醒状态时，对象能够觉察到方圆一千米以内对自己或自己身边人的杀意或潜在危险。",
        "Awakening Signs": "据对象自述，对象觉醒契机大约发生在其职业生涯初期。对象在一次委托中被狂厄武器重伤，于垂死之际觉醒异能。",
        "Corruption State": "整体侵蚀程度中等，体表无明显侵蚀痕迹，但精神上的侵蚀较为严重，呈现出冷漠、麻木、疏离的特征。",
        "Arrest Records 1": "MBCC的帮派残党清剿行动中，对象接到暗网委托将局长掳走，但未对局长造成任何伤害。后对象护送局长与MBCC人员会合，并暗中帮助清理掉了大量帮派残部。",
        "Arrest Records 2": "对象对混乱环境容忍度高，缺乏自发清洁整理意识，导致其居所的地面上常常因为堆积过多杂物而无法落脚。对象并无存钱习惯，只有在钱用完的时候才会上暗网接单。除了任务需要之外，对象也不会主动去关注任何外界的消息，过着一种几乎是停滞的，与世隔绝的生活。",
        "Arrest Records 3": "受异能作用影响，对象的感官过于敏锐，因此通常需要戴着耳机，通过播放音乐隔绝噪声才能入睡。对象在外出行动或战斗时也习惯听音乐，以屏蔽外界干扰，集中精神。",
        "Arrest Records 4": "对象表面上显露出的麻木漠然状态，究其根本是源于对自身和现实的清晰认知。自从被拉入暗网的阴影成为一名接单者，对象就意识到自己已经无法重新回到正常的社会生活。对象接受了自己黑暗的边缘人人生，并在其中走出了自己的路，其一直都用自己的方式守护自己决心想要守护的东西。",
        "Performance 1": "对象性格冷漠木讷，偏爱封闭环境，如非必要不会走出房间，闲暇时会盯着房间内的一缸金鱼发呆来打发时间。",
        "Performance 2": "对象对自己的武器长刀十分爱惜，常常清洁保养，且每天都会雷打不动地进行挥刀练习。对象的刀从不离身，对象已将它看作是自己身体的一部分，即使在睡觉时也会把刀放在手边。",
        "Performance 3": "对象的诸多传奇事迹在其初到MBCC时就已经在禁闭者中传遍。再加上对象为人低调，独来独往，少言寡语，颇具吸引力与神秘感，其“我行我素的冷酷风范”曾一度引来许多年龄较小的禁闭者的崇拜和争相模仿。",
        "Performance 4": "对象几乎不会主动与他人联系，但只有局长是特例。离开MBCC后，对象每隔一段时间都会邀请局长前去安全屋小聚。每次收到邀请时局长无论多忙都会推掉手里的公务欣然前往，同时随身携带大量新鲜食材和清洁工具。"
    },
    "110308": {
        "ID Num": 110308,
        "Internal Name": "zero",
        "Sinner No": "MBCC-S-000",
        "CN CV Name": "CV:降温",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "迅疾",
        "Mania Intensify Text": "攻击速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "000",
        "性别": "女",
        "出生地": "未知",
        "生日": "6月1日",
        "身高": "168cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "暗潮",
        "能力": "？？？",
        "事件": "114年狄斯暗网系列事件",
        "Criminal Record 1": "  N.F.114年，城中连续爆发多起与暗网相关的恶性事件。所有事件皆由狂厄催化，背后或有某犯罪组织推动。\n  对象活跃于暗网背后，与该系列事件联系密切。",
        "Criminal Record 2": "  Twl yiuyy uv Mbid oqdx Qe hdtc gyvpm jv tjaco ixtcn",
        "Ability Summary": "测量结果异常，强行干涉会导致现实扭曲等恶性后果，需谨慎观测。",
        "Awakening Signs": "【数据已损坏】",
        "Corruption State": "狂厄侵蚀度极高，并在体表外化为异常物质。无法通过常规方法检测具体数值。",
        "Arrest Records 1": "对象于“金牌刺客安吉尔绑架局长事件”前后初次现身，身份不明，过往不明，主要借助网络活动。在察觉到对象与暗网系列事件的联系后，MBCC出动将其收容至管理局。",
        "Arrest Records 2": "经调查，对象早年丧亲，组织“黑网”将其收养，并利用对象的黑客技术大肆牟利。成年后，对象选择脱离组织，留下的软件却被该组织加工为恶性病毒，继续在暗网传播。",
        "Arrest Records 3": "114年7月，“黑网”组织残党在MBCC的追缉下彻底落网。但局长与对象在此次追捕行动后失踪，下落不明。",
        "Arrest Records 4": "在对象的协助下，暗网事件的所有涉事人员全部落网，流传在外的病毒文件也被尽数回收销毁。此后，对象将作为外援继续为MBCC提供技术支持。",
        "Performance 1": "对象以各类恶作剧为乐，经常偷偷黑入管理局系统，或将自己的照片传至所有人的桌面。鉴于对象的行为并未造成太大危害，目前仅保留最低程度监控。",
        "Performance 2": "对象热衷于与人交流，常常参加禁闭者间的电子游戏聚会。但由于技术高超，几次后就被其他禁闭者以“开挂作弊”的理由禁止她再次参与。",
        "Performance 3": "黑客技术高超，偶尔会协助技术部处理部分难题。但据某位员工所说，对象每次都会将操作系统的皮肤改得太过“鲜亮”，令人困扰。",
        "Performance 4": "对象提议定期举办烟花大会，并邀请局长一同前往，共燃自己自制的巨型烟花。鉴于对象改造过的烟火过于危险，管理局拒绝了对象提议。此次邀请最终改为远距离观赏。"
    },
    "110401": {
        "ID Num": 110401,
        "Internal Name": "xiayin",
        "Sinner No": "MBCC-S-011",
        "CN CV Name": "CV:陶典",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，夏音在战斗过程中会自动召唤【浮游炮】，该效果有<color=#63b4c3>20</color>秒的冷却时间；【浮游炮】优先攻击正在伤害夏音的敌人，每段造成夏音攻击<color=#63b4c3>20%</color>的<color=#c47d20>物理伤害</color>；战场上最多同时存在<color=#63b4c3>4</color>个【浮游炮】，持续至本场战斗结束",
        "Mania Intensify Title": "快速部署",
        "Mania Intensify Text": "战斗开始时，夏音立即召唤1个【浮游炮】。",
        "姓名": "夏音",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月10日",
        "身高": "159cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "无限知能",
        "事件": "环武器技术泄露",
        "Criminal Record 1": "  疑似为具有一定反EDGE倾向的危险人员。曾被誉为百年一见的天才，是环研究院最年轻的成员。被曝私自持有禁忌机密武器的核心研发技术，拒不配合研究院的合作请求，背叛研究院等恶劣行径。\n  其行为直接导致环武器技术流向市场，推动了狂厄武器的诞生，大幅激剧了辛迪加的暴力斗争。",
        "Criminal Record 2": "  事实证明，研究院早已违反条款，将环武器相关技术私自向帕尔马出售。市面上目前流通的含有污染的狂厄武器，乃是帕尔马邪恶研究的产物。\n  现查明，对象已研发出了不含污染的环武器，以其技术能力改善了许多人的生活，并在局内各大行动中发挥着重要的后勤支撑作用。",
        "Ability Summary": "生理健康检测指数较低于常人，但智力水平远超常规阈值，目前任何智力测试系统都无法测量对象智商上限。利用私人研发的类浮游炮环武器辅助战斗。",
        "Awakening Signs": "据环研究院检举，对象在研究院供职期间多次进行违禁实验操作，蓄意靠近污染源。推测是因污染累积，爆发觉醒。",
        "Corruption State": "过分依赖环武器移动，肌肉退化体质较弱。但狂厄值增幅明显低于常人，推测对象体质天生与环物质有较高适配度。",
        "Arrest Records 1": "MBCC受上级指派，经长时间的追踪与观察，在对象带伤参加毕业典礼时，出动缉捕。对象准备了近十套逃脱预案，依旧被局长亲自抓获。",
        "Arrest Records 2": "出身于新城工科家庭，自幼便显露出令人震惊的智商和机械研究天赋，曾于14岁时便掌握了所有博士课程，以中学生身份被破格推荐进入环研究院，在新城轰动一时。",
        "Arrest Records 3": "夏音作为环研究院最年轻的研究员之一，主动选择环武器作为研究方向，并迅速在相关领域取得了多项重大突破。研究因不明原因中止，同时对象被研究院转至“天才计划”。",
        "Arrest Records 4": "研究院未经其许可将环武器研究转手给帕尔马实验室，夏音为此表示强烈不满，并发掘出了系列实验的真相。在摧毁帕尔马实验室后，携研究成果叛逃，被第九机关冠以多重罪名，列入通缉名单。",
        "Performance 1": "对象的所有用品都经由她本人深度定制：会跟着人走路的电脑、能托着她到处飞的移动平台、被第一时间改造成研究室的收容房间……甚至连餐具都配备了人工智能语音系统。",
        "Performance 2": "过分坚持“要自由自在讴歌高中生活”，MBCC内复杂的人员构成始终无法满足她的想象。曾试图建造四十个机器人同学陪伴自己，被工作人员禁止。",
        "Performance 3": "对象曾被准予亲属探视特权，并根据观察，夏音无羁的行事风格总能在父母探视前后两天得到有效收敛。",
        "Performance 4": "被局长严令要求摆脱环武器依赖，锻炼身体独立行走。夏音非常勉强地配合了锻炼安排，保持着一分钟四个仰卧起坐的记录。这可能是为了能留住局长与其一起看动画而做出的最大妥协。"
    },
    "110402": {
        "ID Num": 110402,
        "Internal Name": "lanli",
        "Sinner No": "MBCC-S-006",
        "CN CV Name": "CV:穆雪婷",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长远距离输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "直击",
        "Mania Intensify Text": "物理穿透提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "兰利",
        "性别": "女",
        "出生地": "上庭",
        "生日": "10月28日",
        "身高": "174cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "条件因果律",
        "事件": "领航员天文台谈判破裂",
        "Criminal Record 1": "  现任第九机关的领导者，机关规模不大，却与FAC同级，直属上庭，掌管狄斯情报间谍工作。由于手段作风极端残酷，被称为“冷血的黑鳄”“走狗”“银蜘蛛”，民间风评甚恶。\n  传言她涉嫌影响代表公民的安全，公然抗命，严重危害城邦安全，被送上法庭却逃脱本已注定的惩罚，原因不明。至今仍身居高位，手握狄斯城核心政治机密。",
        "Criminal Record 2": "  经过极为小心的情报收集，以及对局长与对象的谈话内容分析可知，对象实质上对狄斯城极为忠诚。虽然手段极端且不加选择，但其一直将城市本身的利益置于首位，违抗上级的命令也是为了保护狄斯城安全。而对象迄今为止仍身居高位的原因或许与监察会有关。",
        "Ability Summary": "可以预测武器“因果之枪”射击后产生某特定结果所需要的条件，在完成所有条件后，能控制子弹百分百击中对象想要射猎的一切目标物。",
        "Awakening Signs": "在BR-003领航员天文台事变现场觉醒，因坚持控制某重点人士，首次施展异能。具体案情暂无调查权限。",
        "Corruption State": "潜伏期觉醒，外貌体征没有异化表现。因对象自身拥有极其强大的精神力，侵蚀感染程度较常人更低。",
        "Performance 1": "对象坚持将个人置于狄斯之后，品鉴手磨咖啡是她有且仅有的私人爱好，是兰利工作之余放松自己的方式。水准可与专业咖啡师媲美。",
        "Performance 2": "对象残忍冷酷的恶名在外广为人知，但对待下属非常亲善。她的禁闭室内常有第九机关情报人员探望，据称多次听到来自下属的亲切问候：“长官，躲到这里偷懒前，请先把这批文件处理掉……”",
        "Performance 3": "非常关注MBCC禁闭者的一举一动，一旦发现怀有异心的不安定分子，会第一时间进行一对一拷问。此举不但没有引起不满，反而受到部分禁闭者强烈好评。",
        "Performance 4": "兰利不喜欢喝酒，也认为喝酒误事。但她个人酒量非常好。研究出了几十种“看上去喝了其实没喝酒”的方法，戏弄局长时无往不利。"
    },
    "110403": {
        "ID Num": 110403,
        "Internal Name": "oak",
        "Sinner No": "MBCC-S-075",
        "CN CV Name": "CV:杜晴晴",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，会以必杀能量充盈的状态进入战斗",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "橡木匣",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "11月9日",
        "身高": "172cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "深渊絮语",
        "事件": "辛迪加黑帮动乱",
        "Criminal Record 1": "  以“罗马内斯克会堂”为掩护的地下情报商，多次以残忍手段谋害他人，获取涉密信息后变卖给暴力团伙，造成大量大规模的暴力团伙斗争，死伤者不计其数。并有意在辛迪加内以情报为由挑起多方争端，破坏辛迪加生态秩序。\n  对象还曾参与多起蓄意贩卖案件，货物源头不详，据其本人交代，承认部分货源是由其本人设法获得。该案件情节严重，影响极差，对该禁闭者的收容刻不容缓。",
        "Criminal Record 2": "  对象实际长期以“辛迪加唯一一个能够主持告别仪式的会堂主理人”的身份在辛迪加进行活动，利用其能够从死役残骸上获取信息的能力谋生。但从缉捕后表现来看，对象似乎早已厌倦日夜与黑帮相处的生活，而期待着一些变化。\n  目前，对象在局内表现良好，虽然对残骸物和死亡依旧兴趣浓厚，但整体处于可控范围内。",
        "Ability Summary": "该异能能够捕捉到感染狂厄者死亡后大脑以及身体最后发出的电波以及磁场信息，并且具有一定的编译能力。信息的完整程度与死亡时间长短成反比。",
        "Awakening Signs": "少年时期在辛迪加的乱埋坑中感染觉醒，身受重伤最后却奇迹生还。除去狂厄化带给身体一定的修复功能外，异能觉醒让她一定程度上获得了来自那些因被狂厄侵蚀而逝去的人的信息帮助。",
        "Corruption State": "检查结果显示，对象受狂厄感染侵蚀程度中等，体表虽无明显特征，但精神意识在受到一定刺激的影响下，会出现幻觉等中度感染现象。",
        "Arrest Records 1": "在辛迪加拯救行动中结识橡木匣，并与之进行周旋与合作。辛迪加拯救行动结束后，橡木匣自愿跟随局长回到MBCC，接受局长收容。",
        "Arrest Records 2": "对象出生于辛迪加最混乱的时期，被救助点的善人收养，与其他几个孩子一同生活。这个救助点即为罗马内斯克会堂的前身。在此期间，对象因性格孤僻，被周遭人视作怪胎。",
        "Arrest Records 3": "在对象十三四岁时，救助点因卷入黑帮事件遭遇围攻，对象在围攻中身受重伤。在一息尚存的情况下，对象遭到善人抛弃。自此，对象觉醒为禁闭者。",
        "Arrest Records 4": "经调查发现，对象遭遇抛弃后，对辛迪加的乱象感到失望，认为如今的世界不存在希望。在与局长共同解开执念后，对象观念发生些许转变，为过去的自己举办了一场葬礼。",
        "Performance 1": "收容初期，对象表现极为消极冷淡，一度出现体征减弱现象。经医生诊断，为“信息间断综合症”，即脱离长期生存的异常状态后，在正常状态下反而无法适应的消极表现之一。",
        "Performance 2": "经过一段时间的调整，对象开始适应服刑生活，消极冷漠表现降低但战斗意愿极强，MBCC决定让局长尽量多地让其跟随战斗，以缓解对“逝去之人”的“信息需求”。",
        "Performance 3": "为进一步有效缓解对象的消极表现，MBCC允许其将生活房间内的床替换为黑色橡木制的长匣，并将其房间换至禁闭者嘟嘟旁边。目前对象表现良好，症状得以缓解，开始与除嘟嘟之外的其他禁闭者友好相处。",
        "Performance 4": "在局长和嘟嘟的安抚之下，橡木匣的各项症状逐渐减轻，开始回归在辛迪加时的状态。对局长的信任程度也逐渐提高，战斗中保护局长的意愿渐渐明显，对信任之人追求“亡者”状态的执念稍有减弱。"
    },
    "110404": {
        "ID Num": 110404,
        "Internal Name": "Dreya",
        "Sinner No": "MBCC-S-087",
        "CN CV Name": "CV:邱秋",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "被内海高度污染的禁闭者，每当友方单位造成【生命流逝】伤害时会获得<color=#63b4c3>1</color>点狂厄值，每秒最多获得<color=#63b4c3>5</color>点狂厄值。当狂厄值达到<color=#63b4c3>80</color>时进入【侵蚀形态】，获得<color=#63b4c3>8%</color>攻击力加成，且每秒消耗<color=#63b4c3>5</color>点狂厄值，当狂厄值达到<color=#63b4c3>0</color>点时退出【侵蚀形态】。",
        "Mania Intensify Title": "万有理论",
        "Mania Intensify Text": "敌人每携带一种【生命流逝】状态，提升<color=#63b4c3>6%</color>德雷雅对该敌人造成的伤害。",
        "姓名": "德雷雅",
        "性别": "女",
        "出生地": "■国",
        "生日": "1月15日",
        "身高": "173cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "暗色坠星",
        "Criminal Record 1": "  对象曾是“黑环远征军”中的一员，跟随众科学家一起，深入殒星禁海区域，对殒星进行近距离研究。\n  对象在进入禁海区域前，在一所研究院进行第一期博士后的工作，主攻天体物理方向的研究。",
        "Ability Summary": "该异能可以在某个限度内，无视引力或者其他力场，控制一定质量的任意物体进行攻击，将其周围的实体碎片如流星般降落在对象授意的方位。",
        "Awakening Signs": "对象于幻月满月当天，内海黑环活跃时，与污染外溢一同出现，被收容前已同化为死役与禁闭者之间的状态。",
        "Corruption State": "完全侵蚀状态，人性与理性几近丧失，全身均被污染覆盖，危险度极高。",
        "Arrest Records 1": "对象在内海幻月行动中被收容后，安置在禁闭室进行观察与治疗，由于现有手段几乎无法与对象进行交流，MBCC得到命令，对象将由局长亲自进行梦境深潜。",
        "Arrest Records 2": "对象生前系著名的黑环远征队中的一员，其在研究院时自愿加入该考察队，且并未告知自己的亲故。在行进至殒星附近时，对象与远征军队员们发现了殒星数据的异常，以及所有进入内海黑环的人都受到了一定的精神影响。",
        "Arrest Records 3": "对象在远征第【未知】天彻底失去人性意识，大概率为受到了严重的精神干扰影响，有出现幻觉呓语的现象。但因其同伴的帮助，和自身的求生欲望，对象疑似留存一定的人性因素，使后来者能够将其唤醒。",
        "Arrest Records 4": "对象在精神意识中，将其幼时因目睹殒星降落与亲历天灾而形成的对未知与真理的渴望悉数展现，为MBCC局长能将其从徘徊状态引入稳定状态增加不小的可能性。",
        "Performance 1": "德雷雅，女，感染状态下身高约为173cm，身体均被内海污染物所覆盖，但依稀能见其生前所着服饰。脸上有狂厄力量所形成的覆面，用以控制人性思维。目前由MBCC局长能力所制作的枷锁束缚在禁闭室中。",
        "Performance 2": "对象在结束梦境深潜后，被继续安置在禁闭室进行观察。根据观察日志，对象除去必要的呼吸动作外，基本不会有任何行为动作。只有局长出现在其可视范围内时，对象会做出一定的动作反应和对话反应。",
        "Performance 3": "由于被完全侵蚀前对天文知识以及对殒星的高度好奇，对象对星空的执着程度很高，会以尽量表达明白的意念要求局长带对象进行天体观测以及相关天文知识摄取。",
        "Performance 4": "根据深潜所获信息进行调查，对象在完全侵蚀前为某研究所的研究人员，不爱说话，擅长倾听，被其同事与同学称作“黑洞女士”。在前往黑环远征时，执意携带6个什锦水果罐头。"
    },
    "110405": {
        "ID Num": 110405,
        "Internal Name": "shalom",
        "Sinner No": "MBCC-S-017",
        "CN CV Name": "CV:陈婷婷",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长利用黑石英进行攻击的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "瑟琳",
        "性别": "女",
        "出生地": "未知",
        "生日": "9月19日",
        "身高": "167cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "怠惰",
        "能力": "【数据已删除】",
        "事件": "【数据已删除】",
        "Criminal Record 1": "  【数据已删除】",
        "Ability Summary": "异能不明，已知记录里从未使用过禁闭者能力。对象无独立战斗能力，依靠上庭技术产物黑石英实现通讯、战斗、信息分析等目的。",
        "Awakening Signs": "【数据已删除】",
        "Corruption State": "M值测量失败，数值混乱，无法检定准确结果。接到特别指示，无需施加枷锁。",
        "Arrest Records 1": "对象以上庭人员的身份突然到访MBCC，进行短期视察访问。",
        "Arrest Records 2": "对象称自己与现任局长有所私交，过去曾与其多次见面，现代表上庭来访MBCC。但在管理局的资料库中无法找到任何与两人会面有关的档案记录，该信息真实性仍待验证。",
        "Arrest Records 3": "对象可以借助光触将目标引至某处独立存在的未知空间，并依此干涉他人的精神意志。对局长进行了精神干涉，事件具体情况不得而知，目前局长并未出现异常状况。",
        "Arrest Records 4": "锈火动乱后，代表上庭秘密前往西区寻回失踪的牧羊人。后遭神秘势力袭击后被迫放弃行动，被视为对象唯一一次明确的任务失败。\n在8月FAC对BR-002大型作战中做出卓越贡献，但也因此遭地底刺客暗杀，肉体破损，意识被侵蚀，陷入沉睡。",
        "Performance 1": "作为前来视察的上庭特使，对象待人和善，知识领域广泛，管理局人员常求助于她。除了夜莺副官外，多数都对其产生了相当的好感与信任。",
        "Performance 2": "对象带来了不少唱片，时常在房间内播放音乐，也不会拒绝他人参加现场演奏的邀请。据观察，她并无明显的流派偏好，播放列表中甚至掺杂了几首摇滚与说唱。",
        "Performance 3": "善于捕捉人的情感，摄影水平极高。对象在家中收藏了海量相簿，均为自己拍摄的人像。但据不明传言所说，其中很多都来自于已死之人。",
        "Performance 4": "对象在插花领域拥有独到的品味与见解，但养不好真花，管理局房间内的作品皆为假花。曾送给局长一个与其颈饰非常相似的花形结晶工艺品，并称之为“庆祝再次相遇的礼物”。"
    },
    "110406": {
        "ID Num": 110406,
        "Internal Name": "pearl",
        "Sinner No": "MBCC-S-033",
        "CN CV Name": "CV:吕艳婷",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，每段普通攻击会射出多颗子弹，优先攻击不同敌人，命中同一目标的非首颗子弹造成原来<color=#63b4c3>15%</color>的伤害。",
        "Mania Intensify Title": "限阈突破",
        "Mania Intensify Text": "普攻伤害提升<color=#63b4c3>20%</color>。",
        "姓名": "珀尔夫人",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月25日",
        "身高": "170cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "怠惰",
        "能力": "命运抉择",
        "事件": "福尔图娜剧院精神侵蚀相关案件",
        "Criminal Record 1": "  神秘剧院福尔图娜的管理者，高级娱乐商人。不常出没于台前，但对新城许多演员有知遇之恩。\n  据调查，对象常以异能操控剧场内演出。每年都有多名观众受狂厄影响，过度沉浸演出并于表演结束后失踪。",
        "Criminal Record 2": "  监察期限中，对象并未再进行任何戏剧相关的创意活动，并与管理局中禁闭者和工作人员关系良好，无异常活动。偶尔会观察到该禁闭者对局长活动的过度关注，但对象并无其他干涉行为。判断禁闭者威胁性可控，予以部分外出自由。",
        "Ability Summary": "该异能以选择的形式诱导目标留在特定的具象化幻觉中，让目标以“扮演”的方式实现内心渴望。\n据实验评测，该幻境一般能维持两至三小时，并在过程中不断侵蚀目标对象的精神，直至其完全沉迷于幻境。",
        "Awakening Signs": "对象的具体觉醒时间并不可考。因该异能表现与剧场表演密不可分，推测其觉醒大概发生在福尔图娜剧院经营初期。",
        "Corruption State": "体表未见明显的侵蚀状态，精神状况较为稳定，仅在过度使用异能时会出现幻觉，甚至影响周遭环境与他人。",
        "Arrest Records 1": "对象所经营的福尔图娜剧院以一年一次的沉浸式演出吸引观众并使其迷失在幻境中，造成多件人口失踪案件。在与MBCC局长交涉后，对象同意接受管理局收容。",
        "Arrest Records 2": "经调查，对象出身于新城某富商家族，接受过良好的金融教育，早年在相应社交圈中小有名气。某日对象突然与家庭切割，隐姓埋名来到新城底层，并接手了后期大名鼎鼎的福尔图娜剧院。",
        "Arrest Records 3": "福尔图娜的前身为新城某底层剧团，基本依靠对象的投资维持经营。但其主要成员多次以运营资金为借口向珀尔夫人求取钱财，最终将整个剧团抵押给对象。这几名成员退出剧团后陆续失踪，目前生死不明。",
        "Arrest Records 4": "对象与MBCC局长达成秘密条约，并同意移交剧场的管理权。部分剧团成员选择留下继续经营福尔图娜，并定期向禁闭者珀尔寄送演出赠票。",
        "Performance 1": "对象常会教唆年纪较轻的禁闭者来为自己当演员。某次工作人员赶到后发现其实只是一场用布偶娃娃当演员的过家家，并无负面影响。",
        "Performance 2": "对象本身具有一定的金融知识，加之多年剧场经营让其积累了极强的操盘能力，偶尔会与采购办员工交流持仓心得，并善用杠杆提供助力获取收益。曾建议采购办独立上市，由她运作，遭到了局长极力反对。",
        "Performance 3": "对象对新城各个剧团的位置与戏目了熟于心，善于挖掘各类仅在街边帐篷中表演的小众秀场。对象曾多次邀请局长一同前往欣赏，但都因时间与安保问题暂时搁浅。",
        "Performance 4": "对象曾提议让局长成为年会音乐剧节目的主角，但被当事人严肃拒绝。经两人充分协商后，该条件最终变为年会上第一支交际舞的邀请。"
    },
    "110407": {
        "ID Num": 110407,
        "Internal Name": "bianca",
        "Sinner No": "MBCC-S-301",
        "CN CV Name": "CV:梁爽",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升5%，对核心被击破的敌人额外提升5%",
        "Mania Intensify Title": "摄像机不要停！",
        "Mania Intensify Text": "对附加过【破绽】标记的敌人造成伤害提升<color=#63b4c3>20%</color>",
        "姓名": "毕安卡",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月1日",
        "身高": "164cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "暗潮",
        "能力": "真相视界",
        "事件": "灰镜投票系列案件",
        "Criminal Record 1": "  对象曾任职于狄斯电视台新闻部，就职期间多次参与报道新城重大案件。\n  对象涉嫌与灰镜投票系列案件有关，目前该案件已在新城造成数人失踪，社会影响极其恶劣，需立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  据调查，对象于电视台工作时致力于调查不为人知的罪案，曝光真相并为受害者讨回公道。同时，对象在MBCC中表现良好，表示不会再使用过激手段进行曝光。目前对象危险性较低，经考察后决定降低对象监控等级。",
        "Ability Summary": "该异能以摄像机为媒介，通过镜头锁定画面中的不法行为，并发射激光类的光束打断敌方行动。攻击效果随对象主观认知而波动，或与对象认定的过错程度有关。",
        "Awakening Signs": "据检查报告推测，对象或于调查灰镜系列案件时感染狂厄，最终因坠楼时强烈的情感冲击觉醒为禁闭者。",
        "Corruption State": "对象接触狂厄时间较短，外表无明显侵蚀痕迹。据检测，对象较为亢奋的精神状态应为本身性格特质，无需干涉矫正。",
        "Arrest Records 1": "对象曾与局长一同深入调查灰镜事件，并于坠楼后失踪，下落不明。MBCC收到大量有关目击情报，但由于对象行动过于敏捷，至今未能捉拿归案。",
        "Arrest Records 2": "对象自小于新城长大，幼时就表露出对“是非正确”的偏执追求。成年后升入新城传媒学院就读，并开始在新闻类社团中初露头角。",
        "Arrest Records 3": "于入夜112年进入狄斯电视台新闻部，任职期间参与调查案件103件，实际报道案件42篇。灰镜事件曝光后对象被电视台除名，并吊销记者执照。",
        "Arrest Records 4": "对象曾调查报道过一起网络暴力案件，该案受害者因现实信息被挂于各大论坛上，最终受过大的舆论压力而选择结束生命，对象也因此接触到了灰镜服务器。半月后，新城出现第一起灰镜相关的人口失踪案。",
        "Performance 1": "对象曾在生活区的公共冰箱中摆放多罐苹果口味饮品，饮用后对象会做出各类不可控的越轨行为。即使对象再次强调该饮料仅为苹果果汁，MBCC员工与禁闭者们仍集体决定禁止该饮品再次出现。",
        "Performance 2": "离职后对象仍以记者身份自居，常申请外出调查各类新闻事件，并将其曝光于网络。或因选题较为敏感，其使用的网络账号常被封禁，但对象对此抱有极大热情。",
        "Performance 3": "对象日常中常哼唱各类儿歌童谣，并会根据所处情境灵活修改歌词。某位MBCC员工曾私下投诉对象唱歌技术不佳，要求为对象加立音乐课程。目前该请求已被驳回。",
        "Performance 4": "在获批可以对局长进行专访后，对象将自己关在房间中写了三天三夜，最终拿出一份高达八十页的采访提纲，其中不乏打探局长喜好的环节。在局长的要求下，专访提纲被缩减至十页，对象若有其他问题可直接前往局长办公室询问。"
    },
    "110501": {
        "ID Num": 110501,
        "Internal Name": "heli",
        "Sinner No": "MBCC-S-009",
        "CN CV Name": "CV:张甄妮",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，必杀效果可以根据目标不同产生变化",
        "Mania Intensify Title": "必杀强化",
        "Mania Intensify Text": "必杀伤害提升<color=#63b4c3>20%</color>",
        "姓名": "伊琳娜",
        "性别": "女",
        "出生地": "坎贝尔市",
        "生日": "9月22日",
        "身高": "167cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "局部异变",
        "事件": "奎恩集团违规并购",
        "Criminal Record 1": "  对象名下奎恩企业在狄斯多个行业领域进行违规经营和恶意并购，妄图涉足异方晶产业，动摇狄斯经济根本。另据第九机关调查，奎恩集团与异邦势力坎贝尔家族牵连颇深。\n  奎恩总裁伊琳娜曾被指认勾结砂盗行动，蓄意隐瞒禁闭者身份，疑似存有更大野心，亟需加以监视，进一步调查其背后目的。",
        "Criminal Record 2": "  由于对象强大的信息掌控与谋略能力，先前的指控实际上多与事实不符。例如对象进入MBCC并被收容，事实上也是其计划中的一部分。虽然新情报中仍存在不少疑点，但至少对象在收容期间未表露出明显的敌意或被发现存在违规行为，暂且交由局长进行处理。",
        "Ability Summary": "能操纵并引爆特定区域内异变，产生范围性、爆发式的能量波动，具有大规模杀伤能力。",
        "Awakening Signs": "对象自称在十六岁时于白砂之海遭遇砂盗，因受生命威胁，觉醒异能正当防卫。鉴于受害人数众多，“正当防卫”之说有待核实。",
        "Corruption State": "侵蚀程度低，无体征变化，神志清晰，精神健康，除征服欲过分高于常人外暂未发现任何异常。",
        "Arrest Records 1": "于公开场合主动向公众暴露危险异能，疑似出于私人目的主动落网。经调查，暂时于MBCC无害，予以收容。",
        "Arrest Records 2": "坎贝尔族长普莱西的女儿。对象幼年时与生母共同生活，受母亲棋艺老师职业影响，尤擅下棋。被普莱西承认身份接回家族后，甚少与母亲联络。",
        "Arrest Records 3": "曾常年辅佐族长事务，因不明原因离开家族前往狄斯发展，组建奎恩集团不断扩张势力。至狄斯发展六年后，奎恩一跃成为狄斯最大民营企业，其在狄斯的经济实力与影响力，隐有超越坎贝尔家族的势头。",
        "Arrest Records 4": "据审查了解，对象在砂海所遭遇的袭击来自坎贝尔家族长的命令，此后父女关系进一步僵化。在狄斯发展数年后对象开启对家族的反击，以特殊手段对普莱西进行控制，并以奎恩的名义对坎贝尔家族进行并购，暗中重新整合家族势力。",
        "Performance 1": "虽需处理众多事务，但很少提出外出申请，多数时间都独自在收容房间内和自己下棋。据悉，对象在上一个季度就对手头所有工作做好了规划，无需亲临就能应对所有状况。",
        "Performance 2": "对象对生活品质有极高追求，所有生活用品必须产自奎恩集团旗下高端产品线。每月更有旗下服装品牌专属设计师上门，提供高定礼服量裁服务。",
        "Performance 3": "不少禁闭者曾就职于奎恩旗下或奎恩注资的企业，与前董事共同执行任务时免不了表现得过分紧张。但伊琳娜只对其中个别前下属有印象，将其余人称为“不重要的棋子”。",
        "Performance 4": "对象在与局长的对弈中未曾有过败绩，但依然乐于找局长下棋，甚至偶尔会做出并不会影响结果的让步和引导。“能够亲自见证所有物的成长，也是一件有意思的事。”"
    },
    "110503": {
        "ID Num": 110503,
        "Internal Name": "anarkia",
        "Sinner No": "MBCC-S-023",
        "CN CV Name": "CV:陈玺月",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长驱使法器进行法术输出的禁闭者，召唤物伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "性情交托",
        "Mania Intensify Text": "必杀可对已存在的【胜利明星】施放，在范围内造成两次【真实之境】的伤害，此时不会召唤新的【胜利明星】",
        "姓名": "观星者",
        "性别": "女",
        "出生地": "不详",
        "生日": "2月11日",
        "身高": "171cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "蚀相降临",
        "事件": "白砂之海剿匪异谋",
        "Criminal Record 1": "  行踪不定，主要出没于白砂之海。勾结砂盗，引起多起肢体冲突事件，以“危险观星者”的称号渐渐闻名砂海。\n  在MBCC剿匪调查过程中隐瞒禁闭者身份，使用异能恶意阻挠、激化矛盾，严重动摇狄斯与周边城邦关系。",
        "Criminal Record 2": "  档案显示，对象的觉醒能力使其能够洞悉他人想法，冲突的发生多是由于对象直白地说出了未经修饰的个人观点，而非对象本身存有主观恶意。\n  被MBCC收容后，对象似乎对局长产生了一些特别的兴趣，相对服从指令，也不再以其能力滋生事端。",
        "Ability Summary": "其异能可以虚空相关的精神污染物为媒介，连接虚空，引用虚空之力进行攻击。",
        "Awakening Signs": "据观星者自述，她在寻找“同类”的旅途中，因精神崩溃跌入白砂之海的内部，被认可她的精神的虚空之物所接纳、拯救，越过虚空之门，窥探到了真实之地，从而觉醒。",
        "Corruption State": "侵蚀程度中等，偶尔会有精神幻觉出现。对象难以捉摸的行事风格，一定程度上也受到了狂厄的影响。",
        "Arrest Records 1": "认同局长极有可能是自己多年来追寻的“同类”之一。在白砂遗迹事端解决后，对象留下语焉不详的信息并趁乱出逃，未能被成功收容。",
        "Arrest Records 2": "真名“安纳奇亚”，父母及出身不详。砂海附近流传着关于其童年经历的众多不同版本，经调查，所有版本均为谣传。",
        "Arrest Records 3": "常年在狄斯周边村落间旅行流浪，以观星预言为生。在被收容前居无定所，流浪的方向都交由水晶球和星牌给出的指引。",
        "Arrest Records 4": "受命运指引在砂海游荡，找寻自己心中的“同类”。利用砂盗、操纵异兽，以开启虚空大门，追寻真实纯粹的世界。",
        "Performance 1": "观星者封上了屋内所有透光的角落，用蜡烛代替白炽灯，一切物品都遵照奇异的“规则”摆放。据她称，这样神秘幽暗的环境能使她更贴近“纯粹”。",
        "Performance 2": "无论身着什么款式的衣物，都能随时随地地拿出水晶球和星牌。无论做什么决定，都需要经过水晶球和星牌来预测。",
        "Performance 3": "对象的预言结果很能令人信服。即便所预言到的都是一些令人不悦的消息，依然有不少禁闭者甚至工作人员热衷聆听“星牌的指引”。",
        "Performance 4": "多次教唆戏弄局长，邀请局长和自己一起远走高飞，前往真实的世界。但最终都还是被局长拒绝且安抚了下来。"
    },
    "110504": {
        "ID Num": 110504,
        "Internal Name": "etti",
        "Sinner No": "MBCC-S-020",
        "CN CV Name": "CV:沐霏",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "爱缇的普通攻击有10%的概率凝结一颗【天宿】攻击敌人",
        "Mania Intensify Title": "创世想象",
        "Mania Intensify Text": "爱缇的初始特性触发概率提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "姓名": "爱缇",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月18日",
        "身高": "169cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "游戏人生",
        "事件": "新城桌游店相关失踪事件",
        "Criminal Record 1": "  对象为新城一家神秘桌游店的老板，在当地桌游爱好者中非常有名。店铺生意红火，但与多起顾客神秘失踪案均有关联。\n  在桌游相关事件与局长的交锋中，对象暴露出了其能力的巨大危害性，坐实了限制多名顾客人身自由的嫌疑，需立即对其进行收容管控。",
        "Criminal Record 2": "  现在MBCC的严格监管下，对象组织桌游活动时也会有意控制自己的能力，不再对他人的人身安全构成威胁。\n  同时在与其他禁闭者及局长的相处中，对象对规则与掌控的执念有所缓解，其过分逃离现实的欲望有所减弱，对现实生活、自身及周围人也有了更多的信任与认同感。",
        "Ability Summary": "利用异能重组物质的元素分子，使其成为自己想要的物品，异能作用的时间由对象自身的意志与精神力控制，通常对象会以更加幻想化的形式进行攻击。",
        "Awakening Signs": "据调查得知，对象曾直接遭受BR-004污染物的暴露感染，后又长期受到他人的恶意精神影响，进而觉醒了能力。",
        "Corruption State": "侵蚀程度中等，体表无明显异化表象，但精神状态并不稳定，尤其在组织桌游活动的过程中易出现波动异常的状况。",
        "Arrest Records 1": "桌游相关事件中，局长在爱缇的游戏中取胜，并成功破除了她的幻境。事件结束后对象被局长带回MBCC，接受调查与收容。",
        "Arrest Records 2": "对象的出生源于一场意外，其父母均无抚养其长大的意愿。对象一出生便被双亲寄放在爷爷家门前。对象自小与爷爷相依为命，成长过程中几乎未曾见过其不负责任的双亲。",
        "Arrest Records 3": "幼年时父母的缺失，以及其他外界因素的影响，导致对象过于封闭和孤独，开始沉浸于书和游戏的世界。为解开对象心结，对象的爷爷去深入了解了对象的喜好，并开始在家里布置出不同的游戏场景希望她开心。",
        "Arrest Records 4": "对象与爷爷有着相当深刻的亲情羁绊，并将与之相关的回忆以及曾经居住的老房子视作需要守护的珍宝，而这也正是对象觉醒为禁闭者后将自己的家变成“游戏空间”的初衷。爷爷去世前为对象留下了一本未完成的规则书，它寄托着他希望孙女可以从黑暗和悲伤中走出来的心愿。",
        "Performance 1": "对象性格外向，头脑灵活，很快就与局内众人打成一片，对收容生活适应良好。但其异常发散和活跃的思维同样导致许多人反映在与她聊天时难以跟上她的节奏。",
        "Performance 2": "自从有了对象的加入，局里的禁闭者又多了一项新的娱乐活动——跑团。由于对象组织的游戏过于精彩和刺激，在MBCC内人气异常火爆，如想参与通常需要提前一个月预约名额。",
        "Performance 3": "对象不仅在桌游领域有着大师级水准，对各类电子游戏也相当擅长。因其刚入驻一周就突破了娱乐区公共游戏机上多款游戏的最佳纪录，而被禁闭者艾米潘视为“头号劲敌”。",
        "Performance 4": "对象想要以MBCC为背景创作一套全新的桌游，但其频繁违反规定，擅自前往管理局各处取材的行为对局长和各部门工作人员的日常工作造成了诸多困扰。"
    },
    "110505": {
        "ID Num": 110505,
        "Internal Name": "Raven",
        "Sinner No": "MBCC-S-074",
        "CN CV Name": "CV:张若瑜",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，渡鸦普攻范围内的敌人失去【隐匿】",
        "Mania Intensify Title": "狂热",
        "Mania Intensify Text": "法术伤害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "渡鸦",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "10月7日",
        "身高": "173cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "殷红诗篇",
        "事件": "散播不实信息，洗脑读者",
        "Criminal Record 1": "  职业撰稿人，曾经半就职于柳生株式会社，负责运营柳生没什么流量的公众号。除此之外，对象也曾作为卧底潜入执委会，参与锈火暴动。\n  据长时间追踪调查得知，网络上流传及小报上刊登的许多不实谣言均出自对象之手。其大肆歪曲事实，发表攻击性言论，给读者灌输了大量的错误观念。对象严重扰乱社会治安，危害巨大，需立即将其缉捕归案。",
        "Criminal Record 2": "  对象大肆搬弄是非其实仅针对在辛迪加作恶的毒瘤，其初衷是希望有人可以将这些被其搅浑的杂质全部一网打尽。\n  自从进入MBCC以来，对象对局长产生了浓厚的兴趣，已将大部分注意力从撰写不实文稿转移到为局长创作文学作品。且其文字作品如想公开发表，均需经过管理局的严格审核，难以再对社会面造成危害。",
        "Ability Summary": "对象所持有的异能可以将狂厄力量通过“写画使用”来对墨水类物品进行“感染”，受到对象“感染”的墨水能够被对象所操控，使用的时长与效果，均与对象的精神力有关。",
        "Awakening Signs": "对象曾困于某势力的地牢中，她记录了许多地牢中发生的残暴不公之事，希望逃出去后能公之于众，但由于被看守者发现，在危机意识与反抗精神的双重刺激下，对象觉醒为禁闭者。",
        "Corruption State": "对象整体侵蚀程度不强，体表并无明显结晶，大部分时间下精神状态良好，仅在过于投入地作诗或撰写文稿时偶有异常。",
        "Arrest Records 1": "对象计划在辛迪加建立一所学校，苦于现实条件的限制，对象遂以发现一批无法处理的狂厄废品为由，请求MBCC予以协助。该事件虽没有造成任何伤亡或是财务损失，但对象还是因其情节被MBCC管理局局长收容。",
        "Arrest Records 2": "在MBCC承包了建立“辛迪加大学堂”的工程项目后，对象积极进行着学生的招募以及教材的编撰工作，但对象对新城所述的辛迪加历史较为不满，希望能够对其进行改写。",
        "Arrest Records 3": "对象曾在N.F.103年时同锈火一同行动，并于同年返回新城宣扬锈火的功绩，但因其报导触及了涅槃集团的基本利益，遂被涅槃的秘密部门“DRD”捕获，并在此之后遭遇了惨无人道的报复。",
        "Arrest Records 4": "对象现为“辛迪加大学堂”的一名教师，主要负责教授狄斯语与诗歌。据对象所述，本校现在的教职员工人数已达到15人，学生人数也已达到了136人，如果一切顺利，学校将继续扩大规模。",
        "Performance 1": "对象性格古怪，行事乖张，不拘小节，总会作出一些夸张的肢体动作和情感表述，对小孩尤为热情。但在收容初期，一些性格较为内向的小禁闭者觉得此人有些莫名其妙，担心其是否精神异常。",
        "Performance 2": "即使是在MBCC接受收容期间，对象也无时无刻不在密切关注着辛迪加内的大小新闻和各类讯息，对于与“流浪儿”相关的最新动向和冲突争端尤为上心。",
        "Performance 3": "对象提出申请，希望将管理局内的小禁闭者们组织起来，由自己进行关于诗歌鉴赏的授课。但该条申请遭到了驳回，理由是局里认为先从听说读写教起更为合适。",
        "Performance 4": "对象的写诗技艺其实并不高超，但尤其钟爱为局长创作蹩脚的诗歌。自来到MBCC后，对象的赞美诗已经写满了一整本笔记本，她正在寻找合适的时机好当着管理局众人的面一口气全部朗诵给局长听。"
    },
    "110506": {
        "ID Num": 110506,
        "Internal Name": "eleven",
        "Sinner No": "MBCC-S-300",
        "CN CV Name": "CV:小短",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，当场上敌人被恐惧时，自身回复1点能量，该效果有1秒冷却时间。",
        "Mania Intensify Title": "跃升",
        "Mania Intensify Text": "召唤物伤害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "雷温",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月27日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "怠惰",
        "能力": "波频扰乱",
        "事件": "“凌晨三点的来电”事件",
        "Criminal Record 1": "  著名电台主持人，其栏目《凌晨三点的来电》在其任主持人期间，一度成为新城收听率最高的节目之一。\n  后因该节目和对象牵涉数十起失踪案件，并引发恶劣狂厄外溢事件，影响听众精神意识，范围甚大，甚至影响生命安全，因此被断为需立即收容对象。",
        "Criminal Record 2": "  经局长亲自调查后，对象被认为是在接收他人所带来的巨大精神压力时，受到了狂厄影响，才造成了狂厄外溢事件的发生。对象本人并无真正伤害他人意图，也正积极接受相关精神治疗。",
        "Ability Summary": "该异能由对象精神意识产生，通过手机电话等现代传感器放大扩散，影响接收者的精神意识。影响程度由头晕耳鸣至认知错误，严重可导致接收者内脏共鸣而碎。",
        "Awakening Signs": "据了解，对象觉醒时遭受极大的精神压力，彻底崩溃后觉醒为禁闭者。因此，对象的精神意识并不稳定，需进一步检测维护。",
        "Corruption State": "体表未见明显侵蚀痕迹，但精神状态堪忧。对象的生理作息极度紊乱，也进一步加深了其不良的精神状态。",
        "Arrest Records 1": "对象在解决狂厄外溢所造成的巨大影响后失踪，但调查发现，对象或是在解决引起外溢事件的源头成因。最后，对象主动来到管理局，向局长要求收容。",
        "Arrest Records 2": "对象的狂厄能力残留在外，也因此再次生成了一个因狂厄力量扭曲的空间。通过与对象的审问对话可知，对象多次追查该狂厄力量并进行摧毁行为，但都没有显著效果。",
        "Arrest Records 3": "对象与局长在新制造的扭曲空间中，查到了关于最初的“凌晨三点的来电”的都市传说之真相，并找到了对象与之的关联，在对象与局长的努力下，该都市传说得以了结，扭曲空间也回复原状。",
        "Arrest Records 4": "根据对象本人的要求，新城电视台的栏目《凌晨三点的来电》将永久停播，自己也将从电视台内除名。但电视台允许其录制最后一场告别节目，告别场节目一改雷温往日节目风格，言辞犀利且富有攻击性，也正因此再次收获热搜，并衍生出一档，专为现在的雷温所开设的，完全不一样的深夜电台节目。",
        "Performance 1": "作为曾经的深夜电台主播，最初对象并不适应管理局的作息，时常于夜间出没，加之其声音的独特性，管理局因此出现了不少有关于“声音“的怪谈传说。",
        "Performance 2": "对象房间中收藏有一些奇特的道具，如糖纸、火星沙、“史莱姆”等，后经调查得知，这些均是对象录制助眠ASMR的音声道具。",
        "Performance 3": "管理局内的人员基本都喜欢与对象进行谈心交流，对象甚至知道海拉的存款数目以及白逸的藏酒地点。也有许多人会向对象倾诉自己的负面情绪，对象一般不会拒绝，并通过尖锐犀利的对话，让他人发泄掉自己的负面情绪。",
        "Performance 4": "对象对局长的工作时长有莫名的执着，一但超过正常时间，对象便会想方设法地向局长提醒。但大多时候，对象的提醒无甚用处，而局长则会在凌晨三点的时候，收到一通来自对象的电话。"
    },
    "110507": {
        "ID Num": 110507,
        "Internal Name": "hestia",
        "Sinner No": "MBCC-S-024",
        "CN CV Name": "CV:吱毛",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "被内海高度污染的禁闭者，每当友方禁闭者附加【燃烧】标记时会获得<color=#63b4c3>3</color>点狂厄值，每秒最多获得<color=#63b4c3>9</color>点狂厄值。当狂厄值达到<color=#63b4c3>60</color>时进入【侵蚀形态】，获得<color=#63b4c3>8%</color>攻击力加成，且每秒消耗<color=#63b4c3>5</color>点狂厄值，当狂厄值达到<color=#63b4c3>0</color>点时退出【侵蚀形态】。",
        "Mania Intensify Title": "狂热",
        "Mania Intensify Text": "法术伤害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "赫斯提亚",
        "性别": "女",
        "出生地": "■■",
        "生日": "10月17日",
        "身高": "153cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "不朽",
        "能力": "祭献之火",
        "Criminal Record 1": "  对象曾是“黑环远征军”中的一员。远征队进入内海后意外与之相遇并收留。\n  对象虽然视力基本缺失，但疑似拥有察觉异常狂厄灾变和其他危险的能力。凭借这一能力，对象曾担任内海外“斯铎镇火母教的圣女”。",
        "Criminal Record 2": "  已由MBCC收容管理，至今暂未出现明显异常，无伤害案例。整体均在MBCC控制范围内。",
        "Ability Summary": "对象持有一根金属制长火炬。火炬末端的火焰能够以恒定的状态燃烧，并在任何情况下提供基础的光热。同时，该火焰还能点燃死役，一定程度上驱散狂厄造成的环境灾害。",
        "Awakening Signs": "对象于幻月满月当天出现，造成内海区域大范围黑暗异变。由MBCC局长亲自收容。其身体遭受污染极度侵蚀，精神完全死役化。",
        "Corruption State": "完全侵蚀状态，手臂碳化，几近丧失人性与理性，无法沟通。",
        "Arrest Records 1": "对象在内海幻月行动中被收容后，被安置在禁闭室进行观察与治疗，由于现有手段几乎无法与对象进行交流，MBCC得到命令，对象将由MBCC局长亲自进行梦境深潜。",
        "Arrest Records 2": "对象曾用名“提亚”，生前系内海周边城镇的“圣女”，因不明原因被送入内海区域，被远征队所救并收留。于N.F.21年前后与队伍走散失踪。",
        "Arrest Records 3": "对象早年间与一众同伴在砂海地区流浪讨生活，因为一些变故，其同伴大多丧生。随后数年中，对象与仅存的同伴通过帮砂盗吸引流浪者的方式维生。",
        "Arrest Records 4": "约N.F.19年，对象前往一座名为“斯铎”的砂海城镇，并在那里成功当上了所谓的“圣女”。直到N.F.21年初进入内海前为止，对象都在斯铎镇保持着较高的地位。",
        "Performance 1": "赫斯提亚，女，感染状态下身高约为153cm，身穿形似祭祀用的白色衣物。身体本身受到高浓度污染侵蚀，但其持有的火炬和高度碳化的手臂污染值却出奇的低。",
        "Performance 2": "对象在结束精神深潜后，将会被继续安置于禁闭室进行观察。根据观察日志，对象对黑暗寒冷的环境较为抗拒，身处其中时会表现出恐惧不安的状态，应尽可能避免。",
        "Performance 3": "对象的火炬不需要添加燃料，无论在何种情况下都会维持稳定缓慢的燃烧，在高污染环境下也会表现出异常的活跃。目前未能查明其原理。",
        "Performance 4": "对象视觉缺失，但听觉异常敏锐。在收容室内对一切陌生的声音都很敏感，可能造成其恐慌失控。唯独在局长接近时会表现出平稳正向的情绪。"
    },
    "110601": {
        "ID Num": 110601,
        "Internal Name": "hameier",
        "Sinner No": "MBCC-S-008",
        "CN CV Name": "CV:陈超群",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，无法阻挡敌人，也无法被敌人选为目标",
        "Mania Intensify Title": "强效疗愈",
        "Mania Intensify Text": "治疗效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "哈梅尔",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月29日",
        "身高": "169cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "群舞幻象",
        "事件": "BR-001黑环惨案",
        "Criminal Record 1": "  BR-001黑环始作俑者，多年来使用幻觉异能包庇隐瞒近万名死役和黑环的存在，导致污染区扩张，严重动摇FAC威信。是激化新城民众对禁闭者的反对舆论的重要原因，直接刺激FAC派出MBCC收服全部禁闭者。",
        "Criminal Record 2": "  作为登记在册的第一名禁闭者，对象支离破碎的精神在收容之后便得到了良好的治疗。经过局长长期的陪伴，对象的精神状况已日趋稳定，并在数次任务中表现良好。此案例的成功大大增长了MBCC成功收容更多禁闭者的信心。",
        "Ability Summary": "通过舞蹈发动异能，造成超大范围内的幻觉效果，对陷入其中的所有生物施加感官扭曲等精神影响。",
        "Awakening Signs": "于无尽嘉年华产生强烈的起舞冲动，首次施展异能。镇压全部死役的同时，对象自身也迷失其中。",
        "Corruption State": "幼年起精神状态就极不稳定，常年处于假性幻觉中。经过检查分析，判断对象精神状态受内海大爆炸严重影响，原理暂不明朗。",
        "Arrest Records 1": "局长奉命前往无尽嘉年华控制BR-001黑环，过程中顺利缉捕最早公开的禁闭者哈梅尔。鉴于对象常年被困幻象中，清剿黑环污染后第一时间收容并采取精神疏导治疗。",
        "Arrest Records 2": "父母以经纪人的身份全力培养对象成为知名舞蹈演员。因厌倦过于频繁的商业活动，对象与双亲关系不佳，和胞弟诺曼更为亲近。在姐弟二人出走后，父母为逃避债务危机携款失踪。",
        "Arrest Records 3": "名震狄斯的舞蹈家，16岁时一舞成名，在父母运作和自身天赋下实现狄斯商业艺术价值双巅峰。因患舞台恐惧症随弟弟诺曼逃跑失踪。数年后因无尽嘉年华事件再次出现。",
        "Arrest Records 4": "经调查，制造BR-001黑环另有其人，对象发现无尽嘉年华异常后牺牲个人自由禁锢死役并镇压黑环，有效阻止危害扩散。即使FAC以集体失踪定罪，对象是否涉嫌犯罪仍有待商榷。",
        "Performance 1": "因受困幻境十数年而缺乏时间概念，人格与身体受不明影响保持在了年轻的状态，对现实生活极不适应，常被观察到在房间中发呆，对外界刺激缺乏反应。",
        "Performance 2": "对象身上的舞裙与她最后公演所着款式相同。据材质检测，她真实穿着是清凉的居家丝质睡裙，众人所见实为异能创造的幻觉。",
        "Performance 3": "鉴于对象“首位认证禁闭者”的身份和影响，MBCC曾一度担心她在会遭到排挤。但实际情况截然相反，大家为一睹传说中的舞姿，将哈梅尔门外围得水泄不通。",
        "Performance 4": "哈梅尔与局长的沟通已毫无障碍。据知情人透露，两人常在牢内共舞作为交流。局长独赏艺术瑰宝的行为遭到强烈谴责。"
    },
    "110602": {
        "ID Num": 110602,
        "Internal Name": "enfer",
        "Sinner No": "MBCC-S-641",
        "CN CV Name": "CV:李婵妃",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长干扰敌方的禁闭者，当场上敌人被恐惧时，自身回复1点能量，该效果有1秒冷却时间。",
        "Mania Intensify Title": "潮涌",
        "Mania Intensify Text": "能量恢复速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "恩菲尔",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月31日",
        "身高": "168cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "恐怖印记",
        "事件": "魔女之夜系列事件",
        "Criminal Record 1": "  新城最优秀的雕塑家之一，出身于艺术家庭，父母皆为有名的艺术家。其艺术风格最初并未得到主流认可，因此只在小范围内展出自己的艺术品，向大众揭示自己所窥视到的“世界真相”。\n  其能力引发的魔女之夜事件对新城造成了严重损失与恶劣影响，需立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  据局长所述，对象在魔女之夜系列事件中发动异能的契机几乎皆源自自身的痛苦，以及对世界的偏执理解。但即使如此，局长依旧认为对象心中仍有美好的一面存在，并试图加以发掘和培养。目前虽不知成效如何，但对象状态稳定，对局长也比较亲近，预后较为乐观。",
        "Ability Summary": "可以控制人的精神画面，使其眼前产生令其恐惧的画面或事物，让人从生理到心理层面均被削弱。",
        "Awakening Signs": "初步判定，对象因亲眼目睹了亲人的受害，且在BR-004爆炸当天，直接遭受到黑环影响，继而觉醒异能。但根据审查，管理局认为对象的觉醒时间存疑，可能早有预兆。",
        "Corruption State": "体表存在明显结晶，被对象自己凿成了心脏的形状。虽然表面特征不明显，但其精神状况并未达到正常稳定水平。",
        "Arrest Records 1": "【魔女之夜】事件中，局长打破了“魔女”恩菲尔的迷宫，成功将其拯救。事件结束后对象自愿跟随局长回到MBCC，接受收容。",
        "Arrest Records 2": "生于艺术世家的恩菲尔是新城数一数二的知名雕塑家，将艺术作品视为自己的孩子。魔女之夜后异能得到大幅增强，成为狂厄级禁闭者。正在适应新身份，重新看待新视角下的世界。",
        "Arrest Records 3": "恩菲尔父亲因不满妻子在艺术领域声誉远超自己而产生极大精神压力，最终以恩菲尔母亲的生命为代价创作雕塑《真实之人》。该事件对恩菲尔本人早期选题带来一定影响，是“恐惧”系列作品灵感的根本来源。",
        "Arrest Records 4": "《真实之人》事发当夜，母亲曾在父亲刻刀下舍身保护恩菲尔。此段回忆长时间侵扰恩菲尔精神，在加深其对“恐惧”的探讨欲望的同时，母亲的行为也为新主题埋下情感基础。“爱”这一主题成为恩菲尔日后创作的新方向。",
        "Performance 1": "对象在收容初期性格稍显孤傲不合群，无论做什么都是独来独往，不爱与他人相处或交谈，空闲时间也更倾向于独自一人在房间内或是阅览室度过。",
        "Performance 2": "偶尔会和丽莎等对艺术感兴趣的禁闭者进行探讨，丽莎曾对恩菲尔独特的艺术风格表示过赞赏。",
        "Performance 3": "除雕塑与油画之外，对象似乎对绳艺也有着颇为浓厚的兴趣。在拿绳子对着自己制作的人体雕塑钻研琢磨之余，也会找禁闭者玛奇朵请教一些问题。",
        "Performance 4": "对象对局长似乎存在特别的依赖情绪，为局长所塑的雕像一改以往扭曲恐怖的风格，以温馨、美好等正向情绪作为主要基调。"
    },
    "110603": {
        "ID Num": 110603,
        "Internal Name": "cab",
        "Sinner No": "MBCC-S-079",
        "CN CV Name": "CV:范楚绒",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，每有8个敌人死亡后，卡门奈特获得1片【灵魂碎片】，最多同时拥有3片【灵魂碎片】。",
        "Mania Intensify Title": "潮涌",
        "Mania Intensify Text": "能量恢复速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "卡门奈特",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "1月6日",
        "身高": "172cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "灵魂萃取",
        "事件": "奥喆亚别馆晚宴宾客失踪事件",
        "Criminal Record 1": "  新城贵族芙兰克家族大小姐，享有财富与地位。自幼养尊处优，对入口食材极度挑剔。为让对象得到满足，家族不惜耗费巨大财力寻找一切她想要的食材。\n  曾有数名厨师及其他人士在对象府邸中失踪，对象对此供认不讳，承认自己限制他人自由，但声称自己只是在对他们进行“培养”。",
        "Criminal Record 2": "  在被收容管理数月后，对象的畸形欲望基本已得到控制，且暂时未再出现萃取他人意识灵魂的事件。局长目前能够很好地控制对象的能力，安抚对象的精神，使其继续维持平和安全的状态。",
        "Ability Summary": "对象可以将人类的灵魂进行萃取，化为她希望品尝到的食材，越是高尚完美的灵魂，所萃取而成的食材就越精美。但若被过渡萃取，被萃取者将失去意识，成为行尸走肉般的存在。",
        "Awakening Signs": "对象因一次挑剔的用餐后，被人训斥其行为及思想，赫然意识到世界上最美味的食物出自于哪里，并且觉醒了能食用这样食物的能力。",
        "Corruption State": "体表未见侵蚀症状，但精神侵蚀比较严重，会对某些人产生过分的偏执与暗黑的占有欲。",
        "Arrest Records 1": "无餍之宴结束后，对象利用异能限制局长后离开现场。但对象并未躲避MBCC的追踪，局长在能力恢复后，对对象进行了追踪收容。",
        "Arrest Records 2": "对象因对食材的挑剔以及贵族身份地位的加持，成为了新城足以左右餐饮界方向的大人物，造成新城出现不成文的规矩，只有得到对象首肯的厨师，才能够在新城立足。因此，有不少人愿意以身犯险，为对象进献珍稀食材，以博得对象认可。",
        "Arrest Records 3": "在对对象进行调查后得知，对象宅邸内曾布置有一间可容纳十人生活的房间来存放对象的“食材”，包括但不限于引起无魇之宴的两位。在这些受害人中，康兰与格雷格的症状最为严重，其余人在经过体检发现无生命危险后，被安排护送回家。但由于对象的权势和禁闭者身份，这一事件并没有任何消息走漏。",
        "Arrest Records 4": "对象曾发现，在人类因保护自己所爱之物而对他人愤怒和斥责时，灵魂大概率会发光且美味。因此，对象承认自己在觉醒后的一段时间里，会故意设计事件引导对象所看中之人对自己愤怒与责骂，以“培养”该对象的灵魂。",
        "Performance 1": "对象收容至MBCC后，依旧保持着自己曾经的生活状态，对于一切的态度都极为优雅，且依然对用餐的食物要求极高，MBCC的食堂完全不能满足对象要求。",
        "Performance 2": "对象在与管理局食堂尝试磨合半个月后，与食堂达成协议：每日水果中必须增加高品质紫葡萄，以供对象食用。采购所用资金将由对象家族提供。",
        "Performance 3": "对象尽管身份地位显赫，但与他人相处较为融洽，甚至会过度纵容对象所中意之人。但因对象的过度纵容，不少禁闭者对自己喜爱之物出现逆反效应，变得不再喜爱。",
        "Performance 4": "对象曾要求进餐时局长一定要陪在身边，否则拒绝任何进食。但在局长与管理局的努力控制下，目前，对象已经可以做到不依赖局长陪伴用餐。"
    },
    "110604": {
        "ID Num": 110604,
        "Internal Name": "coquelicot",
        "Sinner No": "MBCC-S-053",
        "CN CV Name": "CV:樱小舞",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长利用友方进行输出的禁闭者，会以必杀能量充盈的状态进入战斗",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "可可莉克",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "9月23日",
        "身高": "156cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "怠惰",
        "能力": "绯花剑落",
        "事件": "“花园”系列刺杀案件",
        "Criminal Record 1": "  花园业师，该组织目前唯一领导者。疑似指导或参与的权贵遇袭事件不可计数。更怀疑对象与地下有深入牵扯。在针对上庭要员的行动中暴露行踪，影响恶劣，被列入首要收容名单。",
        "Criminal Record 2": "  花园组织名存实亡，对象被收容后不再以刺客身份活动。如今对象认同并跟随MBCC，配合管理局进行禁闭者收容工作。且经调查，花园催化缔造禁闭者或是先代业师所为，与可可莉克无关。据监察记录显示，对象情绪性格平稳，鲜少使用异能。",
        "Ability Summary": "对象可以将精神力化为一朵狂厄之花，并且让花依附在目标身上进行操控攻击或是治疗，亦可将该朵红花赠与他人，让他人获得花朵所依附目标的精神力量。",
        "Awakening Signs": "对象与体内狂厄主动达成契约，用自身精神力为筹码换取强大异能。加入花园后，以剑式法杖为攻击武器。",
        "Corruption State": "体表未见明显侵蚀痕迹，精神状态良好。实际年龄未知，但永葆青春的躯壳内几乎已被狂厄蚕食殆尽，体质极差。",
        "Arrest Records 1": "接受委托对上庭要员和FAC发起针对性袭击。袭击失败后，伪造组织覆灭假象，带领花园残部隐瞒身份，藏匿于辛迪加。后因禁闭者聚集的异常狂厄值而被MBCC发现收容。收容过程中反抗激烈。",
        "Arrest Records 2": "对象父母均为FAC成员，因职务需要，常年带着对象在各地辗转搬家，居无定所。在双亲执行任务牺牲后，对象拒绝了一切抚养和慰问邀请。",
        "Arrest Records 3": "多年后，对象以花园禁闭者身份开始活跃。期间，对象亲涉新城要员身亡案件数十起。其中包含其双亲殉职事件中的指挥官。",
        "Arrest Records 4": "据对象称，她因无法认同花园的观念，篡夺了花园的“业师”之位。在可可莉克决策下，花园从地下势力中独立，成为完全中立的组织，承接各方业务，对手下的禁闭者采取自由放任态度。",
        "Performance 1": "对象自称体质过弱，生活中任何事情都需要他人照料帮助，包括但不限于用餐、沐浴、出行。其中，对沐浴的水温和特定日子该选用的花瓣香波都有严苛要求。以上大部分申请均被管理局驳回。",
        "Performance 2": "喜欢“晒月亮”，用对象本人的话来说，夜晚更能让她清醒，且自己的脸在月光下比较好看。通常在“晒月亮”前，还需花费很长时间挑选睡衣款式，并完成一整套繁琐的护肤仪式。",
        "Performance 3": "对育花非常精通，很乐意为工作人员和部分禁闭者提出关于种植的专家级建议。在她的指教下，新手也能成功种花。但当询问起她自己的育花成果时，她却看向了花园出身的禁闭者。",
        "Performance 4": "总会用“小花朵”之类的词来称呼花园的部下，近日她也开始用同样的方式称呼局长，并开始精心挑选能够象征局长的花朵，打算种在自己的花坛之中。"
    },
    "110605": {
        "ID Num": 110605,
        "Internal Name": "eve",
        "Sinner No": "MBCC-S-314",
        "CN CV Name": "CV:秦紫翼",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长辅助作战的禁闭者，会以能量充盈的状态进入战斗。",
        "Mania Intensify Title": "跃升",
        "Mania Intensify Text": "召唤物伤害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "伊芙",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "11月3日",
        "身高": "160cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "执迷",
        "能力": "惊怯发条",
        "事件": "布翁诺特玩具工厂事件",
        "Criminal Record 1": "  布翁诺特玩具工厂现在的主人，玩具化异变的始作俑者。出于私人目的强制将工厂内的一切活物变成玩具，并迫使所有玩具动起来。\n  其能力牵连了众多途经工厂的无辜市民，险些在锈河边境引发更大灾害。",
        "Criminal Record 2": "  对象配合治疗与审查，主动交代了与地底势力接触的全部细节。同时，在局长的积极引导下，对象已长时间未出现消极厌世言论，失眠梦呓症状也基本得到控制。",
        "Ability Summary": "可抽取自身或他人的精神力化作发条，用发条驱动玩具并赋予玩具部分意识与行动力，使玩具恍若拥有生命。",
        "Awakening Signs": "据对象称，她在某次狂厄武器引发的意外事故中沾染污染源，因目睹重要人离世而产生巨大情绪震荡，觉醒为禁闭者。",
        "Corruption State": "因幼年交通事故不良于行，与狂厄污染无关，但体质因此脆弱，对狂厄抵抗力低。精神状况极不稳定，情绪敏感悲观消极，失眠多梦多呓语。",
        "Arrest Records 1": "玩具工厂事件善后过程中，救援队于污染废墟中发现对象踪迹。在确认对象心理与身体健康均无大碍后，MBCC将其正式收容调查。",
        "Arrest Records 2": "布翁诺特玩具厂厂长夫妇的孩子。年幼时遭遇意外事故失去双腿，从此依赖轮椅生活。同年，工厂生意也遭受重创，入不敷出，伊芙的医疗费成为负担。厂长夫妇因忙于商业周旋，与对象沟通渐少。",
        "Arrest Records 3": "对象主动接收了众多处境艰难的人作为工厂的员工。在工厂收益最差的时候，这些员工都依然坚守岗位，没有离开。据对象称，自己大多时间都是和这些员工一起度过的。",
        "Arrest Records 4": "工厂赤字情况堪忧，遭黑帮暴力催债，最终成为狂厄武器的试验田，发生污染爆炸。爆炸中，仅伊芙一人幸存。因无法走出美好的回忆，伊芙在他人蛊惑下选择留在工厂，用异能建造一个玩具结界。",
        "Performance 1": "无特殊外勤需求时，对象的作息与常人颠倒，午夜十二点后才开始活动。大多时间喜欢深夜抱着玩具独自在天台发呆。",
        "Performance 2": "收容初期，对象性格孤僻自闭，鲜少与他人沟通。后来因心理咨询和义肢康复需要，与越来越多禁闭者和工作人员产生接触，逐渐克服了社交时的抵触情绪，愿意进行简单的交流。",
        "Performance 3": "拥有很强的机械机关天赋和不错的艺术审美。但正如对象自己说过的那样，她再也没有制作过新的玩具，且丝毫不为这些天赋的荒废而感到可惜。",
        "Performance 4": "有局长在场时，伊芙的康复治疗效率会显著提高。目前无法用科学解释这种变化，推测是局长的存在令伊芙感到安心，使伊芙的主观积极性大幅提高。"
    },
    "110606": {
        "ID Num": 110606,
        "Internal Name": "duruo",
        "Sinner No": "MBCC-S-143",
        "CN CV Name": "CV:张琦",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，会以必杀能量充盈的方式进入战斗。",
        "Mania Intensify Title": "潮涌",
        "Mania Intensify Text": "能量恢复速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "杜若",
        "性别": "女",
        "出生地": "东洲",
        "生日": "11月25日",
        "身高": "172cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "谵妄",
        "能力": "复生祭礼",
        "事件": "灰烬之潮“十日凌空”",
        "Criminal Record 1": "  灰烬使徒闯入内海，对象作为东洲城邦联盟使节团的一员造访狄斯城，提供经验协助。",
        "Criminal Record 2": "  对象从未放弃对天灾真相的追寻，但她已将局长视为自己漫长征途中的同行者。",
        "Ability Summary": "以祭祀的形式召回天地间弥散的生命力，重新注入某指定“容器”中，使之恍若“复活”。",
        "Awakening Signs": "对象自称在东洲城邦遭遇天灾，随之觉醒能力。具体情况需进一步调查。",
        "Corruption State": "据入境调查结果显示，对象体表无侵蚀痕迹，精神状态长期稳定。",
        "Arrest Records 1": "在对抗灰烬使徒期间，对象保持平和冷静的态度，斡旋于狄斯城与东洲城邦之间，最终促成十日灾祸事件圆满解决。",
        "Arrest Records 2": "出生于东洲学者家庭，幼年时在学塾接触到金乌神话，对神话内容产生质疑。在父母支持下，投身神话学研究。",
        "Arrest Records 3": "研究期间，结识金乌祭司，曾多次向民众揭穿祭司谎言，均以民众的不信服告终。而后，十日天灾降临东洲，对象得知神话掩盖的天灾真相。",
        "Arrest Records 4": "十日天灾的经历，使对象选择相信人的神话。在续写神话后，对象离开家乡，一路追寻金乌使徒的踪迹，最终来到狄斯城。",
        "Performance 1": "入住管理局期间，对象多次收取来自东洲的重型包裹。包裹内均为东洲古书籍，引起大批禁闭者围观，短暂引发读书热潮。",
        "Performance 2": "对象小居的房间内，偶尔会冒出白烟。经询问得知，对象是在进行一项名为打香篆的东方技艺。",
        "Performance 3": "被其他禁闭者主动搭话时，对象时常即兴编造各类东洲神话。年龄偏低的禁闭者极其热衷于找对象谈天。",
        "Performance 4": "返程东洲前，对象赠送局长一本未完成的《狄斯城神话札记》。对象声称，此书将在她与局长重逢后续写，永不终结。"
    },
    "110607": {
        "ID Num": 110607,
        "Internal Name": "ll",
        "Sinner No": "MBCC-S-112",
        "CN CV Name": "CV:伍凯立",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，进入战斗时携带一只【小瑶】。",
        "Mania Intensify Title": "朋友关系",
        "Mania Intensify Text": "禁闭者携带【小瑶】时获得相当于L.L.自身攻击<color=#63b4c3>10%</color>的攻击提升，该效果持续至【小瑶】离开。",
        "姓名": "L.L.",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "5月3日",
        "身高": "160cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "暗潮",
        "能力": "数据蠕虫",
        "事件": "“极乐岛”精神污染事件",
        "Criminal Record 1": "  著名暗网论坛“极乐岛”的“岛主”，对象将该论坛网站建立成了一个百无禁忌的虚拟世界，利用网络的光线与电子对人的精神意识进行刺激与围困。",
        "Criminal Record 2": "  对象的出格行为在很大程度上可以归咎于自身疾病造成的无法与外界接触的困境，以及早年被父母抛弃的经历的影响。对象并非蓄意作恶，而是出于内心深处对与人建立稳固联系的渴望以及对自由的向往。现对象正在局长的引导下逐步接触真实世界，逐步完善对世界的认知，也开始了在线下结交朋友的尝试。",
        "Ability Summary": "对象觉醒能力类似蠕虫病毒，通过一直跟随对象的电子宠物进行数据污染。以对象的意志为决策，对不同的目标复制输送不同的电子符号数据，干扰目标的神经中枢。据调查，该数据信号有优质与垃圾的质量区分。",
        "Awakening Signs": "对象因自身状况所带来的压力与绝望，失去了继续生活的希望，本想利用浴缸结束自己的生命，濒死一刻被虚拟关系所拯救，且同时因此觉醒了自己的异能。",
        "Corruption State": "对象被侵蚀程度较高，但大多集中在精神状态，体表未见明显结晶和痕迹。",
        "Arrest Records 1": "对象为红极一时的“极乐岛”精神污染事件主谋。局长通过管理局的技术支持，潜入极乐岛，对对象进行追缉行动，最终成功解决“极乐岛”事件。",
        "Arrest Records 2": "对象患有一种极罕见的先天性亲水症——这种遗传病症导致其全身肌肉疼痛无力，必须时刻浸泡在清水中才能缓解。在局长的枷锁作用下对象可以短暂地离开水域自由行走，但依然必须保持肌肤潮湿。据研究称，该病症没有彻底治愈的可能。",
        "Arrest Records 3": "对象自有记忆起就从未离开过家中的浴缸，早年间其对于外部世界的认知全都来自于父母的关照和分享。对象的父母起初对其悉心照料，但时间一长也对此感到疲惫，遂购买一台电脑来应付对象，以避免和对象进行聊天谈话。",
        "Arrest Records 4": "得到电脑后，对象开始沉迷网络世界。但碍于对象的自身状况，网络依旧无法让其与他人建立起长久的联系。同时在网络暗面的侵蚀下，对象开始变得情绪暴躁，而其父母也最终放弃了对她的看护，只留下了一个电子账户，定期存入足够的生活费，不再出现。",
        "Performance 1": "初入管理局时，对象一改网络上活泼健谈的形象，出现了较为严重的“社恐”症状：对象极力避免与他人进行目光接触或面对面对话，遇到迫不得已的情况，对象会考虑直接带人到电脑前进行线上会话。",
        "Performance 2": "对象沉迷网络购物，缺乏节制，曾一度出现过由于购物包裹过多，而从其房间内一直堆到管理局走廊上的状况。",
        "Performance 3": "对象在管理局生活的初期，由于不擅长与其他禁闭者直接对话，依赖电脑，较为不方便。后来禁闭者雷温将自己的旧终端借给对象进行终端打字交流，让对象渡过了一段适应时期。",
        "Performance 4": "或许是因为在局长枷锁的加持下可以离开水域活动的原因，对象常出没于局长办公室试图与局长进行闲聊，并缠着局长带其外出。对象的该类行为对于局长的日常工作造成了一定干扰。"
    },
    "111101": {
        "ID Num": 111101,
        "Internal Name": "fupo",
        "Sinner No": "MBCC-S-148",
        "CN CV Name": "CV:大汪",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "不息",
        "Mania Intensify Text": "最大生命值提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "切尔西伯爵",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "1月22日",
        "身高": "172cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "晶体矿质",
        "事件": "伯爵公馆多人失踪案",
        "Criminal Record 1": "  新城著名暴发户，喜怒无常、一掷千金，荒唐行径众多。\n  疑似数年前伯爵公馆多人失踪悬案的参与者，爵位继承权存在巨大争议。更有隐瞒禁闭者身份滥用异能生产宝石、蓄意扰乱市场平衡等多项指控，对新城经济发展有重大威胁。",
        "Criminal Record 2": "  经审查发现，对象最初的犯案原因是老伯爵故意囚困对象以及杀害了其宠物猫西迪。且对象在收容期间情绪稳定，乐于利用自己的财产进行流浪动物收养和人权保障等公益活动。\n  对象虽能使用异能生产宝石，但现已处在管理局的严格管控之下，无法再对新城的经济发展与市场平衡造成威胁。",
        "Ability Summary": "可利用异能将有机物转变为高硬度晶体宝石，并控制矿质按个人意志变幻成名为“西迪”的豹子，完成攻击、防御等简单战斗指令。",
        "Awakening Signs": "据对象开始大肆挥霍宝石的客观时机推断，觉醒时间距今约为五至十年。具体背景有待详查，疑似伴随强烈情感波动。",
        "Corruption State": "虽未检测到任何不健康体征，但生产宝石消耗巨大，施展异能仍会造成较大负担。不过对象怪诞作风与侵蚀损害无关，为自身性格所致。",
        "Arrest Records 1": "因涉嫌多起情感骚扰案件和经济纠纷，被下令追查。执法人员在发现对象能凭空变出宝石后，将其转押至MBCC接受进一步调查。",
        "Arrest Records 2": "曾为宝石工匠学徒，在师父引荐下结识老伯爵。对象主动承认和伯爵公馆事件有交集，以非正当方式承袭爵位、继承老伯爵名下全部财产。",
        "Arrest Records 3": "宝石豹“西迪”取名自学徒时期收养的宠物猫，与切尔西关系亲密。据对象自述，西迪遭老伯爵无故伤害，是为切尔西与之产生间隙的主要动机。",
        "Arrest Records 4": "伯爵公馆人员皆被变为宝石雕塑，藏于公馆地下收藏室。这一方案成功蒙蔽治安官，致使伯爵失踪多年未解。",
        "Performance 1": "切尔西似乎非常适应收容室内的生活，从来没有试图逃脱的行为。但根据监控，管理局内部有多名人士为其提供昂贵的生活用品及娱乐产品，甚至有专人受雇提供按摩、美甲等服务。",
        "Performance 2": "因曾长时间从事宝石加工用眼过度，患上高度数近视，常年佩戴隐形眼镜。\n被问及到为何不进行视力矫正手术时，回答为无法信任。",
        "Performance 3": "对有好感之人热情提出“包养”已经成为其标志性行为。因绝大多数工作人员及禁闭者都收到过对象赠予的昂贵礼物，大家普遍对她这些出格行为视若无睹。",
        "Performance 4": "对象因视力问题已多年未进行宝石雕刻工作，为了局长重拾工具，复健技艺，制作了一副精美墨晶铐链作为礼物，并声称局长是“自己的财产”。"
    },
    "111102": {
        "ID Num": 111102,
        "Internal Name": "beisefenni",
        "Sinner No": "MBCC-S-299",
        "CN CV Name": "CV:唐雅菁",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，护盾效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "屏障展开",
        "Mania Intensify Text": "给予的护盾获得额外效果：护盾存在时，该单位受到的伤害降低<color=#63b4c3>5%</color>",
        "姓名": "辰砂",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月3日",
        "身高": "173cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "能量屏障",
        "事件": "议会要员遇袭案",
        "Criminal Record 1": "  曾任著名安保公司“蛇眼”的安保主管，在危急时刻妄负信任，擅离职守，使重要人员身处危机，造成极其恶劣的安全事故。\n  在逃期间，对象在数名同谋的协助下多次违抗治安局拘捕，被列入首要追踪名单。",
        "Criminal Record 2": "  收容期间，对象展现出了强烈的正义感及保护欲，与先前的记载存在多处冲突。经审查及相关调查发现，对象在觉醒当日确有擅离职守现象，但其目的是为保护无辜民众免遭恐怖袭击，因此判断其能力的觉醒或由保护欲引发。为MBCC执行任务时，其在安保领域的专业性和负责度不容置疑。",
        "Ability Summary": "能凭个人意愿为手持定制屏障展开器充能，所释放的异能护盾可隔绝大多数物理和能量攻击。",
        "Awakening Signs": "对象早前经历过严格的蛇眼入职体检，并未发现感染潜伏症状，可确认是在保护要员任务中，与恐怖分子激战时首次觉醒。",
        "Corruption State": "未见任何狂厄恶化痕迹。在体术、射击、反侦察方面都极为优秀，脑力体力的天赋使其对侵蚀的抵挡能力更优于常人。",
        "Arrest Records 1": "被通缉期间化名藏匿于辛迪加，从事佣兵工作。禁闭者身份暴露后，为不牵连战友，主动配合MBCC被捕。",
        "Arrest Records 2": "“蛇眼”提供的履历记载：对象任职时期，曾成功阻止多起伤害事件，拥有显赫功绩和优异风评。",
        "Arrest Records 3": "要员遇袭案件现场，对象并未完全抛弃保护对象，而是在妥善安排护送任务后，以保护平民的名义只身返回并对抗恐怖分子。擅离职守罪名有待商榷。",
        "Arrest Records 4": "辰砂父亲曾为“蛇眼”早期成员之一。生父在任务中身殁后，由父亲的旧时战友们资助抚养对象长大。在以优异成绩从警校毕业后，主动加入“蛇眼”。",
        "Performance 1": "从小在雇佣兵身边生活，对女生间的话题非常陌生。但她并未因此遭受冷落，反而因外貌帅气，在女性禁闭者中拥有超高的人气。",
        "Performance 2": "对象作息正常、饮食健康，无不良嗜好，除了日常训练、维护武器装备外，少有其他活动。被其他禁闭者评价为“正常得有点无聊”。",
        "Performance 3": "“保护”已经成为对象无意识的职业习惯，但管理局内女性主动摔倒在她面前的现象日益频繁，还是给她造成了不小的困扰。",
        "Performance 4": "为了能用名字直接称呼局长，对象做了长达一个月的心理建设，并提前一周向局长办公室提交了一式两份的书面申请。"
    },
    "111103": {
        "ID Num": 111103,
        "Internal Name": "kavakava",
        "Sinner No": "MBCC-S-360",
        "CN CV Name": "CV:王小豫",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，法抗提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "坚毅",
        "Mania Intensify Text": "法术抗性提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "卡瓦卡瓦",
        "性别": "男",
        "出生地": "砂海",
        "生日": "5月2日",
        "身高": "157cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "庇护信标",
        "事件": "破坏砂海贸易航道",
        "Criminal Record 1": "  砂海边陲小镇向导，因涉嫌擅闯、破坏砂海贸易航道被捕。据调查，对象还曾帮助过不少砂海盗匪，古怪行径众多。其存在严重影响狄斯周边管理规范、阻挠异方晶正常流通。",
        "Criminal Record 2": "  档案表明，对象自幼跟随同为测绘学家的父亲离群索居，缺少一些基础的社会常识，这也解释了对象误取官方基站补给、误助盗匪等行为的原因。但对象在专业领域拥有非常深奥的知识，学习能力也相当强。\n  在对其进行简单的社会化教育后，对象已经能完全理解社会的运作方式，想必今后不会再受到类似指控。",
        "Ability Summary": "卡瓦卡瓦的力量可以影响其随身携带的信标，信标展开后将会形成一个小型庇护所，为身处其中的人提供保护。",
        "Awakening Signs": "自主探测过程中在砂海遭遇沙暴，绝望之际觉醒能力。最终凭借异能和顽强的野外生存能力成功抵御危机。",
        "Corruption State": "近期觉醒，受侵蚀程度低，神志清晰，意志坚定，部分固执行为与侵蚀无关，暂未发现狂厄带来的严重负面影响。",
        "Arrest Records 1": "因多次为砂海盗匪提供帮助，被FAC列入警戒名单。MBCC在砂海执行任务时与之偶遇，发现其禁闭者身份后第一时间施以拘管。",
        "Arrest Records 2": "由于常年离群索居，对象严重缺乏人类社会的常识，对于人际交往的认知相当扭曲。对象会不假思索地帮助每一个向他求助的人。",
        "Arrest Records 3": "对象精力充沛，耐力极强，拥有异常强悍的野外生存能力与丰富的野外生存经验，甚至还能颇有余裕地照顾陷入危机的人。",
        "Arrest Records 4": "出生在狄斯城边陲、靠近砂海附近的小镇上。母亲早亡，也从小没怎么见过父亲，被镇里人嘲笑为傻瓜的儿子。八岁那年收到了父亲宝贵的研究资料，从此继承爷爷和父亲的意志，开始了砂海地图的测绘工作。",
        "Performance 1": "行李重达20千克，无论发生什么都不会丢弃背包。里面装着的是被卡瓦卡瓦称为“生活倚仗”的野外生存必需品和数百张测绘地图。",
        "Performance 2": "因从小阅读爷爷和父亲留下的书籍，卡瓦卡瓦的知识渊博程度远超同龄人。尤其在野外生存方面已到达专家水平，拥有极强的理论知识支持和丰厚的实践经验积累。",
        "Performance 3": "极易听信别人的谎言，多次被其他禁闭者诓骗，代替别人执行危险的工作。对此卡瓦卡瓦并无怨言，甚至乐意为之，并将此视作实现理想的必经之路。",
        "Performance 4": "卡瓦卡瓦极为珍惜父亲和爷爷的测绘手稿，却破例将一份地图摹本赠予局长，称不想辜负父亲的浪漫，邀请局长同往。"
    },
    "111104": {
        "ID Num": 111104,
        "Internal Name": "Levy",
        "Sinner No": "MBCC-S-395",
        "CN CV Name": "CV:曹真",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "契约掠夺",
        "Mania Intensify Text": "【缔约申请】命中敌人时，敌人每携带一种【生命流逝】状态，李维回复<color=#63b4c3>1%</color>最大生命值。",
        "姓名": "李维",
        "性别": "男",
        "出生地": "新城",
        "生日": "5月25日",
        "身高": "185cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "契约掠夺",
        "事件": "连环商业诈骗、不正当竞争",
        "Criminal Record 1": "  新城多家小型企业的拥有者，一直以纨绔形象示人。涉嫌数十起商业诈骗、不正当商业竞争案件，并间接导致了十余名受害者因破产、家庭破裂等原因自杀。",
        "Criminal Record 2": "  作为新城知名的二世祖，对象在被缉捕后依然保持着高调荒诞的行事风格，且在心理咨询中往往给局内禁闭者以“无趣”的评价。虽然对象的天性难以改变，收容期间违规推销、骚扰工作人员的行为依然偶有发生，但MBCC严格的监管环境使其难以继续在局内操纵商业诈骗阴谋。",
        "Ability Summary": "对象可以与一切有生命的个体签订一类双向契约。一旦契约成立，对象就可以自契约者体内汲取生命活力。对象称之为“契约内的合理掠夺”。",
        "Awakening Signs": "根据对象自述，觉醒发生在四年前。对象在利用各种手段报复了全部“胆敢抛下自己”的亲属后，感受到了“难以描述的巨大快乐和满足”，因而觉醒成为禁闭者。",
        "Corruption State": "体表无异常，各项侵蚀程度低。精神检测方面，对象被发现道德水准极低，几乎不存在负罪感，存在一定反社会倾向。",
        "Arrest Records 1": "李维在特殊行动【数据删除】中第一次与MBCC相关人员接触，并因此暴露了禁闭者身份。事件结束2天后，李维被MBCC外勤部门抓获。抓捕全程无抵抗。",
        "Arrest Records 2": "新城纨绔出身，家境优渥。但据知情人士描述，李维的父母常年感情不顺，家庭关系异常冷淡。李维在10-16岁期间一直与自己的部分无业亲属厮混在一起，生活奢侈，行事荒唐。即便如此，其父母对此也从未过问。",
        "Arrest Records 3": "N.F.104年，李维的父母因车祸去世。由于李维当时不具备继承财产的能力与条件，由其亲属成立的“治丧委员会”接管了其财产。“治丧委员会”肢解并瓜分了李维父母的产业。李维成年时实际获得的财产估值不到其应得的8%。",
        "Arrest Records 4": "N.F.106起，李维的亲属逐渐开始爆发矛盾。家族董事会之间冲突不断，甚至频繁出现流血事件。时至N.F.110年，当初“治丧委员会”的成员因自杀、遇袭、破产等因素全部退出公众视野。李维掌控了公司69.1%股份，重新成为其父母产业的绝对拥有者。",
        "Performance 1": "李维通常不会拒绝MBCC交予的工作。但绝大多数工作他都会以转交给他人的方式完成。由于转交人员的不确定性，李维完成工作的效率、成功率以及完成度有极大波动。",
        "Performance 2": "李维有时会骚扰MBCC的工作人员。据被骚扰者描述，李维会以“相当弱智的方法”搭讪，且话题都会以“找机会兜售他的那些垃圾”为终结。奇怪的是，李维极少骚扰禁闭者，据称是因为：“好多疯子，风险太高了，不划算。”",
        "Performance 3": "李维热衷玩乐。曾多次提议自己出资在MBCC建设音乐酒吧、桥牌室、游戏厅、舞厅、动物园、跳蚤市场等。但这些提案无一例外都被否决。",
        "Performance 4": "李维在与他人沟通时常常会谈论数小时滑稽的无意义话题，并引诱他们购买自己的商品或是签署有漏洞的商业合同。仅在面对局长时，李维有时会表现出与平时截然相反的沟通态度，甚至暴露一些危险言论。"
    },
    "111105": {
        "ID Num": 111105,
        "Internal Name": "Uni",
        "Sinner No": "MBCC-S-221",
        "CN CV Name": "CV:杨梦露",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，防御提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "决意",
        "Mania Intensify Text": "防御提高<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "尤尼",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月11日",
        "身高": "168cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "执迷",
        "能力": "镜中诡相",
        "事件": "新城明星失踪案件",
        "Criminal Record 1": "  新城整容师，自己经营一家神秘的地下诊所。据调查，对象与众多势力皆有暗地合作，是新城各大造星工厂的幕后帮手。\n  对象曾创造过一类新型易容手术，可以完全替换两人的面容。但据调查显示，该手术的风靡与众多人口失踪案件有直接关联。手术很快被勒令封禁。",
        "Criminal Record 2": "  据评测，对象确实可以借由镜面施展能力。目前手术室中所有镜子均被摧毁，由MBCC收容后，对象精神渐趋向稳定，注意力由窃面转移到局长个人身上。MBCC将持续监控对象的异能使用情况，杜绝对象继续作案的可能性。",
        "Ability Summary": "该异能可将狂厄结晶化为镜面，结晶镜面硬度极高，能够抵挡并反射多次冲击。镜中反映的相貌与照镜者的期求相关。对象则操控镜中内容以干涉现实。",
        "Awakening Signs": "对象具体觉醒时间难以追溯，有怀疑为医学院在读期间，在相关试验中接触污染物感染。",
        "Corruption State": "侵蚀程度中等，具体表现在精神状态方面。对象拥有严重的强迫症，并且对于自己领域的事物都有超乎常人的偏执和掌控欲。",
        "Arrest Records 1": "对象常年在新城地下从事整容相关工作，其中部分顾客在接受手术后便失去行踪。据有关线人举报，确认对象拥有禁闭者能力后，于手术室中将其缉捕。",
        "Arrest Records 2": "相关案件中，所有失踪者都曾拜访过尤尼的诊所，并在这里接受了整容手术。对象否认指控，并声称自己的镜面只能映出客体心中最期待的面容，并不存在作案能力。",
        "Arrest Records 3": "对象于孤儿院中长大，对除姐姐外的人展现出极强敌意与排斥感。对象自幼时展现出极强的学习能力，成年后考入班彦医学院，进行“异变者外部异化以及临床康复”研究。双胞胎姐姐露娜落榜。",
        "Arrest Records 4": "辍学前曾与姐姐因对方的职业发展问题发生争执，造成对方脸部被划伤。不久后，露娜失踪，对象辍学，形迹不明。\n一年后作为整容师再度出现，与其相关的失踪案件逐年递增。",
        "Performance 1": "对象拥有过于极端的强迫症，要求自己房间内的一切摆设都保持对称布置，并拒绝他人进入自己房间。据观察，对象对个人物品抱有同样强烈的控制欲。",
        "Performance 2": "极度嗜甜，接受几乎所有带有甜味的食物，且食量极大。虽然常收到各类高级甜品礼物，但在某禁闭者的一次恶作剧中其甜品遭到了劣质糖饼的替换，对象发现后并未做出抱怨。似乎其对食物品质没有要求，有甜味即可。",
        "Performance 3": "社交积极性极低，几乎不主动与其他禁闭者和工作人员交流。曾有部分禁闭者因好奇前去咨询整容事宜，面诊流程于手术前被工作人员制止。",
        "Performance 4": "对局长展现出较强占有欲，常用枷锁确认局长存在，但手法较为粗暴。该行为被局长劝阻后有所改善，后变为邀请局长和自己一起消磨时间。"
    },
    "111106": {
        "ID Num": 111106,
        "Internal Name": "nino",
        "Sinner No": "MBCC-S-729",
        "CN CV Name": "CV:苗子",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "妮诺每次受到伤害时，回复<color=#63b4c3>2</color>点能量。该效果每5秒最多可以触发1次。",
        "Mania Intensify Title": "职业素养",
        "Mania Intensify Text": "防御提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "妮诺",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月14日",
        "身高": "158cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "混沌",
        "能力": "情绪虹吸",
        "事件": "规模型直播劫持事件",
        "Criminal Record 1": "  新城小有名气的虚拟主播“Nino Sama”，以精湛的游戏技术和辛辣的锐评炒作在短时间内吸引了大量观众成为自己的粉丝。\n  对象曾多次使用自身的能力将直播内容投射至狄斯城多处地点，其行为对公共秩序产生了严重影响。",
        "Criminal Record 2": "  在接受训练后，对象再未出现过狂化倾向，侵蚀程度大幅停滞。同时，对象现实环境中的社交圈得到了大幅的扩展，虽然对象仍在进行直播活动，但直播期间的言语攻击性得到了一定程度上的降低，同时在对象的直播期间没有再发生任何一起“直播劫持”事件。为确保对象的作战能力，MBCC内会定期组织工作人员与禁闭者观看对象的直播。",
        "Ability Summary": "对象的能力强度与观看对象的人数和情绪呈正比，观看对象的人数越多，情绪越激烈，其能力影响强度越高，范围也越广。相应的，作战能力也会得到一定程度的加强。",
        "Awakening Signs": "据对象自身的侵蚀状态以及成为当红主播的客观时间推断，对象应在两年前受到了强烈的情绪冲击，诱发了其自身的觉醒。",
        "Corruption State": "受侵蚀程度中等。据研究表明，是由于对象自身长时间使用能力所致的结果。若继续长时间使用能力，可能会有狂厄进一步扩散的风险。",
        "Arrest Records 1": "曾与MBCC局长一同卷入过一起狂厄事件，在事件结束后逃离现场，并于数天后继续进行直播活动期间，被MBCC局长亲自追缉收容。",
        "Arrest Records 2": "对象曾凭借一次被死役袭击的直播一炮而红，据对象本人供述，这是她本人精心策划的一次直播，目的便是为了吸引公众的关注。",
        "Arrest Records 3": "对象长期独居，无过多人际关系。并将收入的大部分都投入于直播器材与素材的购买。",
        "Arrest Records 4": "在长时间的独居生活中，对象由于无法正常与他人交流，进而对网络产生了严重的依赖，因此对电子游戏与网络论坛萌生了浓厚的兴趣。为吸引他人注意，博得他人的关心，对象在直播中屡次说出激进言论，目前已由MBCC局长进行警告教育。",
        "Performance 1": "对膨化食品，油炸食品，碳酸饮料有浓厚的兴趣，在被收容时已有一颗龋齿。在接受治疗后，对象的日常饮食已全权交由MBCC管理。",
        "Performance 2": "为论坛“Dismyth”的忠实用户，长期混迹于游戏板块内，并为引起他人注意经常发表引战或钓鱼言论，目前已被封禁53个账号。",
        "Performance 3": "对象的武器“莱瓦汀&斯瓦林”外形取自于曾风靡全狄斯城的网络游戏《魔兽军团》，其剑盾均为获取率不足0.1%的稀有隐藏装备。目前为《代号dark》中坚玩家，日常游戏时间达到2小时以上。",
        "Performance 4": "MBCC局长最终同意对象的直播请求，但前提条件是对象禁止长时间使用自身能力，并能够控制其自身的能力，目前对象正在MBCC接受训练。"
    },
    "111107": {
        "ID Num": 111107,
        "Internal Name": "golem",
        "Sinner No": "MBCC-S-893",
        "CN CV Name": "CV:kiyo",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，最大生命值提升10%。",
        "Mania Intensify Title": "乘势追击",
        "Mania Intensify Text": "当场上敌人被附加【破绽】标记时，戈蓝回复自身<color=#63b4c3>2.5%</color>的最大生命值。",
        "姓名": "戈蓝",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "6月14日",
        "身高": "167cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "质料继承",
        "事件": "辛迪加帮派火拼",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加帮派继承人，曾多次参与辛迪加火拼，与各帮派势力之间牵扯极深，并疑似涉足地下狂厄武器流通，危害性极大，建议尽快收容。",
        "Criminal Record 2": "  现已查明，对象所在帮派并未涉足狂厄武器的流通，其觉醒契机是被迫遭遇攻击而沾染狂厄，并非因其主观原因。对象本性善良单纯，出于保护家人的目的而参与街头混战。在管理局教育管控下，对象经确认已无威胁性。",
        "Ability Summary": "对象能通过触摸的方式传导物体的材质，将伞把手的合金覆盖到整个伞面，让原本普通的伞变成坚硬的武器，并将各种材料硬化为子弹射出。",
        "Awakening Signs": "对象在首次目睹辛迪加帮派决斗时，因被狂厄武器攻击而感染狂厄。后在混战中爆发“想保护家族的人”和“下意识抗拒这一切发生”的强烈情绪，觉醒异能。",
        "Corruption State": "对象的侵蚀程度较轻，体表特征与正常人无异，但精神状态并不稳定，遇事常有冲动及过度反应的怪异行为。",
        "Arrest Records 1": "对象因故隐瞒身份藏身于辛迪加民宅，曾在暗网发布悬赏任务搜集信息，后与局长接触，暴露禁闭者身份，在“MBCC局长绑架案”后由局长强制收容。",
        "Arrest Records 2": "出身于辛迪加的中小型帮派——旧铁帮，母亲为帮团领袖。在父母的有意隔绝之下，作为继承人的对象仅获得基本的自保能力，尚未明确自身所面临的危险处境。",
        "Arrest Records 3": "对象的异能被各大帮派觊觎，旧铁帮亦因此受到大规模围攻陷入困境。出于避免拖累家人的心态，对象从帮派团体中擅自脱离，并竭力以“淑女”形象示人，希望颠覆自己曾经的帮派形象，与过去的自己割席。",
        "Arrest Records 4": "据悉，旧铁帮早期是以催收业务组建起的帮派团体，后因对象于火拼现场公开投降，MBCC被误认为其背后势力，旧铁帮于各方忌惮下呈现出良好的发展态势。",
        "Performance 1": "对象与家庭羁绊较深，早期收容阶段想家的时候，会一个人偷偷给家里人拨通讯，在对方接听之后默默挂掉，以此确认家人安全。",
        "Performance 2": "对象是死恋电台的忠实听众，热爱收听狗血抓马的奇闻轶事，并对主播满嘴跑火车的发言信以为真，甚至加以模仿。",
        "Performance 3": "由于演技拙劣，对象并未能维持其“淑女”形象超过半天，便因多次被迫咽下脏话而恼羞成怒，最终暴露本性。许多出身辛迪加的禁闭者与其打成一片，因对象在一同搞破坏后主动顶包的义气而对其赞许有加。",
        "Performance 4": "对象热衷于研习电视剧里“淑女”的打扮，曾多次向局长征询搭配意见，得到局长亲口夸奖的装扮则会一股脑全戴在身上，被艺术家禁闭者们质疑审美也不愿意摘下。"
    },
    "111201": {
        "ID Num": 111201,
        "Internal Name": "jiushijiu",
        "Sinner No": "MBCC-S-099",
        "CN CV Name": "CV:唐雅菁",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，吸血提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "炽烈燃烧",
        "Mania Intensify Text": "吸血提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "九十九",
        "性别": "女",
        "出生地": "不详",
        "生日": "4月9日",
        "身高": "177cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "灼心狂化",
        "事件": "西区连环袭击案",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加远近闻名的武斗派，长期从事武力行动。被MBCC控制期间仍多次尝试威胁、绑架、暴力拒捕，危险性极高。\n  疑似曾与非法狂厄研究机构勾结，异能及精神状态极不安定，如不严格管制后果不堪设想。",
        "Criminal Record 2": "  劫车事件后，对象再未出现过狂化倾向，侵蚀程度大幅停滞。同时在局长的帮助以及海拉的陪伴和安抚下，对象情绪稳定，鲜少再有暴力危险的行为倾向。\n  对象对收容生活适应良好，愿意配合相关调查工作，以及参与局长所布置的行动和任务，在战斗中常有不俗的表现。",
        "Ability Summary": "对象曾长时间受到多种不明药物刺激，体内血液温度远高于常人，破坏力和攻击欲望大幅度上升。军团雇佣对象后为其提供特质合金巨剑，实现惊人破坏力。",
        "Awakening Signs": "检测到对象曾在某段时间经历过改造研究和药物研究，人为觉醒后持续进行的狂化实验进一步加速了异化失控进程。",
        "Corruption State": "非自然觉醒对九十九已造成巨大负荷，精神状态极不稳定，异能消耗巨大，食欲远高于常人。整个右臂都已出现接近死役特征的生理外貌异变。",
        "Arrest Records 1": "曾在辛迪加作为受雇打手，对MBCC局长进行一系列追杀。MBCC付出惨痛代价未能将其捕获。最终对象出于不明原因主动落网。",
        "Arrest Records 2": "早年信息遭人为抹除难以获取，原名不可考，出身情况未知。早年无任何社会活动记录，被帕尔马实验室长期闭关研究，S-099被作为强化狂厄武器的原液素体一直开发研究。",
        "Arrest Records 3": "帕尔马实验室第九十九号实验体，在海拉帮助下逃出实验室，并对实验室造成严重破坏。出逃后与海拉在辛迪加共同生活。",
        "Arrest Records 4": "与海拉失散后，对象接受西区军团雇佣，从事各类违规活动谋生。后为找回挚友，在辛迪加积极参与一切针对帕尔马背后势力的打击行动。",
        "Performance 1": "在与部分强力禁闭者战斗后似乎萌发出了一定的危机意识，开始主动要求增加训练量。如果请求遭到拒绝，对象会发起激烈抗议。",
        "Performance 2": "对象生活自理能力低下，不擅长烹饪、清洁等在内的一切生活技能。家务失败还可能引起对象烦躁情绪，进而对生活设施造成进一步破坏，需派遣专人看护。",
        "Performance 3": "据监控所示，对象常与海拉共同出入，鲜少与其他禁闭者社交。海拉在场时，对象易怒症状有明显缓解，甚至表现出安顺镇静的一面。",
        "Performance 4": "受海拉影响，对象对局长的敌意明显减轻。甚至主动向局长搭话，要求增加食物配给。\n“饿着肚子没法打架。”"
    },
    "111202": {
        "ID Num": 111202,
        "Internal Name": "wendy",
        "Sinner No": "MBCC-S-084",
        "CN CV Name": "CV:宴宁",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长对付成群敌人的禁闭者，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>，伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "灵异传说",
        "Mania Intensify Text": "对没有核心的敌人造成<color=#63b4c3>20%</color>额外伤害",
        "姓名": "温蒂",
        "性别": "女",
        "出生地": "锈河",
        "生日": "4月3日",
        "身高": "163cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "链锯强化",
        "事件": "锈河电锯惊悚传说",
        "Criminal Record 1": "  传说中徘徊在锈河沿岸的电锯传说人物，持电锯无目的游荡，与数十起伤害罪有关。极具攻击性且难以与人交流。无法预测的行为方式和惊悚的笑声成为了狄斯居民一直以来的阴影。\n  相关信息资料有明显人为抹除的痕迹，身份可疑。",
        "Criminal Record 2": "  现已查明，数年前曾存在着一支由辛迪加政府组织的，负责执行污染清理任务的神秘小队。作为其中一员的对象意外撞破队长与辛迪加政府成员的秘密交易，原先的认知与信念遭到颠覆，悲愤交加之下觉醒异能。\n  后辛迪加政府将其除名，该小队也被从记录中抹去。遭流放至锈河后，对象仍在坚守其早已被解除的清理职责，以其链锯对抗死役与怪物。",
        "Ability Summary": "可以通过能力进一步强化手持的链锯，使其获得更危险的破坏力。据传言，对象异能可将手持的任何武器转化为同等大小的链锯，此项有待确证。",
        "Awakening Signs": "可以推测污染源头为锈河大量死役残骸，对象曾长时间与锈河污染密切接触，多年污染潜伏期因后因精神冲击诱发觉醒。",
        "Corruption State": "侵蚀程度高，在众多症状中，精神受害尤甚。在一定刺激下会陷入失控癫狂状态。",
        "Arrest Records 1": "追踪一场狂厄武器交易事件时，在原料交易现场遭遇对象。确认具有禁闭者身份后予以收容。对象表现狂躁，难以压制，为其注射大量安眠镇静药物后，顺利带回。",
        "Arrest Records 2": "锈河弃婴，亲生父母已不可考。在死役残堆中奇迹存活。因感染程度未知，遭到各家孤儿院拒绝，由救起对象的清理部队直接收养。",
        "Arrest Records 3": "被收养后跟随部队共同生活，推测从事直接接触死役污染的高危工作。该部队详细信息均被抹除，相关资料查询资格受限。",
        "Arrest Records 4": "对象曾属“送葬人”小队，期间送葬队友数十人。原小队长因参与死役交易背叛小队，被对象发现后肃清。事发后送葬人在对象带领下失控，遭FAC驱逐，抹除功绩和一切记录。",
        "Performance 1": "对象在数项死役清理任务中展现出了令人惊异的娴熟和经验，但战后无法及时平息，长时间保持癫狂亢奋，必须依赖精神类药物勉强恢复镇静。服药后会神色呆滞地望向锈河方向。",
        "Performance 2": "护理链锯时会刻意避开锯条上沾染的痕迹。据对象所述，这些陈年印记具有重要意义，哪怕这些液体痕迹已导致锯条刀片生锈，对象也不愿更换。",
        "Performance 3": "对象语言破碎混乱，思维跳跃，极难被人理解。但在几次交流时，曾以已经逝去的同伴名称称呼其他禁闭者，疑似是对MBCC信任和归属感的表达。",
        "Performance 4": "在对象房间中发现一张涂鸦，图中歪歪扭扭地画着一座抽象的双人土堆，土堆前的石块上写着对象和局长的姓名。"
    },
    "111203": {
        "ID Num": 111203,
        "Internal Name": "pajiaxi",
        "Sinner No": "MBCC-S-235",
        "CN CV Name": "CV:喵酱",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "辐射损伤",
        "Mania Intensify Text": "处于辐射场内的敌人移动速度降低<color=#63b4c3>20%</color>。",
        "姓名": "帕加茜",
        "性别": "女",
        "出生地": "马耶克镇",
        "生日": "4月27日",
        "身高": "155cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "核能辐照",
        "事件": "马耶克镇核灾",
        "Criminal Record 1": "  来自偏远他乡的新能源载体，体内存储超额核能，曾有毁灭一整个马耶克镇的灾害记录。对狄斯缺乏归属感，不能排除未来泄露核心机要、背叛攻击狄斯的风险。需进行隔离管制，以防对社会造成毁灭性危害。",
        "Criminal Record 2": "  根据调查，马耶克镇灾难的爆发是因一平民强行重启已损毁的核电站，与对象无关。且在审查中，对象表达出了仅希望传承马耶克镇记忆的愿望，据此推测其泄露机密的可能性极低。\n  在实战中，对象展现出了出色的异能控制力，在MBCC的收容下已无实质危害。",
        "Ability Summary": "能依照意愿发射放射物质。机械右臂在核能加持下，可作为强力武器。",
        "Awakening Signs": "对象在两年前一次毁灭性的核反应堆灾难中吸收了过量辐射，异能因此觉醒。",
        "Corruption State": "受感染时间尚短，未见显著死役侵蚀症状。偶发全身疼痛和黏膜出血，推测为承受巨量辐射的后遗负担。",
        "Arrest Records 1": "在一次针对马耶克地区异常能量读数的搜索行动中，于废墟下救出对象，转交MBCC看管。",
        "Arrest Records 2": "13岁时因核反应灾难救援收容至狄斯，此前一直生活在马耶克镇。父母在多年前已有移民记录，但并未获其确切下落，此后对象疑似被马耶克收养。",
        "Arrest Records 3": "对象拥有丰富机械操作知识，在各类复杂机械、电子装置的修复和制造上得心应手，推测有过多年相关工作协助经验。",
        "Arrest Records 4": "曾协助镇长朗伊尔参与马耶克核电站的修复工作，工程因朗伊尔强行启动电站而彻底失败。失败造成的氢气爆炸是小镇毁灭和身负核能的重要源因。",
        "Performance 1": "通常对一切身体检查保持高度配合，无条件应允各种研究调查要求，并能冷静阐述自身近期辐射病情况。仅对近距离贴身观测和核磁共振检查等少数项目呈现出抗拒情绪。",
        "Performance 2": "机械手臂与血肉结合极为紧密，难以更换，需要安排专业医师定期养护。对象多次申领机械医学相关书籍，表示愿意自学相关知识，不想劳烦他人。",
        "Performance 3": "众多禁闭者对于“行走的核污染”产生了强烈的兴趣，无视其危险性申请近距离观察。对象对此产生了明显的困扰情绪，但并未如初期收容般表示强烈抗拒。",
        "Performance 4": "对象尤其热爱阅读与学习，近在浏览过管理局全部藏书后，开始尝试自主创作，持续记录下故乡小镇的往事与回忆，并将手稿装订成册交予局长保管。"
    },
    "111204": {
        "ID Num": 111204,
        "Internal Name": "duoli",
        "Sinner No": "MBCC-S-311",
        "CN CV Name": "CV:蒋丽",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "迅疾",
        "Mania Intensify Text": "攻击速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "多莉",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月22日",
        "身高": "153cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "狂热躁动",
        "事件": "新城球场失控暴动",
        "Criminal Record 1": "  是导致新城棒球联赛现场暴乱失控的唯一嫌疑人。因在比赛现场恶意伤人，已被终身禁赛，并遭到新城整个棒球界的强烈抵制。\n  除此外，对象还有捏造身份信息、隐瞒异能、与危险组织“流浪儿”牵连颇深等多项嫌疑，且行事张狂、不服管教，将其判定为具有较高危险性的禁闭者。",
        "Criminal Record 2": "  对象在收容后未见失控或暴走迹象，经审查得知其曾作为辛迪加本地棒球队队员参赛，并试图进入新城参加训练，但因二城关系紧张而被驳回。对象因而不得已求助“流浪儿”组织，但其在前往新城的途中遭遇不测而觉醒能力，后因能力失控而出手伤人。\n  越狱被追回后，对象的性格问题在MBCC局长的管辖下有所改善，目前对其能力有着良好的自控。",
        "Ability Summary": "以情绪激动或多次挥棒为异能激发条件，能大幅增强多莉自身的力量，减少所受痛感。",
        "Awakening Signs": "曾于锈河遭遇死役围攻，在强烈求生欲望和反抗本能驱使下，应激觉醒。",
        "Corruption State": "侵蚀程度较高，狂厄已对其精神状态造成影响。表现为情绪激动不受控制、拥有不自觉破坏冲动等狂躁症特征。",
        "Arrest Records 1": "在MBCC暴动中脱逃，回到辛迪加，辗转于各帮派间充当打手。意外遭遇执行任务中的MBCC部队，在逃禁闭者身份暴露后被捕。",
        "Arrest Records 2": "从小对棒球抱有极高热情，但辛迪加体育赛事发展落后，此爱好并不被亲人朋友看好。出于对新城及新城棒球联赛的向往，她在“流浪儿”帮助下捏造身份，通过锈河偷渡至新城。",
        "Arrest Records 3": "新城棒球比赛开赛前，对象辛迪加出身暴露，遭到大量非议，严重激化其狂躁症状。最终在比赛当日，对象情绪爆发，失控重伤对手，被勒令罚下。",
        "Arrest Records 4": "多莉不服从下场命令，释放异能大闹赛场，打伤在场所有球员和裁判，甚至伤及无辜观众。直到FAC赶到，事态才得到有效控制。",
        "Performance 1": "对球棒有很强的依赖心理，称自己过去曾收藏满满一墙的棒球棒，每根都由她亲自装饰设计，并拥有各自的名字和故事设定。",
        "Performance 2": "每次比赛前都会嚼一块泡泡糖。泡泡吹破时的声音能有效缓解多莉的破坏欲，使其保持冷静。现在上战场前仍保留着同样的习惯。",
        "Performance 3": "私下练习挥棒时，会摘掉棒球帽扎起马尾。多次因为其他禁闭者没有认出自己而暴怒。鉴于多莉的身高，肇事禁闭者们称自己只记得住帽子也是情有可原。",
        "Performance 4": "每当新城有重要棒球赛事直播，都会强行拉着局长一起观看。屡次因情绪激动误伤局长，事后却对局长满身淤青表示“并不知情”。"
    },
    "111205": {
        "ID Num": 111205,
        "Internal Name": "mojila",
        "Sinner No": "MBCC-S-186",
        "CN CV Name": "CV:陆敏悦",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "攻守兼备的禁闭者，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "再生",
        "Mania Intensify Text": "受到治疗效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "赫罗",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "3月28日",
        "身高": "152cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "力量战纹",
        "事件": "“军团”系列活动",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加头号帮派“西区军团”的重要战力之一。跟随卓娅和厄尔希多次参与暴力事件。更疑似与其他危险神秘势力有一定关涉。性格暴躁，常无端寻衅滋事，对辛迪加社会安定有较大威胁。",
        "Criminal Record 2": "  对象天性好战，时常惹是生非。尤其在大逃狱事件后，对象因遭神骸控制而更加暴力难抑。幸而在广场黑环事件后，对象的情绪和性格发生了一定程度的转变，攻击性和不稳定性大大降低，对能力的控制也更趋于成熟。\n  在参与了对抗治安局残部对军团的袭击行动后，其身上领导力潜质日益凸显，管理局目前正对其进行针对性培养。",
        "Ability Summary": "能够凭借手臂上的力量战纹驭使沉重的巨斧，破坏力不容小觑。战纹在一定条件下会不断扩展，进一步增强战斗力。但因武器笨重，攻击相对迟缓。",
        "Awakening Signs": "赫罗自称是在受到狂厄武器袭击后凭借意志战胜了侵蚀，觉醒为禁闭者。该说法得到多方佐证，较为可信。",
        "Corruption State": "面对身高问题会表现得异常狂躁易怒，因特殊异能体表发生斑纹变化。但精神检测结果良好，甚至清晰，受侵蚀程度仍待进一步观察。",
        "Arrest Records 1": "曾因误入拾荒者捕猎陷阱被治安官逮捕。在MBCC暴动中侥幸脱逃。曾有一段时间下落不明，而后回到军团，由局长再次捕获。",
        "Arrest Records 2": "对象是治安局铤而走险攻击军团所要找出的真正目标，因为其听到了治安局与帕尔马交易死役武器的过程。据对象交代，兄长厄尔希长期收集军团敌对势力的情报，可能掌握有更具体的信息。",
        "Arrest Records 3": "出生在辛迪加，从小与兄长厄尔希相依为命。刚出生没多久父母就因为车队遭到黑帮袭击身亡，是被兄长含辛茹苦拉扯大的，兄妹感情非常好。",
        "Arrest Records 4": "涅槃车队与黑帮爆发冲突，兄长厄尔希为了保护对象被炸至伤残，厄尔希也因此觉醒成为禁闭者。广场事件中，厄尔希代替卓娅成为受骸者而死。",
        "Performance 1": "将牛奶作为唯一指定饮用水源，对喝“牛奶能长高”一事到了几乎迷信的程度。但因对象已错过最佳生长年龄，牛奶效果微乎其微。",
        "Performance 2": "多次在可爱风格的服装店门口驻足。赫罗坚称这些衣服与军团成员的身份不符，会强制自己走开。但据悉，军团并未有任何着装限制。",
        "Performance 3": "在MBCC内，无论何时提起“卓娅”两个字，赫罗都会第一时间出现在十米范围内暗中观察。一旦发现有禁闭者说卓娅的坏话，她会立刻跳出来与之决斗。",
        "Performance 4": "赫罗在管理局内举办了隆重的授勋典礼，授予局长一枚刻着“卓娅&赫罗挚友”的勋章。据她称，凭此勋章可随时调动军团所有成员。"
    },
    "111206": {
        "ID Num": 111206,
        "Internal Name": "mess",
        "Sinner No": "MBCC-S-367",
        "CN CV Name": "CV:Kiyo",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "莓丝",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "2月28日",
        "身高": "160cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "恶意锻铸",
        "事件": "教唆伤害案",
        "Criminal Record 1": "  新城最优秀的武器制作、养护人员之一。在新城有独立的锻造工坊和门店。数年来以免去工费为条件，挑唆顾客，间接造成了多起恶意伤害案件。",
        "Criminal Record 2": "  对象在进入MBCC后，曾多次到访局内心理医生处进行咨询。查阅档案后得知，对象的异能虽能使其利用人类恶意锻造武器，但其本人实际上对此种恶意呈现出一种病态的恐惧，并常被噩梦折磨。对象此前的异常行为应归咎于长期严重的精神疾病，今后可能需要进一步的咨询和治疗。",
        "Ability Summary": "可以收集他人的恶意转化为现实世界存在的实体物质，并将其锻铸为威力强大的武器。",
        "Awakening Signs": "幼年时期被卷入【数据删除】事件，精神受到严重创伤而觉醒。根据对象自述，她这些年的所作所为都是为了锻造一把“足以弑神的武器”，并用其“斩断自己的噩梦和恐惧”。",
        "Corruption State": "各项心理指标存在严重隐患，道德认知与常规社群有巨大偏差。需严格监视其精神状态，提防可能出现的突发病变。",
        "Arrest Records 1": "于【数据删除】事件中暴露禁闭者身份。随后MBCC干员在其工坊中将其抓获。抓捕过程中试图挑唆队员冲突未果。",
        "Arrest Records 2": "辛迪加出身，父母状况不详。现居新城，经济能力良好，在新城核心商业街有独立的工坊和门店。平日就生活在工坊中。",
        "Arrest Records 3": "莓丝钟情于新城的流行文化，花费大量金钱在饰品、美容用品、衣物和幻影娱乐出品的系列玩偶上。",
        "Arrest Records 4": "自N.F.110年起开始向雇佣兵、武器收藏家兜售自己制作的武备。从枪械到冷兵器一应俱全。因其强大的性能和优秀的外观而成为抢手货。价格一路走高。随后莓丝开始教唆求购者伤害他人以换取酬金上的减免。截止抓获，已间接导致二十余人伤亡。",
        "Performance 1": "莓丝通常乐于完成MBCC交予的武器订单。据她自己所说“很确定这些武器会被用去战斗所以不收钱”。",
        "Performance 2": "莓丝会要求采购办为自己代购新款的玩偶、衣物和饰品。这些商品在短暂的把玩后多数会被扔进锻造炉。",
        "Performance 3": "莓丝常常会挑起其他禁闭者之间的矛盾，并教唆他们互相争斗。截至目前已经有十三场争斗因她而起。如非必要，应尽可能避免莓丝与其他禁闭者接触。",
        "Performance 4": "近期莓丝对局长产生了强烈的兴趣，穷极一切手段试图教唆局长伤害他人未果。莓丝还私自为抱有仇恨情绪的禁闭者提供装备，并声称：“没事，我挺你们，你们去杀就好，装备我来给你们弄。”"
    },
    "111207": {
        "ID Num": 111207,
        "Internal Name": "corso",
        "Sinner No": "MBCC-S-343",
        "CN CV Name": "CV:苗洋",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "卡斯洛",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "11月18日",
        "身高": "160cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "物质赋能",
        "事件": "地下角斗场非法经营案",
        "Criminal Record 1": "  角斗场的人气选手，长期参与地下赛事，涉及妨碍公众秩序、违规格斗、寻衅滋事等多项事件。对象战斗欲极强且不可控，建议立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  对象身为地下角斗场前选手，性格逞凶好胜，战斗欲盛于常人，曾因四处参加格斗赛引发混乱事件而被捕。经过局长耐心工作，对象的冲动性格得到了有效改善，且愿意服从MBCC安排，积极完成派遣任务，将能力与精力运用到正确渠道上，逐步迈向正轨。",
        "Ability Summary": "能将手头任何具有实体的物质发挥出远远超过其自身的威力，能力运用得当可在战斗中通过微小的代价造成出乎意料的巨大伤害。",
        "Awakening Signs": "对象曾在地下角斗场接触过大量死役武器而感染，后在决斗的紧急情况下，为保命而觉醒。",
        "Corruption State": "体表暂无侵蚀，但经过评估，对象的战斗欲超出常规，精神状态不稳定，仍显示出典型的狂厄影响症状。",
        "Arrest Records 1": "对象流窜于辛迪加各个格斗赛场，且公然暴露禁闭者身份，影响赛事公平并引发治安混乱。最终，对象被当地治安官制服，转交至MBCC。",
        "Arrest Records 2": "对象幼年居无定所，辗转流浪于辛迪加各地，最终被某狗场收留，与狗一同吃住。 后因与角斗场成员产生冲突而被狗场驱逐，遂主动投身地下角斗场。",
        "Arrest Records 3": "对象体型瘦小，在角斗场选手中缺乏力量优势，只能通过取巧的阴招作战。而其剑走偏锋的战斗风格为众人所不齿，认为这有悖于辛迪加人崇尚的强者为尊式传统，因而对其多有排斥。",
        "Arrest Records 4": "对象利用禁闭者能力在某场重大比赛赢得胜利，后声名大噪，一举成为地下角斗场人气最高的选手之一。但因卓娅摧毁黑帮导致角斗场关停，对象流落街头，后加入锈火。",
        "Performance 1": "对象对任何战斗任务都热情高涨，甚至会主动询问是否有额外的行程可以指派。当精力无法宣泄时，对象会朝其余禁闭者发出挑战，但应战者寥寥无几，大家基本通过任务转让来解决。",
        "Performance 2": "对象会要求采购办为其代购各类彩妆用品，采购类型为“战斗装备需求”，据对象解释，夸张的妆容也是作战中恐吓威慑对手的有效战术，必不可少。",
        "Performance 3": "对象日常喜欢自制各类武器道具，偶尔会携带作品与禁闭者莓丝进行交流，并称赞对方“很有想法”。对象道具材料来源多为在管理局内收集到的垃圾废品，并且其有时会与禁闭者德莫莉同行拾荒。",
        "Performance 4": "对象曾直接交给局长一笔巨款，并说明这是外出派遣之余参与格斗赛赚取的奖金。其慷慨地表示今后获得的奖金都可以上交，希望管理局能对此违纪行为睁一只眼闭一只眼。局长收下奖金后，再次加强了对禁闭者外勤纪律的管控。"
    },
    "111208": {
        "ID Num": 111208,
        "Internal Name": "christina",
        "Sinner No": "MBCC-S-189",
        "CN CV Name": "CV:王晓彤",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "克里斯蒂娜",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "9月15日",
        "身高": "162cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "愤怒",
        "能力": "正义专注",
        "事件": "违规查阅机密案卷",
        "Criminal Record 1": "  现任新城治安局代理探长，新城治安局里最不让人放心的同事。曾先后四次投递简历但均被驳回，最后在姑父的引荐下加入。\n  对象对“正义”有着近乎偏执的渴求，且精神状态并不稳定。平时习惯使用暴力破案，行为较不可控，建议对其进行收容管理。",
        "Criminal Record 2": "  对象天性开朗乐观，其精神状况不稳定为父母离世以及发现瑟琳真面目两次巨大打击所致。被MBCC收容后对象表现良好，乐于助人，从未有过任何违规行为，得到了管理局众人的一致好评。当前在局长的陪伴和开导下，对象仍然笃信和追求正义，但其偏执心理已有所改善，鲜少再出现情绪崩溃或行为失控的状况。",
        "Ability Summary": "在意识到自己做的事情为“正义”时，对象战斗力会根据正义程度等比例提升。除此之外，对象需要绝对坚信自我的正义，否则将会被能力反噬，陷入消沉。对象惯用武器为经过金属加固的特制探案簿，以及加入了少量异方晶与稀有金属的特制手杖，佐以能力使用时有强大的破坏力。",
        "Awakening Signs": "对象得知父母死讯后情绪极不稳定，曾疯狂收集相关证据与事件，想要探究背后真相，为父母报仇。在查明一部分自己认为的真相后对象情绪失控，失控之下能力觉醒。",
        "Corruption State": "侵蚀程度较轻，体表并无异常。对象虽然平时表现得十分活泼开朗，但精神状态并不稳定，在无法实现正义或是不被他人需要的情况下会陷入极度崩溃与自责。",
        "Arrest Records 1": "对象主动在MBCC门口现身，向局长坦白了自己禁闭者的身份。对象自愿进入管理局接受收容，积极主动配合调查。",
        "Arrest Records 2": "对象为新城军人家庭出身，其父母均在FAC服役，于入夜103年执行任务时牺牲。对象后被同为FAC相关军属的姑姑一家所收养，但内心的郁结始终无法平息，一直在疯狂收集相关证据与事件，想要探究父母死因的真相，为他们报仇。",
        "Arrest Records 3": "对象与姑姑家比自己小一岁的孩子米莉亚自幼相识，但由于互不认同，两人相处并不融洽。直到入夜112年的花园刺杀案姑父遇袭身亡后，米莉亚才真正理解和认可了对象，两人之间的关系得到了大幅改善。",
        "Arrest Records 4": "对象在人生最低潮的时期曾在清理人瑟琳的帮助和鼓励下学会了如何使用自己的力量，并走上追寻正义的道路。但在发现瑟琳真面目后，对象大受打击，决心要向她证明自己的正义。",
        "Performance 1": "对象加入MBCC时随身携带的行李中包括了一大箱子的侦探小说，且书目仍在不断添置中。对象对各类侦探题材的文艺作品如数家珍，为娱乐区电影之夜活动的推理主题选片工作提出过不少宝贵意见。",
        "Performance 2": "对象生活态度积极向上，对待平时的训练和派遣任务一丝不苟，总会尽心尽力地完成。虽然时常因为控制不好力度造成器材损耗，但仍在禁闭者中起到了一定的带头表率作用。",
        "Performance 3": "对象性格外向，跟任何人都能愉快地聊上几句，在管理局内人缘很好，不少原本性格内敛忧郁的禁闭者都受到了其正向影响。同时对象为人热心，对他人的求助有求必应，热衷于无偿帮助管理局内的禁闭者和工作人员解决各类生活与工作上的困难。",
        "Performance 4": "对象虽然身处MBCC，但对于其代理探长的职责和工作同样从未松懈过。对象会自发利用休息时间阅读和整理治安局送来的案卷，并拉着被其称为“助手”的局长一同外出办案。"
    },
    "111209": {
        "ID Num": 111209,
        "Internal Name": "rise",
        "Sinner No": "MBCC-S-475",
        "CN CV Name": "CV:张晔",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "瑞思",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "5月19日",
        "身高": "167cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "暗潮",
        "能力": "数拟光刃",
        "事件": "涅槃集团不明袭击事件",
        "Criminal Record 1": "  对象就读于新城知名学府，后进入涅槃集团实习，且为涅槃不明袭击事件的唯一幸存者。经调查，其与被害人曾在工作中产生巨大矛盾，并于实习期间疑似表现出暴力倾向，因此不排除对象的作案嫌疑。鉴于案件造成的恶劣社会影响，建议立即收容调查。",
        "Criminal Record 2": "  经调查确认，对象因长期在职场中目睹与遭受职场霸凌，积攒了过量压力，从而导致情绪爆发觉醒，造成重大破坏。对象得到收容后，各种迹象均表明，其心理压力在MBCC内得到了极大缓解。目前对象表现良好，且在局长本人的承诺下，正致力于推动管理局工作环境的各项改革。",
        "Ability Summary": "对象能够抽取自身或网络的数据化作武器，光剑为其最常采用的武器形式，可以在短时间内造成极大的物理破坏。",
        "Awakening Signs": "在职场上多次目睹并经历不公对待后，对象由于长期积累的压力导致情绪失控，于暴怒之中觉醒异能。",
        "Corruption State": "侵蚀程度较轻，但对象在情绪剧烈波动及发动异能时，体表会出现类似数据化的异常病变部位。",
        "Arrest Records 1": "对象自涅槃集团离职后，受局长邀请入职MBCC。于面试过程中，对象坦白了自己的禁闭者身份，遂得到收容。",
        "Arrest Records 2": "对象曾为涅槃集团实习生，自实习期间便表现出优异的工作能力。然而由于其追求高效直接的工作方式，且缺乏委婉的沟通技巧，多次公然指出上级的纰漏，因此多次遭受来自领导的区别对待。",
        "Arrest Records 3": "对于违反劳动条例、混乱不公的职场乱象，对象表现出了远超常人的反感，也因此积攒了大量无法排解的压力，平时只能靠打壁球进行宣泄，以抑制自己的怒气冲动。",
        "Arrest Records 4": "《星界传说》为对象少年时期最爱的奇幻读物，其三观很大程度上也受到了此书主角“安尼肯”的影响。安尼肯手持光剑，肃清不公、伸张正义的形象为其留下了深刻的印象。出于这份认同和憧憬，对象的异能表现形式也以“光剑”的形态具象化。",
        "Performance 1": "入职MBCC后，对象表现出了惊人的工作效率，对各类型任务响应迅速，适应良好，且执行出色。只是偶尔会造成额外的公共破坏，让管理局的账单雪上加霜。其对此表示后续工作中会加以注意。",
        "Performance 2": "对象时间观念极强，通常情况下会严格遵守自己当天的日程规划表。有禁闭者反映，此前管理局的报时系统慢了七秒，最先发现的人就是准点下班的瑞思。",
        "Performance 3": "对象极其重视工作与生活的界限，和大多数禁闭者保持着“普通同事”的关系，不过分追求工作之外的社交。但其私下也会同兴趣相仿的禁闭者交好，曾有人见过对象与福克斯先生探讨如何确保《狄斯劳动条例》的切实落行。",
        "Performance 4": "对象执着于保障MBCC职工的正常工时，并要求相应提高加班时薪，其屡次建议向上提交联名抗议信，以确保大家的合法权益。据传闻，局长是第一个在联名信上签字的人。"
    },
    "111301": {
        "ID Num": 111301,
        "Internal Name": "xinxiya",
        "Sinner No": "MBCC-S-062",
        "CN CV Name": "CV:徐慧",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长核心击破的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "术后补剂",
        "Mania Intensify Text": "造成核心伤害时，使所有友方禁闭者物理穿透提升<color=#63b4c3>15%</color>，持续<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "艾恩",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月26日",
        "身高": "170cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "神经电极",
        "事件": "彼岸诊所系列违禁实验",
        "Criminal Record 1": "  在辛迪加混乱街头创立唯一能提供庇护和医疗科技帮助的“彼岸诊所”，同时也因擅自进行神经实验的传闻令辛迪加民众忌惮。\n  调查后发现，对象包庇、聚集狂厄患者情况属实，另存在隐瞒禁闭者身份蔑视MBCC执法权的嫌疑，给辛迪加带来较高污染风险，建议立即追踪带回。",
        "Criminal Record 2": "  在开设诊所期间，对象应用于狂厄患者的实验性疗法过于激进，尚未得到医学伦理评级，但确实可见相当程度的疗效。\n  加入MBCC后，对象对此类高风险疗法的执念似乎已有所减轻，转而以其高超的外科技术对负伤人员进行治疗。其医术可靠而高效，在局内行医期间得到了各部门工作人员及禁闭者的一致好评。",
        "Ability Summary": "能对神经电流进行精密控制，有效帮助机械手臂与原生神经融合，实现超乎想象的精密战斗效果。",
        "Awakening Signs": "狂厄晚期觉醒。推测在污染蔓延时曾主动采取极端手段加以遏制，成功阻碍了M值的进一步增长，进入禁闭者状态。",
        "Corruption State": "检测显示对象受侵蚀程度非常严重，小部分皮肤呈现接近死役的异变斑纹。但对象精神状态正常，甚至比常人更为理智，与检测结果严重矛盾，原因不明。",
        "Arrest Records 1": "MBCC在平息辛迪加事端后派出部队前往彼岸。缉捕过程并不顺利，经历残酷战斗才终于收容成功。所幸对象手下留情，并未出现人员牺牲。",
        "Arrest Records 2": "出生于新城地位不低的医护家庭，父亲是非常有名的医生。顶着“神经外科天才”的光环从班彦医学院毕业，却拒绝了新城的所有大医院，执意去辛迪加治疗狂厄。",
        "Arrest Records 3": "初到辛迪加时卓娅曾邀请对象加入军团并开出了丰厚的条件，但由于其不认同卓娅以暴制暴的理念与行为作风，从而拒绝了她的合作。对象亲自挑选培养人手，成立了唯一的中立组织彼岸。",
        "Arrest Records 4": "在感染狂厄备受折磨时，艾恩遭遇新城护士安前来求助。为能保持冷静为安带来的患者提供治疗，艾恩自断左臂，防止斑纹扩散到心脏的同时用痛觉刺激神经保持清醒，经历此次事件后对象成为禁闭者。",
        "Performance 1": "虽然经常叮嘱患者要保持良好的饮食和作息习惯，但艾恩自己的生活非常不规律，常因专注于钻研新兴医疗技术熬夜甚至通宵。饮食也只优先选择省时饱腹的速食快餐。",
        "Performance 2": "拥有丰富的伤口缝合经验，在布料上刺绣对艾恩而言手到擒来。这也是她唯一擅长的家务技能，离开手术室的日常生活中，她也只是“勉强能自理”而已。",
        "Performance 3": "面对狄斯日益危急的狂厄状况，对象无法忍受MBCC内有游手好闲的人存在。一旦看到有禁闭者或工作人员摸鱼，会严厉斥责，并把他们抓去医疗部帮忙。",
        "Performance 4": "以近乎强迫的手段给局长教授狂厄相关的医疗知识。常常因为局长无法回答出她曾经说过的知识点，而在深夜暗自神伤。"
    },
    "111302": {
        "ID Num": 111302,
        "Internal Name": "tetra",
        "Sinner No": "MBCC-S-071",
        "CN CV Name": "CV:水原",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长核心击破的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "狩猎时刻",
        "Mania Intensify Text": "造成核心击破后，所有友方禁闭者暴击率提升<color=#63b4c3>20%</color>，持续<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "泰特拉",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月12日",
        "身高": "175cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "时间停滞",
        "事件": "狐兔双盗系列案件",
        "Criminal Record 1": "  狐兔怪盗组合成员之一，代号“狐”。无视自身菁英阶层的责任与义务，模仿盗窃分子作案并与之勾结，以高科技手段进行偷窃作业。\n  作案对象集中为新城各政要财团的宅邸，对上流社会利益造成极大影响。更涉嫌盗窃EDGE机密，致使大量机要信息外流，严重阻扰城市发展。",
        "Criminal Record 2": "  与其搭档普希拉相似，对象在狐兔双盗系列案件中并未将窃款据为己有，而是将受害者非法占有的财物归还至应得之人处。\n  此外，对象盗窃的新城政要机要文件多为自己家族企业相关文档。此类行为不值得提倡，但所幸并未造成过大社会面危害，且大部分涉及无辜者的影响也皆由其本人在局长的监督下消除。",
        "Ability Summary": "能够在主观时间数秒内造成时间停滞现象。对象在此期间可自由移动，配合独立设计的钢爪武器，具有极高作战效能。",
        "Awakening Signs": "在遭“侠盗兔”盗窃的作案现场觉醒异能。检查显示觉醒契机为情绪过分高亢。正向情绪刺激觉醒案例较少，待进一步确证。",
        "Corruption State": "侵蚀程度较低，体表无明显侵蚀痕迹，精神状况比较稳定。但出现时间停滞时长不断刷新纪录的现象，异能提升对身体进一步侵害程度暂未可知。",
        "Arrest Records 1": "与同伙配合潜入MBCC，意图使用异能盗窃局长室的财产资料。安保警卫及时发现其逃跑行踪，经精密侦察后进行收容。",
        "Performance 1": "为管理局提供了大量法务、财务、管理上的有效帮助。但帮助仅停留在建议层面，受家庭背景影响，对象从未有过基层工作经验，对指令的具体实施办法并无绝对把握。",
        "Performance 2": "出于习惯非常关注狄斯城的规则变化，甚至能够对上面的行动作出准确预测。但拥有较高的保密意识，如非涉嫌无辜百姓安危，不轻易向MBCC透露个人政见。",
        "Performance 3": "大部分禁闭者对泰特拉持“友好、健谈、礼数周到”的印象。但据MBCC观察，对象不曾与任何禁闭者有过深度社交，在集体社交活动中和每个禁闭者各交流30秒后，对象会立刻离场。",
        "Performance 4": "曾送给局长一特制沙漏，沙粒流逝的速度极其缓慢，也不因翻转颠倒而改变流向。但从未对局长说明其实际含义。\n“倒计时结束之时，希望您能做好准备……”"
    },
    "111303": {
        "ID Num": 111303,
        "Internal Name": "jin",
        "Sinner No": "MBCC-S-120",
        "CN CV Name": "CV:徐慧",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长核心击破的禁闭者，必杀可以造成核心伤害，能量不会随时间增加，每次普通攻击会回复1点能量",
        "Mania Intensify Title": "乘胜追击",
        "Mania Intensify Text": "敌人每携带一种【生命流逝】状态，提升<color=#63b4c3>6%</color>堇对该敌人造成的伤害",
        "姓名": "堇",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月24日",
        "身高": "166cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "武器操控",
        "事件": "“花园”系列刺杀案件",
        "Criminal Record 1": "  “花园”组织顶尖成员，伪装成花道家身份频繁出入上流社交圈层，多次袭击政商名流、黑帮头领，涉嫌案件一百余起。对象从未暴露过任何身份行踪线索，对各界重要人物安全构成巨大威胁。",
        "Criminal Record 2": "  对象似乎对局长产生了一种异常强烈的迷恋情绪，不仅无条件听从局长的一切指令，且在收容期间极为安定。对象早已退出“花园”组织，且自称已金盆洗手，计划日后与局长共度余生。虽不知供词可信度如何，但以其行为表现推测，似乎一切属实。",
        "Ability Summary": "能使普通的冷兵器在血液刺激下出现完全超越物理常识的攻击范围和破坏力。配合其本身训练多年的战斗技巧和“花园”特质伞刃，能实现出其不意的战斗效果。",
        "Awakening Signs": "幼年时期在“花园”的残酷培训中觉醒并获得了禁闭者能力，并在多年锻炼中不断得到强化，异能运用手法纯熟。",
        "Corruption State": "对象已遭近十年漫长侵蚀，虽未见可视异化，但已出现频繁幻听、头痛、梦魇等的症状，受侵蚀状况较为严重。",
        "Arrest Records 1": "对象被捕前因袭击局长未遂受追踪已久，行踪诡谲不定，最终于MBCC机关入口处发现重伤昏迷的对象，被带回救治并缉捕收容。",
        "Arrest Records 2": "出生于新城，父母不详，被“花园”组织头领收养后培养。花园的成员们称头领为“导师”。",
        "Arrest Records 3": "以“花园”组织成员身份暗中活动后不久，用“花道家堇”的身份在社交界出道。因花道造诣颇深，在上流社会小有名气，拥趸众多。能以假身份自由出入重要场合，为其私下工作提供便利。",
        "Arrest Records 4": "对象在落网前已脱离组织并停止了花道活动。在进行缉捕时，于管理局周边发现了其与“花园”组织同僚战斗的影像记录。",
        "Performance 1": "对象素爱养花，在庭院里种植了各种花卉竹柏作为花道的材料，拥有渊博的植物种植养护知识，在园艺技巧上难逢对手。",
        "Performance 2": "因多年积累的外伤和严重的头痛幻听症状，对象除战斗任务外很少出门。但MBCC从未收到来自对象的特殊医疗申请。对象称“不想让局长为自己担心”。",
        "Performance 3": "除了花道外最擅长茶道，空闲时几乎茶不离手。凭借出色的煎茶技术结交了不少茶友。非常欢迎禁闭者循着花香来房间做客与她共同饮茶。",
        "Performance 4": "每周都会空出一天时间闭门谢客，潜心花道。最终的成品，会在第二天一早，准时出现在局长办公室的窗台边。"
    },
    "111305": {
        "ID Num": 111305,
        "Internal Name": "mcqueen",
        "Sinner No": "MBCC-S-419",
        "CN CV Name": "CV:张昱",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长驱使造像进行物理输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "核心突破",
        "Mania Intensify Text": "必杀造成的核心伤害提升<color=#63b4c3>1</color>点",
        "姓名": "麦昆",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月5日",
        "身高": "173cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "完美复刻",
        "事件": "制造、倒手赝品牟利",
        "Criminal Record 1": "  以艺术中介的身份活跃于新城上流圈层，但私下凡是和艺术与钱相关的灰色事务均有涉足，包括但不限于藏品鉴定、名作代购、行业职介、赝品掉包兜售、作伪抄袭。麦昆工作室参与的违规交易不可胜数，近几年麦昆更是在黑市名声鹊起。",
        "Criminal Record 2": "  除开拥有的异能之外，对象仿制艺术品的手法相当高超，与单纯的制假师相比应有着更深层次的艺术天赋，但其对此始终拒不承认。不过，相对于其他人员的问询，对象在与局长沟通时明显态度软化，也更愿意提及一些与自身相关的事情。\n  被收容后，由于受到MBCC的严格监控管理，对象本人的制假贩假活动已全面停止。",
        "Ability Summary": "拥有复制异能，复制时需要对被复刻对象有相当程度的了解。一般情况下，复制异能只作用于艺术品和麦昆自己。复制品与真品之间存在微妙差异。",
        "Awakening Signs": "对象经历背叛的同时遭到性命威胁，受到情感与理想的双重打击，在极端情绪下觉醒能力。",
        "Corruption State": "侵蚀程度中等，暂未发现可视的体表变异，但精神状态并不稳定，偶发噩梦。在狂厄影响下恶念被放大，常做出常人难以理解的破坏性猎奇行为。",
        "Arrest Records 1": "于贝尔芬格美术馆魔女之夜展览中邂逅MBCC禁闭者，因暴露异能与作赝动机逃走。展览结束后，管理局第一时间派出人员对其展开搜捕，并及时截获麦昆作赝的相关证据。",
        "Arrest Records 2": "原名詹宁，曾是新城一所艺术大学的艺术生。在读期间品行端正，对艺术创作抱有极大热情。但业内藏家在肯定其努力的同时常常打击其才华，否定其未来潜能。",
        "Arrest Records 3": "对象因外界的评价而产生焦虑情绪，陷入低谷时在画廊遇见名为麦昆的艺术中介，受中介蛊惑欺瞒，在不知情情况下走上了赝品制作的道路。得知真相后与中介反目，并在对峙过程中觉醒异能，直接导致了中介的死亡。",
        "Arrest Records 4": "事后对象对整个艺术圈极度消极，主动舍弃詹宁的名字和艺术事业，继承麦昆的中介身份深入赝品市场，蓄意搅乱真伪，展开一系列针对整个新城艺术圈层的恶性报复行为。",
        "Performance 1": "麦昆在房间内陈列了一些克莱因蓝色的摆件和装饰品，常费心将它们擦拭得一尘不染。在发现管理局内不少人对藏品感兴趣后，麦昆热情招待大家前来观赏并猜测真伪。结果全是赝品。",
        "Performance 2": "麦昆几乎每次去新城执行任务都能碰见熟人，上到上流圈层顾客，下到黑市掮客。无论男女老少，麦昆都能与之相谈甚欢。曾几次在工作人员不备时与路人迅速达成赝品交易。",
        "Performance 3": "麦昆凭借潇洒随和、长袖善舞的性格和华丽帅气的外貌，在管理局内人气持续高涨。本人似乎也为此感到得意，甚至特地复制不少分身以满足更多人群所需。",
        "Performance 4": "麦昆坚持对局长使用“亲爱的”、“宝贝”、“美人”等肉麻称呼，并多次尝试摸头、壁咚等行为。即便局长对此不为所动，麦昆依然乐此不疲。"
    },
    "111306": {
        "ID Num": 111306,
        "Internal Name": "lynn",
        "Sinner No": "MBCC-S-717",
        "CN CV Name": "CV:诺亚",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害。",
        "Mania Intensify Title": "洞悉之眼",
        "Mania Intensify Text": "琳击破核心后使全体友方禁闭者获得<color=#63b4c3>40%</color>的暴击伤害提升，持续10秒。",
        "姓名": "琳",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月6日",
        "身高": "155cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "贯穿魔眼",
        "事件": "新城学校事件",
        "Criminal Record 1": "  失踪的新城学生，于一场严重的“事故”后不知所踪，音讯全无。有传言称这场“事故”其实正是对象所造成的，而她也因此被许多人称作“新城独眼恶魔”。",
        "Criminal Record 2": "  经一系列的调查走访与针对对象的审查得知，对象曾由于出身和懦弱的性格而长期遭受欺压与排挤，其能力的觉醒与失控也是为了自我防卫，而非蓄意伤人。于新城学校事件中受伤的学生均无生命危险，现已全部治愈出院。\n  此外，在局长的鼓励与调解下，对象也渐渐摆脱了来自原生家庭的思想禁锢，决心开始新生活。",
        "Ability Summary": "其异能会从对象眼部不受控制地向外持续释放能量，有极强的破坏力，用特殊材质的头盔可防止能力外泄。",
        "Awakening Signs": "对象因其软弱的性格和辛迪加的出身而被同校同学议论与欺负，对象一直忍耐，直至某次被同学用美工刀划伤了右眼，出于强烈的想要自保的情绪而觉醒了能力。这份能力异常强大，直接将她眼前的一切存在都尽数消灭。",
        "Corruption State": "侵蚀程度中等，症状主要体现在眼部的变异，但有向脑部蔓延的趋势。",
        "Arrest Records 1": "在新年贺岁大片系列事件期间被嗷呜在下水道中寻获，作为摄影被招募进入剧组。事件结束后，出于安全考虑，被局长带回MBCC。",
        "Arrest Records 2": "对象出生于新城的普通家庭，其父母为《西区治安条例》颁布后少有的，没有任何案底，正常进入新城的辛迪加人。但一家人都因为辛迪加的出身而处处受到新城人的排挤，对象更是在学校中长期遭到非议。",
        "Arrest Records 3": "“新城学校事件”后对象仓皇离开现场，在逃跑过程中不慎失足坠落工地的排水渠。其利用排水渠中的废弃材料组装出的头盔具有阻隔自身能力的功能。之后对象一直戴着头盔蛰居于新城的下水道中，昼伏夜出。",
        "Arrest Records 4": "对象性格懦弱胆小，恐惧与他人产生交集，但在摄影上颇具天赋，即使没有经过系统的训练，也能凭感觉拍出优秀的照片。比起新城的高楼大厦，对象更喜欢拍摄流民寨，辛迪加的边境，以及街区的日常生活。",
        "Performance 1": "对象初到管理局时非常羞涩和怕生，不敢主动与他人搭话，不得不进行交流时也不敢直视对方的眼睛。在面对一些自来熟的禁闭者时表现出了明显的困扰与不知所措。",
        "Performance 2": "对象对于战斗任务存在恐惧情绪，但对于管理局安排下来的非战斗任务都非常上心且主动，会以一丝不苟的态度保质保量地完成。",
        "Performance 3": "对象审美良好且十分心灵手巧，闲暇时喜欢自己动手制作一些可爱的手作。常会有禁闭者和工作人员向其讨要小饰品小摆件等，而对象本人似乎也非常享受这种被需要的感觉。",
        "Performance 4": "近期对象存在行为异常，具体表现为在面对局长时多次欲言又止。对象做了好几天的心理建设后才终于鼓起勇气，红着脸提出想要为局长拍摄一组写真。"
    },
    "111307": {
        "ID Num": 111307,
        "Internal Name": "garofano",
        "Sinner No": "MBCC-S-514",
        "CN CV Name": "CV:杨艳丽",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长核心击破的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "叠针楔入",
        "Mania Intensify Text": "对附加过【破绽】标记的敌人造成伤害提升<color=#63b4c3>20%</color>",
        "姓名": "加洛法诺",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "7月23日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "怠惰",
        "能力": "穿刺蚕食",
        "事件": "FAC官员连环行刺案",
        "Criminal Record 1": "  经营裁缝店为生的年轻未亡人，经调查后确认，其真身为花园组织的情报人员，擅长利用伪装接近任务对象，获取信任并达成目的。其行动牵连甚广，涉及众多高层，建议立即收容调查。",
        "Criminal Record 2": "  经审查得知，对象的家庭惨剧导致其对FAC高层产生了仇视与不信任感，并因此加入花园寻求复仇机会，且致使其对重要之人会产生过分的守护欲望与保护措施。被收容后，在管理局平和的氛围与局长的安抚之下，对象已行事不再偏激，内心找到了新的归属。",
        "Ability Summary": "对象可无视硬度，将针插入目标物体的任何部位，异能发动时，物体就会从针眼开始遭受狂厄侵蚀，直至完全消失。侵蚀的速度和范围均由对象控制，即便将针移除，侵蚀过程亦不可逆。",
        "Awakening Signs": "对象原本为普通新城居民，某日其家宅遭遇了意外狂厄袭击，且除对象之外，无一人生还。于这场袭击中，对象身染狂厄，并觉醒为禁闭者。",
        "Corruption State": "体表并无异常，但由于其强大的伪装能力与心理素质，难以评估对象是否产生严重的精神问题。然而据对象偶尔流露的偏执状态推测，狂厄依旧为其带来了不可磨灭的精神污染。",
        "Arrest Records 1": "对象作为一起遗产纠纷凶杀案件的第一嫌疑人被治安局依照条例逮捕，但因其禁闭者的身份，调查期内，对象被移交至MBCC进行收容管理。",
        "Arrest Records 2": "对象于新城经营一家裁缝店，其手艺与人品均得到周围居民认可。在小布劳恩起诉对象弑夫时，曾有不少人提出质疑。但在对象的禁闭者身份被揭露后，这种声音便消失无踪。",
        "Arrest Records 3": "根据对象交代，对象家中曾发生过一起意外狂厄袭击事件。但因事发突然，自己仅保留下了一件家人的遗物——其弟的纽扣。对象时刻将此物贴身佩戴，并称这能令其维持被家人陪伴的感觉。",
        "Arrest Records 4": "对象称其觉醒成因另有隐情：某些FAC高层要求其父在不知情的状况下运输狂厄污染物，导致其父在家中异变为死役，造成了灭门惨案发生。此后，对象以复仇为动力加入花园，截止目前，对象已对所有涉及此事件的高层完成了复仇。",
        "Performance 1": "对象被收容后，声称自己并不擅长战斗任务，遂主动申请帮助处理后勤工作。对象温柔耐心、细致靠谱的处事方式在工作人员间备受好评。",
        "Performance 2": "对象会频繁向采购办申请缝纫材料，据称这是由于其接受了过多禁闭者乃至工作人员的制衣请求。局长为此在管理局内做出多次提醒，但情况依旧未能好转。",
        "Performance 3": "对象对所有禁闭者都非常关怀，且尤其照顾年幼者，众人均形容其母性气质非常强烈。对象除了对制衣请求有求必应外，还常常分享各种自制甜点、家政技巧，因此在管理局内人气颇高。",
        "Performance 4": "对象曾为局长亲手制作了一件衬衣，经调查，这是唯一一件对象出逃时未带走的私人物品。此衣物在严格的安全检查过后并没有发现任何隐患，但衬衣内夹带着一朵干枯的康乃馨。"
    },
    "111308": {
        "ID Num": 111308,
        "Internal Name": "eureka",
        "Sinner No": "MBCC-S-420",
        "CN CV Name": "CV:吱毛",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长核心击破的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "跃升",
        "Mania Intensify Text": "召唤物伤害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "优利卡",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "1月30日",
        "身高": "168cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "混沌",
        "能力": "材质异变",
        "事件": "城郊工厂意外爆炸案",
        "Criminal Record 1": "  对象出身新城，多年来专注于各类奇葩发明的研究制造。其发明存在不可控性，从而引发过多起扰乱公共秩序的骚乱事件。\n  经后续调查发现，一家城郊工厂曾于对象打工期间发生过爆炸，疑似人为引爆，对象存在重大嫌疑，建议立即对其进行管控与调查。",
        "Criminal Record 2": "  经审查得知，对象曾经研制武器伤害无辜平民乃是被欺骗和强迫所致，而非出自其本意。被MBCC收容期间对象性格真诚，与人为善，获得了管理局内许多人的好感与认可。同时在局长的监管和引导下，发明事故的发生频率也已大幅降低。经评估，对象已不存在任何社会危害性。",
        "Ability Summary": "对象的异能可以使材质特性产生变化或增强，以方便自己进行发明创造。所使用武器为一把经过改造的特制螺丝刀，平时作为工具，战斗时则作为细长剑使用。",
        "Awakening Signs": "据对象所述，其于数年前在黑工坊内制造武器时，因为误触带有狂厄污染的原材料而觉醒为禁闭者。",
        "Corruption State": "根据体检调查结果显示，对象的侵蚀程度较轻，体表无变异，各项指标均在正常范围内。对象大多数时候神智清醒，情绪稳定，仅在回忆起过去经历时偶有波动。",
        "Arrest Records 1": "局长于布翁诺特玩具工厂中结识对象。事件结束后，对象与局长一起回到MBCC，自愿接受收容，全程无抵抗行为。",
        "Arrest Records 2": "对象性格迷糊木讷，但思维跳跃，想象力异常丰富，痴迷于发明创造，常于各地游历以寻找新的灵感 。然而除去制作那些新颖奇特但缺乏实用价值的发明外，对象似乎对于武器的研发也颇有了解。",
        "Arrest Records 3": "对象出身新城普通工人家庭，童年生活十分压抑。对象父母过得并不如意，便把所有的期望全部强加在了女儿的身上，对象常常因为成绩不够优秀以及不务正业做手工而受到打骂。对象在学校里的境遇也是类似，因为不被理解的爱好而被同学称作“怪胎”，遭到了孤立与霸凌。",
        "Arrest Records 4": "对象在大学期间结识了挚友杰茜，两人志趣相投，常一同进行发明研究。对象大学肄业后跟随杰茜去到了杰茜叔叔的工厂做工谋生。然而直到误触工厂内带有狂厄污染的原材料觉醒为禁闭者之后，对象才发现那里其实是一间研制武器的黑工坊。因为不满自己的发明被用来伤人，对象找到机会制造骚乱，成功逃离工厂。",
        "Performance 1": "对象即使加入了MBCC也不曾停止过发明事业，但由于其房间内常常没日没夜地传出巨大噪音，严重影响了局内其他禁闭者的日常生活，管理局不得不在一个僻静的角落专门设置了一间小工作室以供其进行创造发明。",
        "Performance 2": "对象虽然不太擅长与人交际，但热衷于帮助大家进行各类维修工作。对象动手能力极强，无论破损多彻底的东西到了她的手上都可以被修理一新，只是对象似乎常常无法抑制对平常事物进行改造的冲动，前不久管理局就曾出现了多个自旋升空垃圾桶疾速穿梭于各处走廊的奇观。",
        "Performance 3": "对象性格温和友善，几乎不会与人产生矛盾，其令人眼花缭乱的新奇发明更是引起了许多禁闭者与工作人员的兴趣。其中某些出手阔绰的禁闭者已多次出资支持对象新发明的研究。",
        "Performance 4": "经不完全统计，自从加入MBCC以来，对象已经赠予局长包括“紧急弹射逃生办公椅”、“手势通讯手表”、“闪电逃跑鞋”、“自动反击护板”、“噩梦捕捉头盔”在内的多项特殊发明，尽管其中的大多数从未真正投入使用，但对象依旧乐此不疲地往局长办公室搬新设备，这或许是其一种笨拙的示好方式。"
    },
    "111309": {
        "ID Num": 111309,
        "Internal Name": "thistle",
        "Sinner No": "MBCC-S-629",
        "CN CV Name": "CV:张甄妮",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长核心击破的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "核心突破",
        "Mania Intensify Text": "必杀造成的核心伤害提升<color=#63b4c3>1</color>点。",
        "姓名": "蓟",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月21日",
        "身高": "155cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "执迷",
        "能力": "燃命火刃",
        "事件": "“花园”系列刺杀案件",
        "Criminal Record 1": "  受到花园组织的培养训练，于针对上庭要员的行动中负责刺杀未来基金会会长，并在被新城治安总局抓捕管理后，协同其他禁闭者策划并实施脱逃行动，多次引发社会动荡，影响恶劣，建议立刻收容调查。",
        "Criminal Record 2": "  综合审查及其余禁闭者证言得知，对象在接连失去双亲后，为寻求复仇机会加入花园，受训时间短、参与任务少，攻击性举动多数源于应激性的保护欲望。被收容后，对象在平稳的生活环境、熟悉的伙伴以及局长的承诺安抚下，心神逐渐安定，已重拾对生活的热情。",
        "Ability Summary": "对象能够在手心形成火焰刀刃，或让火焰沿着当时手中的武器形成并延长刀刃。火焰具备普通火焰的所有特质，且能在接触创口的情况下以血液为燃料持续燃烧。",
        "Awakening Signs": "寻找母亲下落时意外撞破幕后黑手密谋，后跟踪嫌犯至锈河，亲眼目睹另一受害者成为断墙的一部分。被锈河内的高浓度狂厄感染加之情绪极度震荡，愤怒、恐慌、悲痛之下，觉醒异能。",
        "Corruption State": "侵蚀程度较轻，体表无变异，大多数时间神智清醒，但性格冲动且执着程度远超常人，推断其仍有受到狂厄影响。",
        "Arrest Records 1": "疑似随同花园业师及其残部藏匿于辛迪加，但管理局对花园残部进行收容时未监测到对象踪迹。收容结束后数日，对象独自策划并实施了以局长为目标的刺杀行动，失败后被管理局缉捕收容。",
        "Arrest Records 2": "对象父亲为FAC成员，母亲婚前于出版社勤务。父亲于103年执行任务时去世后，其母放弃了一切抚恤待遇，选择远走新城边缘，独自抚养对象。此时尽管生活贫苦，对象仍在正常接受教育并进行社交。",
        "Arrest Records 3": "因母亲于111年失踪却未能立案，对象尝试自行追查，意外发现母亲是因为坚持探寻父亲死亡真相而惨遭灭口。打击之下觉醒异能后，对象发誓要报仇雪恨，因而于111年年末销声匿迹。对象承认此后为复仇而加入花园受训。",
        "Arrest Records 4": "对象完成复仇后将保护花园视为自己新的生存意义，并陪伴重伤的花园业师和花园残部转移至辛迪加藏匿，期间不断磨砺成长，逐渐能够独当一面。但对象仍十分担忧业师的身体，深受自己因弱小而无法保护家人的恐惧困扰。",
        "Performance 1": "对象始终保持着传自母亲的手账爱好与习惯，只要条件允许，每日均会花费一小时以上进行手账撰写和绘制。对象还会使用银杏叶片制作玫瑰等手工艺品，材料易得且颇有生活情趣，引得许多禁闭者主动求教。",
        "Performance 2": "对象热衷于街头漫步和店铺观察，尤其喜爱蛋糕店、精品店和带有娃娃机专区的游戏厅，对此类店铺的位置、偏向和性价比如数家珍。常抓住新城市区的任务机会前往，为其他禁闭者（尤其是花园成员）带回礼物。",
        "Performance 3": "对象失去双亲后一心复仇，习惯以攻击性的外表伪装自己，自认为人缘不佳。但在主动出让莓丝错过的限量版娃娃、帮琳设计头盔的新装饰花边等一系列事件后，对象真挚温暖的内心早已在同龄禁闭者中暴露无遗。",
        "Performance 4": "对象向局长赠送了一册颇有厚度的限量版手账本，推荐局长也每天记下三件高兴的事，以此抓住美好，调节心情，并主动将自己的部分手账借给局长参考设计。"
    },
    "111310": {
        "ID Num": 111310,
        "Internal Name": "Shrooma",
        "Sinner No": "MBCC-S-231",
        "CN CV Name": "CV:陈阳",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长运用蘑菇辅助作战的禁闭者，必杀可以造成核心伤害。",
        "Mania Intensify Title": "跃升",
        "Mania Intensify Text": "召唤物伤害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "舒鲁玛",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "8月18日",
        "身高": "145cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "暗潮",
        "能力": "孢序改写",
        "事件": "参与暗网社群，传播负能量",
        "Criminal Record 1": "  对象出身于移民系商人家族，现就读于以管理严格闻名的私立学校，是父母眼中的乖孩子、老师眼中的好学生。经档案核查，未发现其使用异能引发混乱或伤害他人的痕迹。",
        "Criminal Record 2": "  经审查得知，对象受家族观念和教育影响，将恶意与负面情绪混为一谈，被迫常年自我压抑，未能建立健全的情感连接和社交关系，方才选择了错误的发泄方式。在局长引导陪伴下，对象学会了正确的情绪抒发和内化方式，也成功了解真相、打开心结，重新获得健康的情感连接，迈出了健康成长的第一步。",
        "Ability Summary": "对象能够控制改写孢子中的遗传因子并催动其快速成长，分化成为不同用途的巨大蘑菇，用以协助战斗；同时能够借助改写能力改变自己的外表、呼吸、心跳、成长速度等，最低可降低至真菌等级（几乎为0）。",
        "Awakening Signs": "结合对象及对象母亲所述，对象实为母体感染所致的禁闭者，受到身处极端环境的母体的情绪和执念引导觉醒能力，用于伪装自身以实现自保。",
        "Corruption State": "侵蚀程度中等，但受伪装能力影响，体表无变异，大多数时候神智清醒却思想偏激。",
        "Arrest Records 1": "极乐岛事件后，对象因岛上行为受到局长关注，被带回管理局收容调查，收容期间表现良好。考虑到对象社会关系较为紧密，为避免造成额外影响，局长收容对象时自称是其夏令营教师，对象亦予以配合。",
        "Arrest Records 2": "对象看似家境富裕和谐，实际生活环境逼仄高压。这使得对象长期自我压抑，无法通过正常社交纾解积压的不满，只能在暗网某论坛发布过激言论以宣泄情绪，并与类似境遇的网友抱团取暖。",
        "Arrest Records 3": "对象能够很好地掩饰本性，演绎出隐忍懂事、成绩优异的形象去配合塑造家族的无害友善，更为家族换取到了社交资本，是家族倚仗的“红人”。但这层表象下，对象却因某些陈年旧事而持续遭受审视和冷待。",
        "Arrest Records 4": "对象尚在母亲腹中时便因家族树敌而遭受狂厄污染，虽觉醒为禁闭者并借此守护了自己和母亲，却也因另一手足的夭折而遭到家族中人隐晦的排斥。对象本性虽受狂厄影响，较为偏狭自我，但从未因此伤人，更非家族偏见所认为的“怪物”。",
        "Performance 1": "对象学习和自理能力良好，能够准时完成课程目标和生活琐事，从未出现迟到早退现象。但抽查结果显示，对象并非完全克服了本年龄段特有的散漫和贪玩等特性，只是能够在前一天熬夜暗网冲浪后依然维持优秀的课堂表现。",
        "Performance 2": "对象或受变异方向影响，味觉极其不敏感。尽管对象宣称自己最喜欢的食物是妈妈做的洋葱烘肉卷，讨厌的食物是西兰花，但注意力分散时曾若无其事吃下两人份西兰花（包含其余禁闭者偷渡食物一份），并未表示反感。",
        "Performance 3": "对象初入管理局时仍不自觉维持伪装状态，一度尝试积极扩展人脉，成功融入禁闭者群体。然而其真实社交性偏低，逐渐适应环境并悦纳自身后，稳定社交范围缩小到了部分年龄相仿或性格投缘的禁闭者。",
        "Performance 4": "对象在局长办公桌上留下了一张精致的明信片，上面记录了一个暗网网址和一组账号密码。局长在登录后发现这是一个仅有两人可登录的秘密论坛，已发送的帖子均为对象记录下的私密心情。"
    },
    "111401": {
        "ID Num": 111401,
        "Internal Name": "peggi",
        "Sinner No": "MBCC-S-067",
        "CN CV Name": "CV:蒋丽",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "迅疾",
        "Mania Intensify Text": "攻击速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "普希拉",
        "性别": "女",
        "出生地": "萨特尔村",
        "生日": "12月7日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "空间扭曲",
        "事件": "狐兔双盗系列案件",
        "Criminal Record 1": "  狐兔怪盗组合成员之一，代号“兔”。连环盗窃嫌疑人，涉案金额难以计数，赃款去向不明。连环盗窃行为诱发了多起模仿行为事件，对社会风气产生了较大负面影响。\n  后联手搭档潜入EDGE重要机构，极不利于狄斯机要情报保密工作，需严加监管。",
        "Criminal Record 2": "  据可靠消息来源，狐兔双盗系列案件的受害者几乎全为污点富豪或是劣迹政客，而由其所带起的所谓怪盗风气也只是流行一时，而后便像其他流行文化一样快速消失。\n  MBCC同时收容了对象及其搭档泰特拉，二人间紧密的关系有利于收容管理，目前暂无泄密风险。",
        "Ability Summary": "异能表现为空间属性的变化扭曲，使得目标区域空间放大或是缩小。借助异能制造出的行李箱可以收纳大量武器物资，甚至可以作为藏身和逃跑的通道。",
        "Awakening Signs": "据对象自述，在一次失败的盗窃中，被人发现后追杀逼入绝境，恐惧之下觉醒异能，扭曲空间并逃出生天。",
        "Corruption State": "萨尔特村异方晶资源匮乏，缺少防护，但对象体质特殊，对污染产生了一定抗性，侵蚀程度低，异化速度慢，精神状况稳定。",
        "Arrest Records 1": "与同伙配合潜入MBCC，意图使用异能盗窃局长室的财产资料。安保警卫及时发现其逃跑行踪，经精密侦察后缉捕归案。",
        "Performance 1": "不服管教，多次在放出逃脱预告的前提下，成功从管理局内逃脱，并将其称为“逃脱游戏”。在与局长进行的175场“逃脱游戏”中，普希拉共计174负1平。",
        "Performance 2": "热衷浮夸奇异的装束，拥有极高易容化妆技巧，多次因装扮过于夸张新奇被禁闭者围观，导致局内派对氛围浓厚，严重阻挠日常管理工作的严肃进行。",
        "Performance 3": "与众多禁闭者交好，经常在非允许时间去其他禁闭者的收容房间串门，串门的渠道手段无法控制。工作人员以“有助黏合禁闭者友情”为借口自我安慰，放任她在各个房间来去自如。",
        "Performance 4": "在某次醉酒后积极要求表演魔术，并在表演尾声钻入随身的箱子中消失。第二日清晨，在局长床边发现了神志仍未清醒的普希拉，她对为何会睡在局长卧室表示并不知情。"
    },
    "111402": {
        "ID Num": 111402,
        "Internal Name": "kuangdu",
        "Sinner No": "MBCC-S-666",
        "CN CV Name": "CV:刘十四",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "运气极强的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "命运馈赠",
        "Mania Intensify Text": "露莉艾卡每第6次攻击必定发射1颗【幸运子弹】",
        "姓名": "露莉艾卡",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月11日",
        "身高": "149cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "绝对强运",
        "事件": "辛迪加赌场袭击事件",
        "Criminal Record 1": "  行事顽劣，以“称霸辛迪加”为名，累计制造数十起连环爆炸和枪击事件，造成数百人丧生或受伤。\n  长期出没于各大赌场，过高的胜率和张扬的行事风格常引起不满，怀疑是本人有意而为之，若不及时加以控制，将引发更大范围的冲突。",
        "Criminal Record 2": "  在对其进行接触与心理疏导后发现，对象幼年曾亲眼目睹父亲与帮派众人被害，因而觉醒并奋起反抗。证据表明，连环爆炸与枪击事件的受害者皆为敌对帮派成员，且事件中并无一般平民被害。在局长的进一步疏导与陪伴下，对象的顽劣性格已有所收敛。",
        "Ability Summary": "拥有极其诡异的强运，几乎不会被子弹、刀具、爆炸物等致命物体击中。可使事情走向按个人期望发展。惯用武器为左轮手枪，无需瞄准，在异能加持下弹无虚发。",
        "Awakening Signs": "首次能力波动被记录于辛迪加两帮派混战现场，疑似期间经受剧烈精神震荡，在强烈复仇欲望驱使下诱发觉醒，具体细节待进一步审查。",
        "Corruption State": "评估之初曾因对象不符合年龄的强烈仇恨造成误诊，现已确认精神正常，无明显侵蚀痕迹。在“强运”加持下，异化速度远慢于常人，几乎可忽略不计。",
        "Arrest Records 1": "在调查一次不明原因的连环爆炸事件中，对象主动请求MBCC暂时保护。经收容审理后，发现对象禁闭者身份，予以进一步控制。",
        "Arrest Records 2": "小型帮派“幸运四叶草”帮主之女，年幼丧母，但受到父亲及帮派成员溺爱，童年生活幸福。在帮众庇护下，早年就已拥有相当程度的“幸运”，被赌博商户与彩票点拒之门外。",
        "Arrest Records 3": "对象坚持以四叶草帮主身份自居，频繁活动于辛迪加各大博彩场所，独自展开针对其他黑帮的复仇行动。",
        "Arrest Records 4": "四叶草帮会确实为辛迪加众多小型帮会之一，以经营博彩为主业，极少参与暴力活动。该帮会在辛迪加其他势力的扩张过程中覆灭，注册成员均已死亡。",
        "Performance 1": "十分偏食，极度喜好糖果，身体呈现出轻度的营养不良症状。进入MBCC后，逐渐喜欢上了后勤处提供的营养均衡的食物，糖果上瘾的情况大为改善。",
        "Performance 2": "近期局内频繁发生爆炸事件，经调查发现对象热衷于引燃一切爆炸物。目前发电站、燃料库与厨房已经产生了严重损失。",
        "Performance 3": "热衷在MBCC内部组织禁闭者进行所谓的“游戏”，其内容包括飞行棋、大富翁等一切有着随机可能的游戏形式。因为每次的胜者都是对象本人，因此禁闭者们已经逐渐对“游戏”失去了兴趣。",
        "Performance 4": "近期对象开始对局长办公室产生了一些特别的兴趣：其行为不限于在门挡上放置白板擦、将其电脑桌面改为某喜剧丑角等，似乎意图吸引局长注意。"
    },
    "111403": {
        "ID Num": 111403,
        "Internal Name": "langhuan",
        "Sinner No": "MBCC-S-076",
        "CN CV Name": "CV:马正阳",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长远距离输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "肉食天赋",
        "Mania Intensify Text": "敌人被击破核心后，对该敌人添加【狩猎】标记，使其防御降低<color=#63b4c3>20%</color>，持续<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "狼獾",
        "性别": "男",
        "出生地": "锈河",
        "生日": "11月23日",
        "身高": "175cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "狩猎本能",
        "事件": "污染原料狩猎",
        "Criminal Record 1": "  经辛迪加多名前帮派同僚作证，对象曾多次参与狂厄武器原料采集，在锈河频繁展开违规狩猎。协助高污染材料流入市场，促进狂厄武器的大规模流通，间接导致辛迪加帮派冲突泛滥恶化，对社会稳定性造成严重威胁。",
        "Criminal Record 2": "  经审查得知，对象自幼脱离人类社会，因而缺乏社会常识。对象被拾荒贩汉克领养不久后又流落至辛迪加某帮派，其的狂厄武器材料采集与违规狩猎行为皆是由于帮派的威胁与控制，而非出于自愿。\n  脱离帮派控制后，对象开始自发进行死役清理活动，在一定程度上减轻了锈河污染处理部门的压力。",
        "Ability Summary": "所持手弩及其箭矢为辛迪加黑帮普通制式，在异能加持下，因身体机能得到强化，弩箭穿透性和破坏力显著提升。",
        "Awakening Signs": "近期觉醒，对异能掌握熟练。据本人所述，是在面临生命威胁和体能耗竭的战斗过程中，应激觉醒异能。",
        "Corruption State": "外貌体征未见异化，精神状态相对稳定。因出生在超高狂厄浓度的环境下，天生具有一定侵蚀抵抗力。",
        "Arrest Records 1": "过程中遭暴力拒捕，采用电网合围后成功捕获。电子拘束遭到对象激烈反抗，改换为原始拘束方法后情况得到改善。",
        "Arrest Records 2": "出生于锈河地带，父母未知。童年曾长期与野兽为伍，生活习性粗放野蛮。曾被锈河拾荒者“汉克”收留，习得少量人类社会知识。",
        "Arrest Records 3": "对象受黑帮系统训练，拥有娴熟的射击狩猎技巧，对战斗指令有肌肉记忆，会做出不自主下意识反应。在黑帮胁迫下，被迫狩猎死役，并在死役围攻的关键时刻被黑帮作为诱饵舍弃。",
        "Arrest Records 4": "虽为拾荒者与黑帮金钱交易的受害者，但对加害者并无恨意。经后续调查得知，对象游荡锈河自由狩猎期间，曾多次暗中保护陌生拾荒者免于死役攻击。",
        "Performance 1": "被捕初期极不服从且暴躁易怒，损毁餐具七套、扫地机器人八个、计算机五十五台。MBCC工作人员曾尝试劝导对象参与中小学基础现代化教学，但因缺乏耐心，成效普通。",
        "Performance 2": "拥有娴熟的野味烹调手法，能快速解刨处理野鸡野兔，并就地生火烹饪。但对象拒绝与局长以外的人分享食物，且经常在深夜独自加餐，多次被其他禁闭者举报。",
        "Performance 3": "对其他禁闭者表现出过高攻击性和极低信任度，频繁无故与人爆发冲突。即便对其进行了严肃的教育批评，在维持两到三天的短暂平静后依然屡屡再犯。",
        "Performance 4": "对局长有强烈的守护欲，在没有提交申请的情况下擅自进行警卫工作，如今发展到守在局长办公室门口不让别人靠近的程度。该行为给MBCC的日常工作接洽带来诸多困扰。"
    },
    "111404": {
        "ID Num": 111404,
        "Internal Name": "matilda",
        "Sinner No": "MBCC-S-745",
        "CN CV Name": "CV:十四",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "玛蒂尔达的手枪拥有10颗子弹，每次进行普通攻击时会消耗1颗子弹，当子弹清空后需要花费2秒重新装填。",
        "Mania Intensify Title": "迅疾",
        "Mania Intensify Text": "攻击速度提高<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "玛蒂尔达",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "9月8日",
        "身高": "162cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "怠惰",
        "能力": "绝对枪械掌握",
        "事件": "执委会及锈火系列事件",
        "Criminal Record 1": "  新城卡文迪许家族的大小姐。曾任职于执委会，担任唐的副官。西区暴乱发生后，没有回到新城，因此被周围人视作家族弃子。实际为锈火的隐秘协助者。",
        "Criminal Record 2": "  对象自幼接受新城精英教育，但西区经历令她开始接纳新的观念。在与局长共同经历听证会后，对象拒绝了家族姑母提供的助手职位，选择留在MBCC。",
        "Ability Summary": "对枪械极致的掌握能力，任何枪械只要上手后就能如臂使指地使用。能够使用不同的枪械应对不同的战斗情境。",
        "Awakening Signs": "在112年执勤时遭遇污染，觉醒为禁闭者，被家族视为需要掩盖的丑闻。",
        "Corruption State": "对象具有极高的道德水准，精神状态良好，侵蚀程度低。",
        "Arrest Records 1": "锈火系列事件发生后，对象以接近于调任的方式加入MBCC。经调查发现，对象在执委会任职期间，隐瞒了禁闭者身份。现如今，MBCC将其以禁闭者身份收容。收容期间，对象未做出任何反抗行为。",
        "Arrest Records 2": "对象全名为玛蒂尔达·卡文迪许，其姑母为新城明星议员贝纳黛特·卡文迪许。西区事件发生后，对象被邀请前往听证会，为西区人民发言。",
        "Arrest Records 3": "对象父母在亚伯刺杀动乱中身亡，对象由姑母收养。在此期间，对象被姑母送入新城最好的精英学校学习，但学习颇为吃力，承受极大精神压力。自始至终，对象将姑母视作人生榜样。",
        "Arrest Records 4": "对象毕业后进入执委会工作，察觉到西区真实与新城论调的出入，观念逐渐改变。西区事件听证会上，对象坚定呼吁西区与新城合作，在卡文迪许家族跟进后，新城形势发生转变。",
        "Performance 1": "对象调任至MBCC后，主动承担起局内诸多工作事项，均以高效率、高水准完成。但因其过于严谨认真的性格，对象与大多数禁闭者关系淡漠，疏于交流。",
        "Performance 2": "对象时常前往射击馆练习，神色冷淡地使用各类枪械，被部分禁闭者误认为不好招惹的人。但实际上，对象察觉到自身枪声打扰了他人时，会立即真诚道歉。",
        "Performance 3": "随着加入MBCC日久，对象逐渐被禁闭者接纳，部分禁闭者开始热衷于捉弄对象，并乐于看到她的种种反应。",
        "Performance 4": "对象常常不声不响地加班至深夜，曾多次公开表示：想要像夜莺前辈一样，成为局长身边的可靠副官。"
    },
    "111405": {
        "ID Num": 111405,
        "Internal Name": "yanyan",
        "Sinner No": "MBCC-S-307",
        "CN CV Name": "CV:刘雯",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "附身",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "烟烟",
        "性别": "女",
        "出生地": "东洲",
        "生日": "5月6日",
        "身高": "148cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "异质",
        "能力": "炽焰弹矢",
        "事件": "破坏公共设施、扰乱公共秩序",
        "Criminal Record 1": "  对象出生于外邦，系当地推崇的高灵感禁闭者，作为东洲使节团的一员来访狄斯。对象拥有感应“神意”传达“神谕”的“预言体质”，作为神话的追寻和传承者，积极配合狄斯当局对抗灰烬使徒“金乌”。\n  但暂居狄斯城期间，对象能力发挥不甚稳定，曾多次干扰正常工作展开，导致公共财产损失、社会秩序混乱，建议在对象暂居狄斯城期间对其进行收容管控。",
        "Criminal Record 2": "  经查明，对象能力与东洲风土紧密相关，其发挥在狄斯城颇受限制，加之对象因射日失败而受到打击，内心动摇、失去自信，才引发一系列的“预言”失常，并非故意而为。对象本性率真活泼，行事出于善意，且已于暂居狄斯城期间，在局长引导陪伴下，逐渐找回身为“巫祭”的能力与信念。对象现已离开狄斯，启程返回东洲，针对对象的监测管控亦暂告一段落。",
        "Ability Summary": "对象能够操控特殊火焰，由于惯用武器为弹弓，通常将火焰凝缩至半径10cm以下的火球形态，作为弹药发射。此外，对象身具尚待究明的“预言体质”，会不定期受“神谕”幻象侵扰，在无意识状态下传达来源不明的信息。",
        "Awakening Signs": "据对象所述，其于幼年时遭遇天灾，因此痛失双亲和居所，情势危急之下受到源头不明的感召，陷入幻觉。对象称自己正是在此时见到了“神”，并由此觉醒。",
        "Corruption State": "侵蚀程度中等，但体表无变异。平时神智清醒，但在“被夺舍传达神谕”时会进入无意识状态，精神波动异常。",
        "Arrest Records 1": "未与东洲使节团一同于修整后启程返乡，自称需深化对狄斯了解，要求暂时滞留。经交涉，管理局依照高危级禁闭者待遇，继续对其进行短期收容管控。对象对此并无异议，积极配合管理局工作。",
        "Arrest Records 2": "对象因其特殊的“预言体质”及对神话的极高敏感度和热情，已被定为下一任“巫祭”，且深感这一职位的责任重大。然而，来到狄斯经历一系列事件后，对象信念受到动摇，现面临能力异常、无力担负巫祭职责的危机。",
        "Arrest Records 3": "对象与祖母相依为命，自小听身为民俗爱好者和研究者的祖母讲各地神话传说故事长大，受其影响而发展出了对民俗神话的深刻兴趣，亦继承了祖母对神灵神力的坚定信仰，以追寻神证明神为己任。",
        "Arrest Records 4": "对象幼时因天灾而痛失父母，后因“神谕”幻象而觉醒异能，并借此保护了自己和祖母。此后，这一能力逐渐发展壮大，对象也在祖母教导下学习追神相关知识，希望依靠“神”的力量实现民众心愿，带领民众抵御和战胜天灾。",
        "Performance 1": "对象惯用一些略带迷信色彩的风俗和仪式解决问题，这一有别于狄斯文化的行为在管理局一度掀起围观热潮，对象也十分热衷于展示自己所学。尽管事实证明其每次表演时背诵的口诀都不相同，也未影响双方热情。",
        "Performance 2": "由于不同于狄斯城的生活饮食习惯，对象对食堂提供的一切菜式都抱有极强的好奇心和尝试欲，还热衷于观摩后厨备餐工作。对象曾误以为切配好的沙拉是尚未下锅的原材料，主动将其制作成为清炒时蔬，误打误撞收到好评无数。",
        "Performance 3": "对象性情率真活泼，可爱可亲，暂居管理局期间能够顺利融入禁闭者群体，和东洲禁闭者尤为亲近。尽管其过于旺盛的好奇心和过多的问题使部分禁闭者感到难以招架，但此类情况正逐步减少。",
        "Performance 4": "对象主动邀请局长参与其组织的“狄斯神话寻觅之旅”，内容包括看得到摸不着的漂亮姐姐、会说话的发光石板和成瘾性极强的草药汤，时长为18小时21分钟。参加后，局长决定恶补十万个为什么系列丛书以备不时之需。"
    },
    "111407": {
        "ID Num": 111407,
        "Internal Name": "Jane",
        "Sinner No": "MBCC-S-626",
        "CN CV Name": "CV:四白",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长对付成群敌人的禁闭者，造成的伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>。",
        "Mania Intensify Title": "强攻",
        "Mania Intensify Text": "对没有核心的敌人造成伤害提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "简",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "9月14日",
        "身高": "160cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "破坏",
        "能力": "罪恶悸动",
        "事件": "新城银行连环抢劫案",
        "Criminal Record 1": "  三年内连续抢劫了多家新城银行的劫匪，涉案金额高达3700万狄斯币。\n  过程中没有造成任何人员伤亡，但其行为对新城的社会和经济造成了巨大的影响和损失。",
        "Criminal Record 2": "  对象为还清父亲被迫害所欠下的赌债，觉醒能力打伤了收债人。她的存在恰好被犯罪组织“幽灵”的头目发现，因其天赋被吸纳为组织中的一员。在经过训练后，组织命其对新城多家银行实施抢劫。\n  对象曾多次尝试瓦解该组织，但在其能力不足，且害怕连累到家人的情况下，对象的尝试均不了了之。对象坚守底线，没有杀害任何无辜新城平民。\n  且对象在击毙“幽灵”组织头目后，并不认可新城方“功过相抵”的说法，执意要还清所有抢劫所得款项。",
        "Ability Summary": "在高压或战斗环境下，对象的能力会自行显现，身体各项机能大幅强化。能力发动时，对象无法完全控制自身情绪，只能勉强维持精神状态趋于稳定。",
        "Awakening Signs": "由于其父涉赌签下巨额债务，讨债人要债无果，上门以对象家人的生死威胁其还钱时，巨大的精神压力迫使对象觉醒。",
        "Corruption State": "侵蚀程度较轻，大多数时间神智清醒，只有战斗或特定的高压环境才会让对象被狂厄侵蚀。据管理局调查统计数据表明，枷锁可以稳定抑制该侵蚀状况。",
        "Arrest Records 1": "“幽灵”重新在新城出现，作为臭名昭著的银行抢劫团伙，他们的出现让治安官们无比头疼。若事态进一步恶化，FAC希望管理局可视情况处理此事。",
        "Arrest Records 2": "对象的父亲曾为新城一位德高望重的治安官，母亲为知名企业的会计。但在三年前对象的父亲欠下巨额贷款后，对象的家庭便分崩离析。",
        "Arrest Records 3": "曾是抢劫团伙“幽灵”的一员。在对象的父亲失踪，母亲重伤时，“幽灵”便看中了其优秀的反应能力与禁闭者天赋，遂以保护其父母为由让其加入组织，实则以其父母的人身安全威胁对象。也因为三年前的事件，对象对“射击”这一行为存在着恐惧。",
        "Arrest Records 4": "对象亲手击毙了“幽灵”组织的头目。新城在了解整个事件过程后，决定既不对其做出任何处罚，也不对其做出任何表彰，一切损失都由银行自行承担。但在对象的强烈要求下，对象被MBCC局长亲自“收容”，并会将在管理局工作所得的资产全部上交，以偿还银行的损失。",
        "Performance 1": "近乎狂热的枪械爱好者，会收集入夜前的各种枪械，并且还会亲自动手对枪械和弹药进行一定程度上的改装。由于对象持有的危险枪械过多，大部分都被收入管理局的枪械保管室，只有在执行任务时才可自由取用。",
        "Performance 2": "以“管理局员工”和“禁闭者”的双重身份被管理局收容。会进行一些文书与记录工作，也会作为禁闭者被投入到任务中。对象不接受他人任何形式上的帮助，且劳动所得的全部收益均用来偿还3700万的抢劫款项。",
        "Performance 3": "喜爱收看电视剧，电影。对警匪片，枪战片等特定题材钟爱有加。在观影时，对象全神贯注，在观看完毕后还会对其进行打分，并认真书写观后感。",
        "Performance 4": "对象定期去往新城养老院，探望身体不便的父母，并由MBCC局长全程陪同。每次见面时，对象总会被父母拉到一旁说悄悄话，并且时不时地会望向不远处的MBCC局长。"
    },
    "111501": {
        "ID Num": 111501,
        "Internal Name": "bai",
        "Sinner No": "MBCC-S-103",
        "CN CV Name": "CV:李蝉妃",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "维多利亚",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "11月14日",
        "身高": "164cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "挚爱结晶",
        "事件": "生父死役异变后遇害",
        "Criminal Record 1": "  疑似伙同研究室勾结神秘势力，接触违禁污染物，并在过程中因不明原因导致所有研究人员异化身亡。事发后在辛迪加组织“彼岸诊所”的帮助下逃脱治安拘捕，袒护包庇“彼岸”一系列冒险行为。",
        "Criminal Record 2": "  在一次针对违规团体的特别行动中发现了一些与对象相关的档案。对资料进行研究分析后得知，对象参与违规活动并非完全自愿，而是深受其父的错误教育毒害。\n  虽然对象在很长一段时间内没有对生命及其价值的基础认知，但在收容后的进一步教育中，其观念已得到一定程度的扭转。",
        "Ability Summary": "能使体内红细胞发生晶状变异，化为锋利的荆棘状晶体尖刺，造成直线范围内无差别伤害。",
        "Awakening Signs": "17岁左右觉醒。在多种刺激下狂厄值骤升，具体背景亟待调查。",
        "Corruption State": "未出现外观体征异变，行为无显著异常。精神状况不稳定，偶有噩梦，会在睡梦中无意识呓语。",
        "Arrest Records 1": "MBCC在执行任务时，意外发现彼岸特殊病患是通缉名单上的禁闭者。经过潜伏调查后决定实施缉捕。对象体质虚弱，缉拿过程中并未辩解或做出反抗。",
        "Arrest Records 2": "因从小受蓝雨影响患有免疫力低下、无法主动凝血的怪病，被新城某研究室作为特殊病例收容研究。研究期间曾迫使对象尝试超出正常剂量的各类药物，并杜绝对象离开无菌房。",
        "Arrest Records 3": "因从小就被封闭在无菌病房接受研究，不曾获得完备的启蒙教育，且不被允许接受病房外的人和信息，缺乏对生命、情感的基本认知。",
        "Arrest Records 4": "为治愈怪病，研究人员冒险尝试使用高污染黑泥入药。所有研究人员因暴露在高M环境中不幸异变。但维多利亚借机成功获得结晶异能，一直独自留在研究室，直到被彼岸人员发现。",
        "Performance 1": "尽可能不接触有菌环境，必须佩戴彼岸特质的呼吸面罩后离开无菌病房行动。为避免给MBCC医护人员带来不必要的麻烦，极少出门。",
        "Performance 2": "目标对于大多数常识的了解脱离实际生活体验，经常造成一些道德观扭曲的误判。随着沟通持续进行，这种心理年龄与生理年龄的不统一情况正在减少。",
        "Performance 3": "经常对其他禁闭者提出一些富有哲学性的问题，虽然并无恶意，但往往会对被提问者造成降智打击，使他们产生怀疑人生的消极思考。",
        "Performance 4": "曾试图通过抚养小动物感受生命，但因过程过于残忍，被管理局工作人员禁止。最近对象又将魔爪伸向植物，已养死十数株仍未放弃。听说是想为局长种植一朵白玫瑰表达爱意。"
    },
    "111502": {
        "ID Num": 111502,
        "Internal Name": "eagle",
        "Sinner No": "MBCC-S-051",
        "CN CV Name": "CV:陶典",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "强袭",
        "Mania Intensify Text": "攻击提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "伊格尼",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "7月20日",
        "身高": "163cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "火焰操控",
        "事件": "新城集市火灾事件",
        "Criminal Record 1": "  大规模连环纵火案肇事人，早年就曾在新城数个街区引发过多起失火案件，被捕时直接焚毁三个街区，造成多人受伤与巨大财产损失。\n  在暴乱中擅自脱离收容，在新城短暂停留后又主动自首，原因不明，恐存在一定安全隐患。",
        "Criminal Record 2": "  鉴于案件发生时，大众尚未对禁闭者产生正确的认识，导致对象在成长过程中受到严重的情绪压抑。并且由于当时缺乏对禁闭者的正确收容指导与机构的缘故，对象在受到骚扰后爆发异能，失控产生事故。\n  另据找回的MBCC资料显示，对象在暴乱中乃是被人群裹挟逃离，其本身并无脱离控制的主观欲望。",
        "Ability Summary": "能使周身半径十米内的各种物质瞬间自燃，在情绪激动时此能力会脱离理性控制，造成大范围、难以扑灭而破坏力极大的烈火。",
        "Awakening Signs": "在幼年一次烹饪事故中，对象因操作失误焦躁和恼火首次触发异能，焚毁了整个厨房，距今较久，更精确的觉醒契机已不可考。",
        "Corruption State": "即使对象拥有的异能不稳定而破坏力极大，但侵蚀痕迹却相较而言并不明显，会在梦中呼唤父母，存在轻微呓语症状。",
        "Arrest Records 1": "在MBCC调查美食节大火事件的现场，对象主动找到MBCC公开了自己禁闭者身份，并当场提出自首。",
        "Arrest Records 2": "父母皆为当地有名厨师，制作的料理广受好评。为帮助对象隐瞒对象禁闭者身份，其父母甚至放弃事业，多次搬迁。",
        "Arrest Records 3": "因对象无烹饪天赋，双亲引导其于课余时间培养美食评论爱好，开设名为“焦糖布丁”的美食评论媒体账号，拥有相当数量的粉丝，目前账号已停止更新。",
        "Arrest Records 4": "曾有行为不端的粉丝尝试对对象进行搜索且成功定位，而后违法闯入其住宅。此行为直接导致了对象情绪失控，进而造成火灾。",
        "Performance 1": "因MBCC为其准备了专用防火单间，对象受到了广大禁闭者的关注，甚至因发型特殊，拥有了“苹果皮”这一昵称。对象对此称呼表现出明显不悦，却偷偷将社交账号头像换成了苹果。",
        "Performance 2": "喜爱美食，尤其迷恋某指定店家的焦糖布丁。每次任务归来都会向局长索要布丁，这是她少有的愿意让人知晓的乐趣，甚至意外地积极。",
        "Performance 3": "对料理有超常的热情，多次趁无人注意溜进厨房尝试，最终都以厨房失火告终。对此本人也十分困惑，认为已经能够完美控制火焰能力的自己，本应能成为优秀的大厨。",
        "Performance 4": "在36次厨房小型火灾后，终于成功做出了第一款成功料理——焦糖布丁，食谱来自她最喜欢的那家店。\n那段时间局长一直在支持她的尝试，并提供试吃意见，因此体重有了明显上升。"
    },
    "111503": {
        "ID Num": 111503,
        "Internal Name": "luweiyalei",
        "Sinner No": "MBCC-S-341",
        "CN CV Name": "CV:陶典",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "露薇娅·蕾",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月11日",
        "身高": "164cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "双极电荷",
        "事件": "深夜电击狂传闻",
        "Criminal Record 1": "  白天隐瞒禁闭者和电击者身份，在新城以演员为职业进行活动。夜间利用异能骚扰达百余人，成为深夜电击传闻。对象作案手段与数年前某导演电击遇难事件极其吻合，有待进一步调查。",
        "Criminal Record 2": "  经审查得知，对象体内存在因年少不公遭遇而觉醒的另一人格。该人格正义感强但行为粗暴，会利用对象异能对涉嫌性骚扰者予以“惩戒”。\n  同时，审查还发现，数年前曾与对象共事的导演受伤一事确为其所为，但对象当时面临生命威胁，发动异能是为自我防卫。经训诫与管理，对象已承诺今后不会再滥用能力。",
        "Ability Summary": "异能表现为电流释放，但电压高低不一，从造成疼痛到造成组织碳化皆有可能。此能力具有精细控制的潜在可能，但对象还未完全熟练掌握。",
        "Awakening Signs": "据露薇娅人格自述，觉醒前已患有人格分裂，在一次诱拐案件中露薇娅主人格受蕾人格鼓舞，首次释放异能电流。",
        "Corruption State": "对象患有严重分离性身份识别障碍，体内同时存在“露薇娅”和“蕾”两个人格，并交替出现。经检查此为对象自身心理症状，与异化侵蚀无关，处于平稳潜伏期。",
        "Arrest Records 1": "进行“新城连环电击案”调查时，于深夜街道上遭遇刚刚结束作案的对象。对象从狂躁抗拒切换到乖巧顺从，疑似在过程中经历了人格转换，最终未对缉捕人员造成切实伤害。",
        "Arrest Records 2": "出身自新城普通家庭，父母身世平凡，以工资抚养对象成长并全力支持其演艺事业。父母对其双重人格及被捕事件不知情，双方至今仍保持定期联络。",
        "Arrest Records 3": "相貌出众，自幼便有了踏上演艺圈的梦想。表演专业毕业后，由于天赋不佳，直至被捕仍未取得过心仪的角色，从未涉足过A级至S级中大型影片摄制。",
        "Arrest Records 4": "对象曾两次遭遇相似的不法诱拐和限制人身自由案件，虽均未遭到直接侵犯，却分别依次导致了人格分裂和异能觉醒两项不可逆的后果。此后深夜所袭击的平民，都曾有过前科事件。",
        "Performance 1": "对象个人房间一半主粉色系，以光碟墙和四处可见的明星海报为特点；而另一半则以紫色为主，各种杂物四处散落摆放无章，但二者以中轴为界，从未相互波及。",
        "Performance 2": "尽管对象的双重人格差异极大，但二者相处和谐，时常互相以笔记本沟通。而在关键问题上，蕾总是会让着露薇娅，让其做出最终决定。",
        "Performance 3": "露薇娅从未放弃演艺梦想，每天坚持护肤，严格管理身材，并乐于分享这些专业的美容技巧，受到诸多女禁闭者的追捧。但蕾性格孤僻，从来不主动进行社交。",
        "Performance 4": "露薇娅以训练基本功为由多次拜托局长与她对戏，剧本选自一部爱情电影中求婚告白的片段，但每次演到关键时刻都会被蕾打断。"
    },
    "111504": {
        "ID Num": 111504,
        "Internal Name": "hekadi",
        "Sinner No": "MBCC-S-019",
        "CN CV Name": "CV:唐雅菁",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "寂灭倒影",
        "Mania Intensify Text": "必杀造成的核心伤害提升<color=#63b4c3>1</color>点",
        "姓名": "赫卡蒂",
        "性别": "女",
        "出生地": "未知",
        "生日": "3月17日",
        "身高": "162cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "噩梦具现",
        "事件": "【数据已删除】",
        "Criminal Record 1": "  【数据已删除】",
        "Criminal Record 2": "  【数据已删除】",
        "Ability Summary": "对象所持异能可以将自身积累的噩梦实体化，在攻击对手的同时对其造成精神伤害。此外，对象或具有预知梦潜力，尚待进一步验证。",
        "Awakening Signs": "对象先天具有异能，经由实验室后天培养、强化，在训练催化下，强度与功能性进一步提升。",
        "Corruption State": "从一份来源不明的实验报告判断，S-019为某实验计划产物兼先天禁闭者。早年频繁出现异化后期症状，噩梦缠身难以入睡，身体内部遭到严重侵蚀，且对外有极高风险。在报告最后，对S-019的寿命极限预测为14岁。",
        "Arrest Records 1": "该对象由某实验室以“素体”名义转交，委托MBCC对其异能进行管制利用。",
        "Performance 1": "对象日常表现异常安静，在没有被下达命令的情况下几乎可以独自在房间内保持一整日静默不动。MBCC为每个禁闭者配备了多媒体娱乐设施，也未见对象有过使用痕迹。",
        "Performance 2": "在S-019与局长的枷锁接触中，偶尔会触发观想共厄现象，观测到一些怪异的事件片段。这些事件并不存在于局长的记忆，019本人也并不记得有发生过类似情况。而S-019对此的解释是：“这只是一场梦，您不必介怀。”",
        "Performance 3": "经过一定的康复训练，对象开始利用随身笔记本进行复杂交流，同时开始进行独立思考的练习。除局长外，有少数共情力较强的禁闭者能够通过绘本内容理解对象想法。",
        "Performance 4": "经过局长长时间相处与引导，对象成功恢复了部分人性，脱离了因手术与实验造成的“物品状态”。即使其初复苏的情感需要进一步修复与完善，这仍然是一件值得庆祝的事情。"
    },
    "111505": {
        "ID Num": 111505,
        "Internal Name": "olivier",
        "Sinner No": "MBCC-S-188",
        "CN CV Name": "CV:王晓彤",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "恶魔天性",
        "Mania Intensify Text": "造成核心击破后，使敌人承受伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，持续<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "奥利弗",
        "性别": "未知",
        "出生地": "新城",
        "生日": "11月21日",
        "身高": "147cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "玩偶牵纵",
        "事件": "新城女性连环受骗",
        "Criminal Record 1": "  屡次编造受虐经历，伪造伤痕，故意诓取新城富庶女性财产。更被发现仿制“流浪儿”徽章，假冒“流浪儿”成员身份多次滥用异能加害他人。\n  疑似曾犯下其他骇人行径，但因对象谎话连篇，暂未掌握确凿证据，暂待深入调查后矫正偏邪。",
        "Criminal Record 2": "  据深入审问调查可知，在姨母一事中，对象并未蓄意伤人，只是绝境下的防卫反抗。那些被对象蒙骗过的人也确实对他心生怜悯，并未进一步追究其过错。MBCC将继续对奥利弗进行价值观的正向引导，纠正其两面三刀的撒谎习惯。",
        "Ability Summary": "异能可产生无形引线，牵引改变他人行动。异能施展过程常无视对方痛感，给操纵对象带来不可逆的物理损伤。",
        "Awakening Signs": "检测结果显示，对象曾在远超同龄人心智的愤怒和仇恨中觉醒力量。具体原因暂无可考。",
        "Corruption State": "暂未发现可视病变，但精神受侵蚀影响较为严重，噩梦频繁。睡眠时间外，神志尚在可控范围。",
        "Arrest Records 1": "因故意伤人和诈骗罪名被新城治安官逮捕。在逃逸过程中暴露禁闭者身份，被MBCC外勤警卫带回。",
        "Arrest Records 2": "对象双亲在其幼年时意外遇害。对象的姨母作为最后的亲人将他收养。寄宿在姨母家中的奥利弗并没有获得健康的成长环境，反而受到不少苛待。",
        "Arrest Records 3": "姨母一家劣迹斑斑，经济状况日益下滑，不但试图遗弃奥利弗还多次觊觎奥利弗母亲留下的唯一遗物。奥利弗为保护母亲最后的遗物而对姨母一家进行过激反击。",
        "Arrest Records 4": "对象在失去亲属之后生活条件反而得到改善。据调查，奥利弗常故意游荡在新城街头，挑选目标撒谎博取同情。某次谎言被戳穿后，奥利弗独自逃往新城与锈河边境躲避追捕，被意外卷入玩具工厂的一系列事件中。",
        "Performance 1": "非常挑食，且无固定讨厌的食材，一切随心情决定。为了保证禁闭者体质健康，MBCC食堂不得不遵从他的要求重新定制餐食。",
        "Performance 2": "如工作人员直接以命令口吻对奥利弗提出要求，他会装作不能理解。只有当工作人员加上“请”“辛苦”“拜托”等词，奥利弗的配合度才能得到有效改善。",
        "Performance 3": "奥利弗自称和禁闭者都成为了好朋友，但实际上他很少主动和辛迪加人搭话，只有少部分天真富有的新城禁闭者认同“好朋友”这一说法。",
        "Performance 4": "局长在某次醒来后发现手脚都被系上了一小段白色丝线，但即便监控证据确凿，奥利弗也拒绝承认是自己深夜所为。"
    },
    "111506": {
        "ID Num": 111506,
        "Internal Name": "lamia",
        "Sinner No": "MBCC-S-166",
        "CN CV Name": "CV:张琦",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "漩涡之底",
        "Mania Intensify Text": "【神经毒素】额外令敌人的移动速度降低<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "拉弥亚",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月8日",
        "身高": "166cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "陷阱海域",
        "事件": "涛玛斯协会会长意外身故案",
        "Criminal Record 1": "  知名网红，新城网络组织涛玛斯协会的“海洋信使”。该协会名义上是海洋文化爱好者的交流组织，但事实上曾多次违规举办线下集会。\n  涛玛斯协会会长在无餍之宴事件中意外身故，疑似与对象有所关联，建议立即收容对象并对其进行调查。",
        "Criminal Record 2": "  经调查与审查得知，对象的偏激性格和畸形认知皆是长期生活在高压封闭环境中及遭受不公平对待所致，其使用异能伤人也多是出于自保心理。在审查结束后，对象的观念有所动摇，对局长产生了一定的认同感并逐渐开始对其敞开心扉。近日局长正努力尝试带对象重新认识世界和自身，以对其错误观念进行重塑。",
        "Ability Summary": "除了拥有水下呼吸的能力之外，对象还可以通过异能使敌人产生幻觉，引诱其走入自己布置好的陷阱，后趁其不备对其发动攻击。",
        "Awakening Signs": "对象幼年被远房亲戚收养期间，在某次遭到生命威胁时，因强烈的求生欲而觉醒异能。",
        "Corruption State": "侵蚀程度中等，对象出生时就带有因母体感染而造成的肤色异常，但精神在大部分时候都处于稳定状态。",
        "Arrest Records 1": "无餍之宴事件结束后，局长以管控和调查为由将对象带回MBCC进行收容。对象态度非常配合，全程无抵抗行为。",
        "Arrest Records 2": "对象出生于新城，体表变异为母亲孕期接触过暴露污染物所致。对象母亲早逝，后被一家远房亲戚收养。被收养期间对象曾长期遭受恶劣对待，且未能受到正规的学校教育。对象在面临来自表兄的生命威胁时觉醒异能，将对方困在幻境中，造成其永久性精神失常。",
        "Arrest Records 3": "对象逃离亲戚家后主动联系并加入了涛玛斯协会担任“海洋信使”，配合协会会长的手段，使用异能令会员致幻，骗取钱财。但对象早有取代会长，完全接管协会的计划，并在无餍之宴事件中找到机会进行实施。",
        "Arrest Records 4": "长期寄人篱下的生活状态让对象养成了善于伪装的性格。对象非常擅长用温驯无害的表象掩盖其危险嗜血的天性，以骗取他人信任。对象缺乏对于世界与自我的正确认知，其始终认为自己是与人类不同的怪物，且将其他人都视作自己的“猎物”。",
        "Performance 1": "自从加入MBCC以来，对象待人温和友善，在禁闭者与工作人员间享有很好的风评。除去偶尔在管理局内宣传海洋文化并尝试为涛玛斯协会发展新会员以外，整体表现尚可。",
        "Performance 2": "对象在自己卧室的床边放置了一个玻璃鱼缸，其中饲养着一只花纹鲜艳的食肉海水鱼。对象非常喜爱这只宠物，每晚睡觉前都习惯花半个小时一边看鱼一边对着它自言自语。",
        "Performance 3": "虽然在与他人相处时表现得十分随和，但对象似乎更享受一个人独处的时光。空闲时对象常常会把自己关在熄灭所有灯光的房间内，并称黑暗无声的环境可以让其感到平静。",
        "Performance 4": "对象曾一度十分抵触管理局针对禁闭者所进行的催眠治疗，导致治疗进程难以推进。直到后来局长亲自介入并陪同进行询问和引导，情况才有所好转。"
    },
    "111507": {
        "ID Num": 111507,
        "Internal Name": "echo",
        "Sinner No": "MBCC-S-533",
        "CN CV Name": "CV:宴宁",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，不进行普通攻击时，每隔2秒获得2点能量。",
        "Mania Intensify Title": "克敌制胜",
        "Mania Intensify Text": "造成伤害提升<color=#63b4c3>10%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "艾可",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "11月6日",
        "身高": "163cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "谵妄",
        "能力": "魔性之音",
        "事件": "公共传播狂厄噪声事件",
        "Criminal Record 1": "  对象曾作为街头艺人流窜于新城各地，由于其频繁吹奏刺耳噪音，并无意识释放狂厄影响，导致附近群体M值上升 。其行为违反城市治安条例，存在一定公共危害性，建议尽快收容。",
        "Criminal Record 2": "  经审查得知，对象自我认知的失衡，系特殊的生理缺陷和生活环境共同作用下导致，并非出于其主观目的。在局长的耐心教育之下，对象的自我认知得到了一定程度的矫正，并开始接受科学的治疗方案。经评估，对象的公共危险性已经大大降低。",
        "Ability Summary": "对象使用乐器演奏出刺耳噪声与不谐旋律时，可给人造成一定的精神污染。其释放异能时不拘泥于特定的乐器，但对象执着地以萨克斯作为媒介。",
        "Awakening Signs": "对象曾于街头流浪时偶然接触到狂厄污染，并在濒死之际听见从剧院中传出的萨克斯乐曲，对其内心造成了强烈的情感冲击，从而导致觉醒。",
        "Corruption State": "侵蚀程度较轻，体表无异常。但受狂厄和自身生理缺陷影响，对象常常会出现精神过于亢奋的倾向。",
        "Arrest Records 1": "福尔图娜精神污染事件的善后调查中，对象因极强的表现欲受到MBCC关注，确认其禁闭者身份后便被带回管理局进行收容。",
        "Arrest Records 2": "对象出身于新城某孤儿院，父母不详，年满十六岁超出孤儿院收容的规定年龄后成为街头艺人，独自流浪于新城各地巡回表演。",
        "Arrest Records 3": "因具有先天性的生理缺陷，对象对音调的感知异于常人，无法辨别准确的旋律。而由于其长期处于特殊的成长环境，对象缺乏客观的自我认知，为自己塑造了“音乐天才”的身份，且抗拒接受矫正与治疗。",
        "Arrest Records 4": "秉持着长期错位的自我认知，对象在孤儿院的重要演出上大胆献艺，造成演出事故，且间接导致该年领养申请减少。因此事遭受波及者对对象产生了怨怼情绪，并对其进行长期的孤立与无视。",
        "Performance 1": "因长期的流浪生活经历，对象极为擅长利用废品搭建舞台布景，并对此抱有异常执着的态度。其囤积的大量杂物造成了一定程度上的清理困难，遭到后勤部多次投诉。",
        "Performance 2": "MBCC公认对象的吹奏“魔音贯耳”，其萨克斯曲录音曾一度被当选为管理局的起床铃，对付赖床者效果奇佳。此事也被对象广为宣扬，并对自己是天才萨克斯手这件事愈发坚信不疑。",
        "Performance 3": "对象曾与多名共用音乐器材室的禁闭者一同抗议，要求管理局提供具有隔音功能的场地与设施，均未果。直到某天有工作人员路过器材室时，因听到对象练习萨克斯的声音而晕倒，建设隔音室的需求才终于提上日程。",
        "Performance 4": "对象十分热衷于为局长吹奏其最新习得的萨克斯曲目。而每当对象突发灵感，创作改编出自创的“独家曲目”时，便一定会第一时间邀请局长作为第一个听众，甚至会为此时常带着萨克斯蹲在局长办公室门口。"
    },
    "111601": {
        "ID Num": 111601,
        "Internal Name": "airuier",
        "Sinner No": "MBCC-S-193",
        "CN CV Name": "CV:四白",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，能量恢复速度提高<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "强效疗愈",
        "Mania Intensify Text": "治疗效率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "艾瑞尔",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月6日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "共情祝祷",
        "事件": "新城狂厄隐瞒包庇事件",
        "Criminal Record 1": "  包庇新城狂厄者的存在，并主动为狂厄者提供帮助，恐造成污染向新城蔓延的风险。违规袒护的行为败露后，恶意阻挠FAC执法，更用异能袭击FAC工作人员。虽未造成人员伤亡，但因对象拒不配合身份调查，疑似包庇狂厄有其他目的，需严加审问。",
        "Criminal Record 2": "  缉捕对象后发现其真实身份为斯宾塞家族之女。在详细讯问之下，发现对象包庇狂厄患者几乎完全出于同情和“过度的慈善”。\n  鉴于对象的复杂身份，曾尝试与斯宾塞进行交涉，就结果而言对方家族似乎已经放弃对象，对象今后将正式转入MBCC进行管理。",
        "Ability Summary": "异能所释放的光球可加速填补细胞能量缺口，使目标生物体伤口快速愈合，治愈绝大部分外伤疾病。",
        "Awakening Signs": "与狂厄者有过频繁接触，自身无意识产生保护性觉醒。",
        "Corruption State": "侵蚀程度低。鉴于其拥有的独特修复能力，受到狂厄影响极小，无任何显著异化表现。",
        "Arrest Records 1": "在对抗FAC执法过程中觉醒，因暂未熟练掌握异能被轻松制服，第一时间押往MBCC接受调查。",
        "Arrest Records 2": "对象自小参与或主导过的慈善活动总计不下百余次，在新城风评甚佳。常有人因听闻斯宾塞家小姐面容姣好、温柔和善，特意慕名前来领取救助物资。",
        "Arrest Records 3": "斯宾塞家族豪门幺女，兄姊众多。自幼接受贵族私塾教育，钢琴、舞蹈、绘画等均有涉猎，无一精通。对象也因此在家中地位较低，备受冷落。",
        "Arrest Records 4": "对象不希望禁闭者身份对家族造成影响，现已舍弃家族姓氏，仅作为局长的下属帮手编入MBCC。不知情的斯宾塞家误以为对象已故，举办盛大葬礼，不少新城名门前来悼念。",
        "Performance 1": "在管理局内多次迷路，曾因某次误闯局长私人空间羞愤不已，主动申请领罚。工作人员为对象定制了平面地图后，迷路情况有所改善。",
        "Performance 2": "缺乏金钱概念，曾为了救助瘦弱的小鸟花费近万狄斯币购置饲料。在听闻采购办难处后对象深感歉疚，主动参与医护急救工作，承诺超额完成工作以弥补损失。",
        "Performance 3": "对象在禁闭者间评价两极分化非常严重。大部分人非常认可其善良随和的性格。但也有极个别禁闭者厌烦她过剩的同情心，觉得自己受到了羞辱。",
        "Performance 4": "其父多次与MBCC沟通，试图重获女儿的抚养权，被对象亲自驳回。据工作人员透露，艾瑞尔驳回父亲的理由是比起成为家族联姻的工具，更希望留在局长身边。"
    },
    "111602": {
        "ID Num": 111602,
        "Internal Name": "chameleon",
        "Sinner No": "MBCC-S-052",
        "CN CV Name": "CV:黄莺",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，能量恢复速度提高<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "潮涌",
        "Mania Intensify Text": "能量恢复速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "卡米利安",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "2月14日",
        "身高": "166cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "酣眠心术",
        "事件": "规模型催眠事件",
        "Criminal Record 1": "  是某议会新贵破产失踪的唯一嫌疑人，为达目的私自篡改数十人潜意识，导致事件相关人员的精神状态均受到不可逆的严重损害。\n  隐瞒禁闭者的身份和狂厄的病症开设诊所，无法排除在催眠过程中进行恶意洗脑嫌疑，具有动摇人心的社会性威胁。",
        "Criminal Record 2": "  近日，某议会新贵破产失踪案所涉及官员已因包括反人类在内的多项罪名被判处死刑，对象与此官员间的诸多过去已不可考。鉴于对象具有精神虐待的特殊癖好，在收容后已移交局长亲自管理。\n  当前对象正作为心理医生处理局内各禁闭者所遭遇的各类心理问题，成效极好，且不可替代。",
        "Ability Summary": "可通过触媒对一切生物对象进行催眠，篡改潜意识记忆，左右精神幻境，激发对象未知潜能。",
        "Awakening Signs": "青春期前觉醒，距今较久，无法检测到确切觉醒表征，推测是在经历巨大精神震荡后的昏迷期间获得异能。",
        "Corruption State": "未出现外观体征异变。精神状态极不稳定，心理疾病不断恶化，噩梦频繁，必须借助香薰和药物克制异常行为。",
        "Arrest Records 1": "对象主动等候在私人心理诊所，积极配合MBCC工作，疑似对此次缉拿行动早有预料。在对象本人的协作鼓励下，缉捕过程异常顺利。",
        "Arrest Records 2": "对象以优异的成绩考入班彦医学院，并在毕业后留校任教，同时开办了自己的私人心理诊疗机构。被誉为狄斯最杰出的心理医生和催眠师。还在暗中担任情报机关心理学顾问。",
        "Arrest Records 3": "父母均为新城有口皆碑的心理医生。十六年前遭到谋杀，线索毁于大火，最终草草结案。对象作为幸存遗孤曾得到社会高度关注。",
        "Arrest Records 4": "对象刻意与新城议员奥利司的家人、朋友等发生接触，使用催眠异能操控他们相继背弃奥利司。据悉，奥利司在十六年前曾在卡米利安父母处进行过心理咨询，现被第九机关秘密关押。",
        "Performance 1": "随身的怀表和金边眼镜均为装饰，以强化自己心理医生的形象获得患者的信任，方便催眠的顺利进行。实际上镜片并没有度数，催眠时并不需要依赖某一特定道具。",
        "Performance 2": "偶尔会被第九机关以心理顾问的名义召离。卡米利安对此态度并不积极，并将这种“协作”称为“胁迫”。具体去向、所行目的连FAC也无从知晓。",
        "Performance 3": "会帮管理局内的禁闭者们解决一些心理问题，但就算如此，还是有许多惧怕她的禁闭者，有的是惧怕她的名字，有的是惧怕催眠本身。",
        "Performance 4": "会在深夜找局长谈心，因为局长是少见的不会被自己的能力催眠的人，希望与局长的谈心可以解决自己日益严重的心理变态问题。"
    },
    "111603": {
        "ID Num": 111603,
        "Internal Name": "tuoqier",
        "Sinner No": "MBCC-S-404",
        "CN CV Name": "CV:杜晴晴",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，能量恢复速度提高<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "强效疗愈",
        "Mania Intensify Text": "治疗效率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "安",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "2月24日",
        "身高": "166cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "药物关怀",
        "事件": "彼岸诊所系列违禁实验",
        "Criminal Record 1": "  隐瞒禁闭者身份，长时间在争议性组织“彼岸诊所”进行医疗活动。更以诊所护理长的名义收集、冻存狂厄样本。联系对象多年前涉嫌的新辛隔离点高危污染源遗失事件，判断其具有较高狂厄传染风险，需进行针对控制。",
        "Criminal Record 2": "  对象活动于“彼岸诊所”期间，主要承担支持性的医疗工作，保存狂厄患者遗体是为了寻求治疗方法，其自身未参与过任何违法犯罪活动。\n  对对象的其他指控经查证皆与事实不符，辛迪加隔离点事件中对象在诊疗病人时觉醒，因而未受感染，其异能特性亦不含感染风险。",
        "Ability Summary": "能凭自主意愿改变所持液体的化学性质，根据患者需要，赋予针管内药物更适合的疗愈效果。",
        "Awakening Signs": "近期觉醒。据对象描述，曾有过与多名感染者长时间同处封闭房间的经历，推测为在超限心理压力下异化。详细背景尚待调查。",
        "Corruption State": "未见可视异化，精神表现正常。但噩梦症状严重，心理测验结果不合格。不排除通过主观强精神力隐瞒并遏制精神侵蚀症状的可能。",
        "Arrest Records 1": "碍于彼岸诊所在辛势力，新城对其通缉未果，最终交由MBCC强制执行。被捕时对象仍坚守彼岸，过程中未见抵抗。",
        "Arrest Records 2": "出身辛迪加贫民窟，父母于九年前因无钱医治，重病过世。父母卧病期间，由对象独自担负家中生计、照料双亲。",
        "Arrest Records 3": "自学考取了新城班彦医学院护理专业，后于新城一线公立医院就职。辛新隔离点事件后吊销职业资格，被彼岸诊所聘用并担任护士长。",
        "Arrest Records 4": "隔离点污染爆发后，FAC第一时间封锁消息，与对象达成协定，在时限内将所有感染者处死。对象单方面违背协约，携感染者“佩儿”出逃。此次感染被FAC伪装为病毒型疫病。",
        "Performance 1": "主动承担医疗责任，大幅度减轻了MBCC的医疗部门负担。从未有人见过对象离开岗位脱下制服的日常生活状态，“安姐姐究竟什么时候下班”开始在禁闭者间成为流行话题。",
        "Performance 2": "和彼岸诊所稳定保持工作联系，会定时远程询问患者近况。据悉，康复患者寄给对象的锦旗和花篮在彼岸已泛滥成灾，正在计划转运至MBCC暂存。",
        "Performance 3": "曾因冻存感染者的罪行被部分禁闭者忌惮。在得知对象对禁闭者并无研究兴趣后，关系急速缓和。年幼禁闭者甚至对其产生过分依赖，在安的悉心照顾下自理能力进一步退化。",
        "Performance 4": "禁止局长熬夜，常在深夜进行突击检查，如若发现局长在黑暗环境下使用电子设备会当场没收。第二天一早，被没收的设备会和一份营养均衡的早餐一同出现在局长床头。"
    },
    "111604": {
        "ID Num": 111604,
        "Internal Name": "kaier",
        "Sinner No": "MBCC-S-077",
        "CN CV Name": "CV:梁达伟",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，【指控】会使敌人造成伤害降低<color=#63b4c3>5%</color>，持续<color=#63b4c3>3</color>秒",
        "Mania Intensify Title": "潮涌",
        "Mania Intensify Text": "能量恢复速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "福克斯先生",
        "性别": "男",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月23日",
        "身高": "182cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "语言干涉",
        "事件": "刑事案件辩护违规",
        "Criminal Record 1": "  新城知名的“全胜律师”，只要能给出足够的费用和诚意，就能保证达成胜利。为达目的，多次颠倒黑白、采取背德手段，甚至与几起证人自缢案深度相关。",
        "Criminal Record 2": "  在被MBCC收容后，对象表现出终于卸下长期以来心理压力的迹象。翻阅过往案卷，发现对象在其职业生涯中几乎从未经手过涉及青少年的案件，据此推测对象对自身的行为抱有相当的负罪感，同时保留着一定的底线。被MBCC收容，可能是对对象而言最好的结果。",
        "Ability Summary": "必要时说出的话可以影响他人意志，命令他人做出符合自己心意的举动。控制时长、数量、效果，都与福克斯自身精神力相关。",
        "Awakening Signs": "疑似觉醒过程在遭受精神重创的时刻发生，首次施展异能时并未对任何对象造成伤害。",
        "Corruption State": "身体表面暂无发现异常，但因长时间处于心理负担之下，精神检测结果不佳。",
        "Arrest Records 1": "一桩涉及禁闭者的事件让福克斯先生当庭使用异能使证人扭转口供，从而暴露禁闭者身份。在该案件终审后，福克斯先生配合MBCC接受拘管。",
        "Arrest Records 2": "曾为“幻日环模仿案”的嫌疑人辩护，利用自身异能控制原告方证人推翻自己的证词，获得了庭审的胜利，嫌疑人被判无罪。对象有着极为自我的观点，同时对出庭异常执着。",
        "Arrest Records 3": "出生于上流家庭，父母人情味单薄，对对象要求非常严格。若是没有达到要求，父母会变得冷淡无比，用极为失望的语气告诉对象他是一个坏孩子，理应受到惩罚。",
        "Arrest Records 4": "对象因一起伤害案为被告方辩护胜利，间接导致了原告做出过激举动，以及原告父母对自己孩子的误解，认为其遭遇是罪有应得。从此之后，对象对同类案件一概拒绝接手。",
        "Performance 1": "高薪家庭出生，对生活品质有较高追求，但会拒绝工作人员对他的特殊优待。希望能在相对公平的生活条件下，保留一些不给人添麻烦的精致习惯。",
        "Performance 2": "对数字非常敏感，尤其是对狄斯币金额数目，心算能力已经超出一名律师需要掌握的范畴。他本人也曾表示，并不介意用这项专业外的技能帮助采购办处理日常计数工作。",
        "Performance 3": "在其他禁闭者面前通常保持绅士、谦和的形象。唯独在他个人专业领域，会表现出不容置疑的强硬。福克斯在禁闭者之间的良好风评，也因这份偶然展露的偏执态度，而出现了分歧。",
        "Performance 4": "获得异能后，福克斯先生就在自己的舌头上打了一颗舌钉，作为对自己的“口舌惩罚”。很多人对此舌钉表示好奇，但其中，只有局长的好奇心得到了回应。"
    },
    "111605": {
        "ID Num": 111605,
        "Internal Name": "dudu",
        "Sinner No": "MBCC-S-037",
        "CN CV Name": "CV:陈玺月",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，会以必杀能量充盈的状态进入战斗",
        "Mania Intensify Title": "自吹自擂",
        "Mania Intensify Text": "当场上有友方单位携带【引凤】时，嘟嘟每秒回复自身<color=#63b4c3>1%</color>的最大生命值",
        "姓名": "嘟嘟",
        "性别": "女",
        "出生地": "外邦",
        "生日": "2月18日",
        "身高": "152cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "乐声引凤来",
        "事件": "违反运输规定、商业诈骗",
        "Criminal Record 1": "  未登记在案的外邦人员，五年前未经允许从外邦卫星城偷渡至辛迪加，并在狄斯城境内犯下多起商业诈骗、无证经营等罪状。扰乱影响辛迪加当地居民的正常生活。\n  调查对象曾协助橡木匣进行蓄意贩卖，并包庇其违规运输行为，属于严重犯罪，必须即刻收容。",
        "Criminal Record 2": "  作为外邦来者，对象在被收容前长期居无定所，生活水平极低。鉴于辛迪加社会环境长期不稳定，对象已尽力选择了危害性最低的谋生方式。\n  在接受MBCC的收容后，其生活水平已大幅改善，对象也将自身异能运用在协助局内禁闭者行动上。对象异能的增益效果显著，在数次行动中发挥了重要作用。",
        "Ability Summary": "利用音波放大刺激生物的肾上腺激素分泌，从而能达到一定的自愈能力和强化肉体能力。并且该能力能够靠所有者的主观意识集中到某具体个人单位上使用。",
        "Awakening Signs": "少年时期因卷入黑帮的狂厄武器战争，接触狂厄武器导致感染，且在死役尸体周围长期暴露，导致感染加深并最终觉醒异能。",
        "Corruption State": "根据MBCC体检调查结果显示，该对象除去感染程度，其他各项指标均在正常范围内，侵蚀程度较轻，体表无侵蚀痕迹，精神较为正常。",
        "Arrest Records 1": "在前往辛迪加参与拯救行动的过程中结识嘟嘟，前期行动中一直与其合作，并从其口中得知橡木匣的存在。辛迪加拯救行动结束后，嘟嘟为跟随橡木匣，与局长一起回到MBCC，接受收容。",
        "Arrest Records 2": "曾加入过辛迪加某黑帮的礼仪乐队，后因黑帮覆灭而解散退出。如今无业浪迹于辛迪加各处，会借由橡木匣介绍去一些葬礼或是宴会现场演奏。",
        "Arrest Records 3": "对象的异能于生物有极高的刺激作用，觉醒后混迹在辛迪加，推波助澜了一定量的黑帮火并或者是群殴骚乱。大部分情况下，这些骚乱都是为了掩盖自己的走私行为。",
        "Arrest Records 4": "辛迪加的外邦人黑户，来自距离辛迪加极远的外邦卫星城。自幼被当地一个戏班所收留，后跟随戏班一起偷渡来辛迪加生活。在一场大规模的狂厄武器战争中，整个戏班被毁，嘟嘟为唯一幸存者。",
        "Performance 1": "对嘟嘟进行收容时，MBCC并未没收她的唢呐，这直接导致了嘟嘟在休息与工作时间内随意吹奏，创下了一天之内收到包括禁闭者和工作人员在内共一百一十八条投诉信息的记录。",
        "Performance 2": "对象对MBCC食堂的伙食意见极大，曾连续一个月以酱油和辣椒拌米饭为食来表示抗议，但发觉毫无用处后便停止了行为。目前似乎正在与食堂工作人员拉关系，希望得到自己亲手烹饪的机会。",
        "Performance 3": "没有人愿意居住在嘟嘟的房间附近，除了橡木匣。但除此之外，嘟嘟与其他禁闭者并无明显隔阂，曾与观星者一起看星星以及观测对方的手掌。",
        "Performance 4": "因局长成功缓解橡木匣的狂躁症状，嘟嘟对局长的信任程度得到一定的提升，开始收敛自己的一些行为，并对局长吐露一些真心话：你们食堂的饭菜是真的难吃，你饿不饿？要不要我煮碗面给你吃？"
    },
    "111606": {
        "ID Num": 111606,
        "Internal Name": "letta",
        "Sinner No": "MBCC-S-462",
        "CN CV Name": "CV:伍凯立",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，进入战斗时会携带【引路命灯】。【引路命灯】：照亮周围菱形两格的范围，当携带者移动时会跟随其移动。当莱塔携带【引路命灯】时，每秒额外回复<color=#63b4c3>1</color>点能量，该效果在【引路命灯】失去照亮效果时不生效。",
        "Mania Intensify Title": "潮涌",
        "Mania Intensify Text": "能量恢复速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "莱塔",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月27日",
        "身高": "157cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "谵妄",
        "能力": "引路命灯",
        "事件": "斯洛恩街区的提灯幽灵",
        "Criminal Record 1": "  新城富商德文希尔家族的继承人，对外形象为温文有礼的千金小姐，实际上是怪谈“斯洛恩街区的提灯幽灵”的本体。其夜间行动引起谣言散播，造成社会恐慌，建议收容管理。",
        "Criminal Record 2": "  对象由于成长环境压抑，导致觉醒后滥用异能，频繁夜游。对象虽热衷于逗弄行人，但其根本目的是为迷失者指引方向，初心并无恶意。在局长的开解下，对象的心理压力得到舒缓，天性得到释放，并逐渐将精力转移到正常社交与个人爱好之上，已不再具备从社会面引发恐慌的可能性。",
        "Ability Summary": "其异能通过嵌有异方晶的提灯为媒介施展，提灯的光芒可以指明迷雾中的出路，但只有本人才能看到；对象在手持提灯时可穿过墙壁，且能携带少量同伴。",
        "Awakening Signs": "对象于新城雾夜中遭遇狂厄袭击，并被随身携带的提灯抑制了大部分的狂厄感染，遂觉醒为禁闭者，后使用异能躲过死役逃生。",
        "Corruption State": "侵蚀程度较轻，体表特征与正常人无异。受狂厄影响，对象失去睡眠功能，但并没有因此引发其他的代谢紊乱问题或是严重的精神障碍。",
        "Arrest Records 1": "对象于某日夜晚主动现身于管理局门前，因其当时处于“梦游状态”，毫无反抗行为，遂被顺利收容。",
        "Arrest Records 2": "对象的父母曾为其度身定制过一份专属《成长计划》，并要求其严格遵守。此规划根据对象的课业进度逐年迭代，但其本人并无置喙之权。对象曾数次建议添加自由外出行程，均未果。",
        "Arrest Records 3": "对象对自己可怖诡异的怪谈形象颇有不满，据称，其并未利用异能对雾中行人做出恶性伤害之举，只存在适当的玩笑行为。其行为包括但不限于：提灯尾随，背后拍肩，穿墙闪现等。",
        "Arrest Records 4": "对象有一本自制的《狄斯冒险笔记》，其中记录着其从网络、杂志和都市传说中搜集出来的各种狄斯城猎奇景点，并附带详细的游玩攻略。但经实地探索发现，其中大部分地点均与宣传描述不符，但对象似乎对自己的选择并不后悔。",
        "Performance 1": "对象被收容后，管理局内开始出现“灵异事件”，目击者称夜间巡视时身后总有不明光点尾随。调查监控显示，尾随者为“梦游状态”下的对象，“不明光点”系其手持的提灯，而对象声称对此行为毫无印象。",
        "Performance 2": "对象时常向其他禁闭者询问他们的外出见闻与奇异经历，并以文字的形式详细记录下来。对象表示此举是为了增补自己的《冒险笔记》，其内容不仅限于狄斯，外邦也将纳入探索范围。",
        "Performance 3": "对象尤其痴迷于各类新奇可爱的玩偶摆件，因此与同龄且具有相似喜好的禁闭者颇有话题。但由于成长环境迥异，对象在与辛迪加出身的禁闭者们沟通时略有隔阂，不过正在努力相互理解之中。",
        "Performance 4": "对象会在夜间“梦游”误闯局长卧室，并就地休憩。对象清醒后解释，这是由于待在局长身边能让其感到安心，因此潜意识里总会不自觉地靠近，绝不是故意为之。"
    },
    "111607": {
        "ID Num": 111607,
        "Internal Name": "cassia",
        "Sinner No": "MBCC-S-560",
        "CN CV Name": "CV:张喆",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，能量恢复速度提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "Mania Intensify Title": "原料攫取",
        "Mania Intensify Text": "每当友方禁闭者共计消耗其25%最大生命值，卡西娅回复<color=#63b4c3>3</color>点能量，每4秒最多触发1次。",
        "姓名": "卡西娅",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "7月17日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "执迷",
        "能力": "异馥流香",
        "事件": "新城连环失踪案",
        "Criminal Record 1": "  新城最神秘的调香师，无人见过其真身。传闻中其香水拥有使人青春凝驻的特殊效果，因此引得富豪名流趋之若鹜。经调查，怀疑其有散播狂厄、诱拐民众的嫌疑，需立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  经过局长的耐心教育与管理，对象对社会常识的正确认知得到了显著提升，因特殊成长环境而导致的扭曲观念也得到了一定修正。在管理局生活期间，对象在定期接受心理矫正与正常的调香活动之余，已不再具有过激行为。",
        "Ability Summary": "其异能可以从人体中萃取香气并制成特殊的香水，这种香水可以令闻者愉悦振奋、青春凝驻；配方微调后也可以使人精神不济、迅速衰弱。",
        "Awakening Signs": "对象的养育者本身身染狂厄，具有死役化的倾向，因此对象在与其日常接触中也逐渐遭受到狂厄侵蚀，并在极端刺激下觉醒。",
        "Corruption State": "体表无异常，但狂厄污染严重影响了其精神状态，会放大对象的恐惧、偏执等极端情绪，再加上其特殊的成长环境，导致对象的心理观念极其扭曲。",
        "Arrest Records 1": "因故意散播狂厄，且涉嫌多年未决的连环失踪案件，故对象在其主办的香水沙龙上被MBCC局长亲自追缉收容。",
        "Arrest Records 2": "对象自幼被新城某富豪收藏家收养，由于姣好的外貌与过人的嗅觉颇受青睐，因而拥有优渥的生活条件。收藏家亡故后，对象作为唯一的继承人接收了其全部财产。",
        "Arrest Records 3": "对象拒不承认自己的行为违反治安条例，在其看来，传播狂厄香水并非祸害他人，反倒是种慷慨的善举。而有幸得到其分享的人，则有一定几率获得更大的殊荣——成为对象的调香灵感。",
        "Arrest Records 4": "由于亲眼目睹养父的恶行，对象在极度惊恐中觉醒异能，并罹患了嗅觉失灵的后遗症：会时刻幻嗅到难忍的腥臭。对象开始调香的契机，便是为了安抚自身的精神状态。然而其调制的香水留香均不理想，因此对象一直渴望能调制出不会消散的“永恒之香”。",
        "Performance 1": "对象热衷于收集各种样式的玻璃瓶，采购办统计其递交的采购清单后发现，对象购置的最多款式为植物花卉元素，其次是动物昆虫元素。",
        "Performance 2": "对象对香水品质的标准极为严苛，在调香过程中稍有差池便会推翻重来。某日对象被撞见于污水处理池中倾倒香水，且声称这些都是含有杂味瑕疵的废料，其价值与污水无异。",
        "Performance 3": "对象在收容期内深居简出，几乎不参与禁闭者们的社交活动。然而，其针对某些特定对象会产生超乎寻常的兴趣，并通过想象和描述对方的香气来表达欣赏与赞许。那些对象无一例外，都公认拥有极佳的外貌。",
        "Performance 4": "对象会定期接受局长的精神抚慰和常识矫正，并在单独会面时屡次表达想以局长为灵感调制香水的意愿，但均未得到应允。"
    },
    "111608": {
        "ID Num": 111608,
        "Internal Name": "Shawn",
        "Sinner No": "MBCC-S-885",
        "CN CV Name": "CV:常蓉珊",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，能量恢复速度提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "Mania Intensify Title": "潮涌",
        "Mania Intensify Text": "能量恢复速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "肖恩",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月16日",
        "身高": "173cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "爱意操控",
        "事件": "配音演员骚扰事件",
        "Criminal Record 1": "  新城人士，曾是一位小有名气的配音演员，参与过相关的选秀和艺能活动。在爆出骚扰同僚的丑闻后消失于公众视野，但依旧持续在网络上进行网骗活动，危害较大，建议收容。",
        "Criminal Record 2": "  自从被MBCC收容后，对象的个人终端和社交账号被全部没收，上网也被严格限制。对象在局长的监督下向受骗的网恋对象坦白真相。截止目前，没有更多的受害者出现。",
        "Ability Summary": "通过终端发送声波，进而掠夺特定对象内心的“爱意”。遭到掠夺的个体将会陷入严重的消极和低落，严重者会彻底丧失行动能力。榨取的“爱意”将会被对象吸收，短期内使其情绪高涨、能力增强。",
        "Awakening Signs": "对象在被自己所爱之人背叛（自称）之后试图报复，却被嘲讽和咒骂。在得知其心中从来都没有自己之时，对象觉醒了相关异能。",
        "Corruption State": "对象受侵蚀程度较轻，体表特征与正常人无异。但由于长期蜗居在家、将绝大多数精力用于网恋，因此精神状况不佳，需密切监视。",
        "Arrest Records 1": "对象在灰镜事件中第一次与局长接触，随后数月中持续对局长进行骚扰。最终由局长亲自带队对该禁闭者实施收容。",
        "Arrest Records 2": "出身新城中产家庭，早年间与邻居家的一位女性友人相识。成年后二人一同进行了配音演员培训，并参与了一档配音选秀节目。由于出色的声线和外表，对象获得了不错的名次。",
        "Arrest Records 3": "在选秀途中的某一次现场演出中，对象突然宣布退赛。随后，与其一同参赛的“友人”登台控告了对象长期以来的骚扰行为。对象试图辩解，却完全无法发声，从此身败名裂，而那位“友人”则因这次事件带来的热度一举夺魁出道。",
        "Arrest Records 4": "对象后续隐姓埋名，隐藏在相关粉丝群中。凭借对“友人”的了解，对象成功以假身份接近“友人”并与其建立网络恋情。在主动曝光自己身份后，对象遭到了讥讽，同时觉醒异能。几天后，“友人”因抑郁轻生。",
        "Performance 1": "对象拥有数十个社交网络账号，维系着一百多段网络恋情。其“涉猎”范围广泛，年龄、职业不限。",
        "Performance 2": "对象常年蜗居在出租屋内，缺乏运动，作息不规律、饮食单一。造成的后果是对象肤色苍白、身体瘦弱、严重营养不良、肝肾功能异常等。",
        "Performance 3": "对象经常对MBCC内的禁闭者和工作人员表现出异常兴趣，多次尝试搭讪接近、索要联系方式，但均未有成效。",
        "Performance 4": "近期对象的兴趣明显转移到了局长身上。不仅一有机会就在社交网络上频繁骚扰，平日里见面时也会竭尽所能吸引局长注意力，并毫不避讳地进行肢体接触。通常这类行为都会遭到局长的过肩摔反击。"
    },
    "112101": {
        "ID Num": 112101,
        "Internal Name": "kk",
        "Sinner No": "MBCC-S-217",
        "CN CV Name": "CV:钟可",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，防御提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "铁骨",
        "Mania Intensify Text": "受到的物理伤害降低<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "蔻蔻",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "11月4日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "伤痛无视",
        "事件": "“白记”相关事件",
        "Criminal Record 1": "  多次参与辛迪加火并，皮包公司核心骨干，与辛迪加各黑帮势力牵扯极深，是包庇并协助危险暴徒白逸的重要嫌疑人，经手数笔灰色金钱交易，对辛迪加稳定有一定危害。",
        "Criminal Record 2": "  查阅对象过往犯罪记录，发现其早年虽犯下数宗诸如蓄意破坏、伤人的轻罪，并与当地黑帮互相勾结，但系统中未能搜索到其在加入“白记实业”后的犯罪记录，相反只能找到数条社区服务及合法业务记录。在被MBCC收容后的评估中，确认对象已无犯罪倾向。",
        "Ability Summary": "异能可通过主动或被动方式接管对象部分神经功能，抑制痛觉信号传达，并自主展开攻击。",
        "Awakening Signs": "近期觉醒，未发现侵蚀症状，根据对象自述，觉醒发生在生命受到黑帮威胁的关键时刻。",
        "Corruption State": "暂未发现受侵蚀症状，精神状态非常稳定，甚至对白记实业的同事表现出超乎常人的耐心。",
        "Arrest Records 1": "与执行任务中的MBCC行动人员偶然遭遇，被对象误会为仇家挑衅，不得已展开战斗，过程中暴露了禁闭者身份，被当场执行缉捕。",
        "Arrest Records 2": "自称为混迹辛迪加底层的众多孤儿之一。并未找到对象双亲相关线索，可能已在暴力冲突中亡故或失踪。",
        "Arrest Records 3": "是辛迪加皮包公司“白记实业”除白逸和澈外的另一名核心骨干，担负了整个公司几乎全部收支工作。据调查，工作内容可能涉及灰色甚至黑色产业。",
        "Arrest Records 4": "对象曾遭黑帮威胁，要求交代白逸下落。因不愿背叛白记实业，与黑帮发生冲突，觉醒异能后仍寡不敌众，被白逸和澈联手救出。",
        "Performance 1": "在辛迪加的艰难环境下长大，对象锻炼出了强悍的护食意识，绝不允许别人觊觎自己餐盘内的食物，即便是白记实业的人也不行。",
        "Performance 2": "对象工作勤恳踏实，极其自律，三观正常。对于托付的任务具有过剩的责任心，是MBCC内少数值得信赖依托的对象之一。",
        "Performance 3": "拥有极强的领地危机意识，在夜间极易惊醒，再细微的声音都能使她无法入眠。但她从未提出过抱怨。这种内敛沉稳的性格被许多禁闭者误解为沉闷无趣、不好亲近。",
        "Performance 4": "经过长时间合作，局长也获得了对象的信任，开始主动和局长聊天，并努力开些算不上幽默的玩笑。但话题的内容仍然以吐槽白记实业的两位搭档为主。"
    },
    "112102": {
        "ID Num": 112102,
        "Internal Name": "atlant",
        "Sinner No": "MBCC-S-117",
        "CN CV Name": "CV:蒋静菊",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "不息",
        "Mania Intensify Text": "最大生命值提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "德莫莉",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "5月1日",
        "身高": "156cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "怪力裂石",
        "事件": "窝藏逃逸危险分子",
        "Criminal Record 1": "  违抗执法，窝藏、包庇重要在逃禁闭者“迪蒙”，不排除与帮派成员勾结的嫌疑。搜证过程中拒不配合调查部队的合法询问，妨碍执法打伤数名新城治安官。",
        "Criminal Record 2": "  拘捕对象后管理局曾遭到其所在社区的极大抗议。查访邻里得知，先前对其的指控很可能只是一场误会。对象平日里乐于助人，常对无家可归人士施以援手，禁闭者迪蒙也曾接受过其援助。当地执法部门在事件处置上多有失当，已责令改正。对象在受MBCC收容后表现良好，不需额外纠正。",
        "Ability Summary": "可加速新陈代谢和肌肉力量，表现为夸张的怪力和抗击打能力的提升。配合其称手大锤，在短时间内能作为有效战斗力。",
        "Awakening Signs": "在与调查部队发生冲突时应急觉醒，初次使用异能就能自如控制，拥有较高天赋。",
        "Corruption State": "暂未发现任何侵蚀症状，各项指标正常，睡眠尤其健康，可能与对象控制异能的天赋相关。",
        "Arrest Records 1": "MBCC禁闭者小队在潜入辛迪加行动中，偶遇正在彼岸诊所接受治疗的对象。对象因打抱不平暴露禁闭者身份，被即刻缉捕。",
        "Arrest Records 2": "对象出生于新城和辛迪加边界，双亲早亡，无法继续学业，靠拾荒谋生，独自学习掌握基本生活技能。",
        "Arrest Records 3": "在当地街坊名声极佳，古道热肠，即使无固定工作，仍旧以平日拾荒、零工所得帮助邻里，默默接济没有经济能力读书的孩子。",
        "Arrest Records 4": "对象平日乐于帮助收留各类社会底层人士，通缉对象“迪蒙”在重伤昏迷后被对象当做可怜流浪者带回治疗。因不愿出卖他人，故妨碍调查部队行动。",
        "Performance 1": "在对MBCC的职能有了一些了解后，对象以惊人的速度适应了局内的环境，未曾有过脱逃想法。然而对象似乎有些“过于”放松，甚至申请想拥有一个晒太阳的阳台，被后勤部驳回。",
        "Performance 2": "对各种旧物的回收利用价值烂熟于心，收容房间内悉心珍藏着拾荒多年积攒的“战利品”，但其中大部分已经被清扫的工作人员当做垃圾丢弃了。",
        "Performance 3": "以其热情和善良的性格，在短时间内就与MBCC内众人达成了良好的关系，但偶尔会因串门过于频繁而遭到夜莺或其他不好相处的禁闭者警告。",
        "Performance 4": "执着于和局长共同探讨人生哲理，不从拾荒聊到人生意义，对象誓不罢休。这份执着严重影响了局长的日常工作。意识到问题后，对象带着自己私藏的“珍宝”特地登门道歉。"
    },
    "112104": {
        "ID Num": 112104,
        "Internal Name": "qiao",
        "Sinner No": "MBCC-S-500",
        "CN CV Name": "CV:姚苏娟",
        "Tendency": "坚韧",
        "Info": "擅长防守的禁闭者，可以同时阻挡2名敌人，护盾效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "屏障",
        "Mania Intensify Text": "护盾效率提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "佩姬",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "4月10日",
        "身高": "160cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "语言屏障",
        "事件": "新城莎漠互娱寻衅案",
        "Criminal Record 1": "  多次公开场合用说唱歌词诋毁、辱骂市议会。还因经济纠纷在新城街头闹事斗殴，影响恶劣。",
        "Criminal Record 2": "  对象因其职业和异能之故，在与他人沟通时常常不择言辞，心直口快，由此引发了诸多矛盾。在被MBCC缉捕后，对象在评估中的“正义感”一栏中得分甚高，可借此推断其实质上意在通过自己的说唱作品来表达对社会不公的憎恨。\n  在局内生活中，对象善于社交，性格依旧直率，但极少再惹是生非。",
        "Ability Summary": "能将语言化为防御力场。配合高密度输出的RAP和录音机的扩音增强，可在周身产生有效阻挡外界伤害的屏障。",
        "Awakening Signs": "在与原东家莎漠互娱老板争执时，情绪激动爆发，首次释放能力。",
        "Corruption State": "检测未发现明显异变，但性格极富攻击性，有暴力冲动，推测仍受到一定程度的狂厄影响。",
        "Arrest Records 1": "无视新城对禁闭者的通缉回到辛迪加，与旧日街头好友厮混。因口无遮拦树敌众多，遭到匿名举报，被MBCC顺利定位缉获。",
        "Arrest Records 2": "辛迪加出身的知名嘻哈歌手，曾靠质量不俗的饶舌歌曲在新城获得一定知名度。收到莎漠互娱的橄榄枝，签约后迁往新城发展。",
        "Arrest Records 3": "不适应新城生活，不喜新城对辛迪加的偏见，数次在歌曲中加入辱骂市议会的内容。但因佩姬拥有很高的商业价值，受到了公司和舆论的保护。",
        "Arrest Records 4": "佩姬的曲风很快过气。失去商业价值后，公司放弃佩姬并拒付唱片分成。佩姬为讨回公道上门闹事，最后发展成斗殴事件。",
        "Performance 1": "每写一首新歌，就要扛着录音机在管理局无目的来回乱逛，同时用最大音量单曲循环播放。对新歌越满意，扰民时间越长。",
        "Performance 2": "虽被称为天赋型嘻哈歌手，但佩姬在台下也付出了非常多的努力。可以在其收容房间的各个角落找到画满修改痕迹的歌词废稿。",
        "Performance 3": "对新城有极强的偏见，经常因为一些小事使用侮辱性语言攻击新城人。因此只有部分辛迪加出身禁闭者愿意与之交好。",
        "Performance 4": "托辛迪加的朋友为局长打造了一条写着“MBCC”的大金链子。因为太重太高调，局长一次都没有戴过。佩姬知道后认为局长“没有嘻哈精神”。"
    },
    "112201": {
        "ID Num": 112201,
        "Internal Name": "hella",
        "Sinner No": "MBCC-S-098",
        "CN CV Name": "CV:钟可",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "攻守兼备的禁闭者，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>，伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "再生",
        "Mania Intensify Text": "受到治疗效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "海拉",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月2日",
        "身高": "152cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "自愈再生",
        "事件": "帕尔马档案嫌疑人",
        "Criminal Record 1": "  主要活跃于辛迪加暴力街区，多次牵扯团伙事件，屡教不改，是西区治安分局的常客。\n  其性格狡黠难驯，肉体有接受非法改造的痕迹，极具危险性，需严加看管。",
        "Criminal Record 2": "  作为最初便处在MBCC收容下的禁闭者之一，对象的行为问题时常令局长感到困扰。但在长期的相处中发现，对象在暴力街区中的活跃主要是为糊口，自接受收容无需再担心温饱与安全后，其危险系数大幅下降。\n  此外，对象与局内各人员的关系和谐，对收容生活适应良好。",
        "Ability Summary": "对象体细胞及神经系统受到不明药物及异能双重影响，肌肉、结缔组织修复速度达到一般人的数万倍至十数万倍，可在数秒内修复巨量损伤。",
        "Awakening Signs": "由未知改造手术中所施不明药剂引发，实验后被动觉醒，后效待继续观察。",
        "Corruption State": "鉴于其持续不断的自愈能力，未检测到任何精神、肉体受侵蚀症状，难以经现有设备评估其侵蚀状态。",
        "Arrest Records 1": "最早于一次辛迪加黑帮街头火并中失利，与伙伴失散后遭管理局缉捕，后因禁闭者身份转移至MBCC。",
        "Arrest Records 2": "据调查，父母曾有从事走私记录，于对象7岁时遭同伙背叛枪杀，推测直接影响对象人生轨迹向非法道路倾斜。",
        "Arrest Records 3": "对象职业复杂多变，曾从事过盗窃、诈骗、走私等工作，也曾短暂加入过数门黑道帮派，但皆不长久。",
        "Arrest Records 4": "帕尔马实验室实验体，借助九十九力量逃出实验室，并对实验室造成严重破坏。而后与九十九共同在辛迪加生活，继续坑蒙拐骗谋生，在某次暴力冲突中失散。",
        "Performance 1": "对象对集体逃逸事件中个人的失败非常介怀，于短期内单独制造了数起逃逸事件。试图利用自身异能强行突破，均以失败告终，遭再次收监。",
        "Performance 2": "其武器为管理局遭遇袭击时拆卸的钢制水管。事件结束后拒绝了管理局提供制式武器的建议。依旧使用该物品参与了多次黑环行动。\n对象声称：“还是这个用着顺手。”",
        "Performance 3": "热衷于刺激其他禁闭者，语言具有强烈攻击性。受到其他禁闭者攻击后，依仗再生能力，未造成不可逆损伤。这种独特的社交方式使其名声不佳，但友人数量依旧不在少数。",
        "Performance 4": "对象对自己的受教育水平不足表现出了一定自卑情绪，在局长的帮助下开始学习认字，进展迅速。近期格外热衷于用蹩脚的拼写与局长进行短讯交流。"
    },
    "112202": {
        "ID Num": 112202,
        "Internal Name": "che",
        "Sinner No": "MBCC-S-270",
        "CN CV Name": "CV:黄莺",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "核心突破",
        "Mania Intensify Text": "必杀造成的核心伤害提升<color=#63b4c3>1</color>点。",
        "姓名": "澈",
        "性别": "男",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "11月13日",
        "身高": "168cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "兵器操控",
        "事件": "“白记”相关事件",
        "Criminal Record 1": "  白记实业核心骨干成员，包庇禁闭者白逸。是白记参与灰色金钱交易、伪造账目、维系皮包公司运作的主使。",
        "Criminal Record 2": "  对象在“白记实业”工作期间并未参与多少实际“业务”，而“白记实业”实质上也并非皮包公司，只是单纯缺少盈利能力。在被局长雇佣期间，对象展现出了高超的驾驶水平和作战能力，因而在加入MBCC后也被当作了一员战力。但对象慵懒散漫的态度时常会限制其能力的稳定发挥。",
        "Ability Summary": "澈可以使持有的冷兵器发生活化。兵器贴身战斗时动量增加，距离较远时则能自行精准命中目标并返回澈的手中。",
        "Awakening Signs": "似乎已于早年觉醒，但不论通过何种方式都无法准确推算出其首次施展异能的背景，觉醒原因暂时存疑。",
        "Corruption State": "感染尚处于初级阶段，无明显表征，亦没有对精神产生严重影响。",
        "Arrest Records 1": "因接受代驾委托，在辛迪加意外遭遇局长一行。为保全自身，主动以“补充战力”的名义自愿加入MBCC阵营。",
        "Arrest Records 2": "无法查获澈任何早年信息。其出生背景、父母身份、姓名由来、受教育经历等均不可考。",
        "Arrest Records 3": "白逸初到辛迪加的所有虚假身份和名下破产公司都由澈经手。最终因不明原因与白逸在辛迪加共同组建白记实业，二人行迹逐渐稳定。",
        "Arrest Records 4": "在蔻蔻加入白记后，澈的工作负担明显减轻，极少在辛迪加露面，只有当白记面临巨大事端时才会出现。据称，其可靠的业务能力是白记存活至今的最后一道保险。",
        "Performance 1": "对MBCC的工作积极性奇差，即便勉强出勤，也只以最低效率交差，还要同时嘲讽其他努力工作的禁闭者。多次因散布负能量遭到警告批评，累教不改。",
        "Performance 2": "拥有很多奇怪的技能，诸如开车、开锁、潜行、跟踪、……目前管理局内衣食无忧的生活，使他的这些能力暂无用武之地。",
        "Performance 3": "终日闭门不出，极少参与其他禁闭者组织的社交活动。但仰赖白逸在辛迪加的名声，知晓澈的禁闭者不在少数，不约而同地将他叫做“白记那个死鱼眼”。",
        "Performance 4": "本着“有趣的东西要和朋友分享”的理念，在局长办公室大声循环播放死恋电台往期节目。但似乎对澈而言，局长的反应比电台本身更有趣。"
    },
    "112203": {
        "ID Num": 112203,
        "Internal Name": "jiekuilin",
        "Sinner No": "MBCC-S-250",
        "CN CV Name": "CV:潘丹妮",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "乘胜追击",
        "Mania Intensify Text": "敌人每携带一种【生命流逝】状态，提升<color=#63b4c3>6%</color>胡椒对该敌人造成的伤害",
        "姓名": "胡椒",
        "性别": "女",
        "出生地": "赫斯村",
        "生日": "1月20日",
        "身高": "163cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "一鼓作气",
        "事件": "闹事闯入事件",
        "Criminal Record 1": "  无视狄斯城区管理有关规定，在未持有许可或通行证的情况下使用异能强行冲入高端住宅区，破坏公共秩序，引发群众不安，造成一定财产损失。",
        "Criminal Record 2": "  被缉捕后，对象交代其擅闯住宅区的原因竟是听信谣言，认为住宅区有着可以供其耕作的土地。\n  由于对象明显缺乏法制意识及某些社会常识，管理局已为其安排了一定课时的当代公民教育课程。目前课程已结束，虽难以评估具体成效如何，但此类荒唐事件应不会再发生。",
        "Ability Summary": "对象异能并不具有显著超自然表现，以增强各项身体素质为主。原用于割除杂草的圆锯，在异能作用下，威力得到一定强化。",
        "Awakening Signs": "据自述，为守护家乡抗击沙漠海盗觉醒了异能，但在此很久之后对象才意识到身体的变化，对具体觉醒表征和觉醒契机记忆模糊，无法确证。",
        "Corruption State": "对象自认为手部紫斑为侵蚀外在表现，经诊断，紫斑为普通淤伤，异化造成的影响相当有限，各项指标健康，受侵蚀程度极低。",
        "Arrest Records 1": "对象不顾安保人员阻拦，强行冲入禁行领域，被及时支援的巡逻安保辰砂当场缉捕。因禁闭者身份，最终转押至MBCC。",
        "Arrest Records 2": "出身于狄斯边陲农业聚落赫斯村，异方晶匮乏，生活水平落后，未受过学校教育。父母前去新城务工至今未归，由祖辈抚养长大。",
        "Arrest Records 3": "作为极少数留守赫斯村参与劳动的年轻人，为寻求人生意义、帮助故乡发展，以“冒险家”身份前往狄斯。具体职业贡献不明。",
        "Arrest Records 4": "对象不知从何处获得了“上流人居住的园区内有着肥沃土壤，适宜耕种”的错误情报引发好奇，加之对相关法规不熟悉，多重因素影响下误闯生祸。",
        "Performance 1": "没有读书写字算术能力，对自身犯下罪行缺乏认知，只因“结伴冒险更加有趣”而参与战斗。曾安排启智课程，因始终无法使对象在椅子上坐满三分钟而被迫取消。",
        "Performance 2": "只对农作物种植抱有耐心，擅自对后院闲置土地进行开垦，最终因散发出的有机肥料气味被人举报。以提供新鲜食材给后厨为条件，继续默许了她的农艺活动。",
        "Performance 3": "对每位禁闭者都持有极其高亢友善的交友热情。过分乐于助人，但助人的结果往往不尽人意，甚至会导致事态恶化，因此在管理局内人缘比对象自身估计的稍差一些。",
        "Performance 4": "对象在MBCC内开辟的农田意料之外获得了相当好的收成，特送上了一捧由各类谷物和水果组成的花束赠与局长共庆。该花束由于重量夸张险些压倒局长。"
    },
    "112301": {
        "ID Num": 112301,
        "Internal Name": "renou",
        "Sinner No": "MBCC-S-101",
        "CN CV Name": "CV:韩娇娇",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长从背后偷袭的禁闭者，必杀可以造成核心伤害，能量不会随时间增加，每次普通攻击会回复1点能量",
        "Mania Intensify Title": "终结协议",
        "Mania Intensify Text": "必杀造成核心击破后刷新充能",
        "姓名": "雷比尼斯",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "8月13日",
        "身高": "168cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "刀刃武装",
        "事件": "家庭餐馆事件",
        "Criminal Record 1": "  疑似与多名涉黑人员的死亡有关，被FAC作为嫌犯追查，并逃逸至今。虽已清除打手时期记忆，但无法排除对象存在重新变回暴走状态的可能，具有一定潜在危害。",
        "Criminal Record 2": "  采访数名证人后发现，对象在家庭餐馆事件当日的表现可认定为在自身及家人生命受到威胁后的自我防卫，手段残忍乃其义体特性所致。\n  在收容后对其进行的检察中发现，对象的异能使其获得对其义体的完全适应能力，只需加以一定的教育即可预防任何形式的暴力行为。",
        "Ability Summary": "所持异能本身不具攻击性，仅体现为与人工植入物的超强适配性。以此为延伸，对象能够完美操控义体以及义体内所配备的冷兵器武装。",
        "Awakening Signs": "曾直接遭遇黑环异变，受到严重感染伤害，疑似在与污染抗争的求生过程中觉醒异能，作为少见的黑环幸存者，具有进一步观察价值。",
        "Corruption State": "原身体几乎完全遭到侵蚀，除大脑外全部被机械人偶替代，肉身异化状况已不可知。精神遭受感染后出现失忆症状，目前情况稳定，暂未发现失忆复发或恶化。",
        "Arrest Records 1": "禁闭者小队在辛迪加执行任务过程中，于彼岸诊所后街的垃圾桶内发现休眠中的雷比尼斯。对象程序被成功唤起后随队参与战斗，加入MBCC。",
        "Arrest Records 2": "对象失去早期记忆，家庭情况完全未知，童年经历亦不可考，根据战斗表现推测对象曾接受过严酷的战斗人员训练。",
        "Arrest Records 3": "官方研究人员无法恢复对象记忆，将对象送回最初将其救起的家庭餐馆处担任服务生。服务工作期间，对象情绪表达与机械神经成功融合，与餐厅众人相处融洽。",
        "Arrest Records 4": "对象所在地遭旧时所属黑帮得知，帮派派出数名人员尝试“取回”对象。双方交涉不成功，黑帮人员以家庭餐馆工作人员生命要挟，意外激起对象战斗本能。",
        "Performance 1": "相较于战斗，对象似乎更中意参与日常的清洁整理工作。受机械义体辅助，其工作效率极高，原清洁工作负责人员因此消极怠工，受到问责。",
        "Performance 2": "维修发现，对象在家政模式下异常话多，语言模块过载。另有名为“防失忆日记”的文档严重占用系统内存，其中对象自问自答的无用信息占80％以上，推测失忆改造前性格活泼。",
        "Performance 3": "在机械研究人员面前会暂时丧失家务能力和理性判断力，迅速切换至战斗形态，提防自己被拆解研究。其他时间表现正常，除了说话太多以外，并未收到其他禁闭者对她的任何不满。",
        "Performance 4": "多次尝试打开头部义体，邀请局长欣赏其最后一部分原生生物组织——大脑。屡遭拒绝后仍盛情不减。“为了感谢局长把我当做人类看待，所以想向您展示我作为人类的部分。”"
    },
    "112302": {
        "ID Num": 112302,
        "Internal Name": "zuoyi",
        "Sinner No": "MBCC-S-445",
        "CN CV Name": "CV:曹琦敏",
        "Tendency": "诡秘",
        "Info": "擅长核心击破的禁闭者，必杀可以造成核心伤害，能量不会随时间增加，每次普通攻击会回复1点能量",
        "Mania Intensify Title": "核心突破",
        "Mania Intensify Text": "必杀造成的核心伤害提升<color=#63b4c3>1</color>点",
        "姓名": "昙",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "9月23日",
        "身高": "165cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "窒息时刻",
        "事件": "“花园”系列刺杀案件",
        "Criminal Record 1": "  与多名辛迪加帮派成员的不明死亡有关，引起辛迪加各帮派恐慌。疑似与“花园”和“流浪儿”两大危险组织关系匪浅，行事极端、目的不明。",
        "Criminal Record 2": "  据其本人所述，对象起初从事违规活动是为了追赶救命恩人的脚步（现已查明是“流浪儿”组织头目，禁闭者科希）。被MBCC缉捕之前，对象在与禁闭者堇的对战中因强烈的求生欲而觉醒异能。\n  对象在收容初期曾表现出一些不配合的倾向，但后期逐渐安定下来，在各项任务中表现良好。",
        "Ability Summary": "为快速行动量身定制的异能，异能释放时身体素质可得到大幅强化，在短时间内获得惊人的爆发力。",
        "Awakening Signs": "在“花园”的测试中，受求生本能和不服输的挑战欲刺激，觉醒异能，并成功从堇的伞刃下存活。",
        "Corruption State": "体质天生稍弱于常人，精神状态已受到狂厄较大影响，当过分执著于某目标时会表现出反常的激动和疯狂。",
        "Arrest Records 1": "在执行“花园”的任务时被FAC击败，重伤之下无力脱逃，因与两大禁闭者组织均有来往，被押送至MBCC接受调查。",
        "Arrest Records 2": "辛迪加孤儿。早年为帮派所用，在神秘禁闭者帮助下重获自由。认为该禁闭者来自“花园”组织，从此崇拜“花园”，以加入“花园”为目标。",
        "Arrest Records 3": "在辛迪加接连“处理”多名帮派首领，逐渐斩获声名，终于获得“花园”的注意，得到入门测试许可。测试中大败于堇，但还是被破格允许加入“花园”。",
        "Arrest Records 4": "发现当年救下自己的并非“花园”，而是“流浪儿”。为表达自己的感激和歉意，自制了一枚流浪儿徽章佩戴，但并未因此停下追逐“花园”的脚步。",
        "Performance 1": "习惯在房间内张贴“需处理目标”的情报，以及“花园”其他成员完成目标的效率统计。但自从被捕后，昙的成绩再未得到增长，已远远落后于她为自己制定的目标。",
        "Performance 2": "小时候在帮派曾被欺辱，因此发现恃强凌弱的情况会出手阻止。但她本人并不承认这些见义勇为的行为，认为顶尖的花园成员不该为情感左右。",
        "Performance 3": "对弱者不屑一顾，对强者挑衅、不服气。昙在管理局几乎没有什么朋友，所有人都被她视为竞争对手。",
        "Performance 4": "偶然看见昙的名单，局长的名字被写在最中央的位置，用红笔反复圈画。但根据监控录像显示，对象只是屡次趁局长睡着时偷偷接近，并未有进一步的行动。"
    },
    "112401": {
        "ID Num": 112401,
        "Internal Name": "aimiliya",
        "Sinner No": "MBCC-S-107",
        "CN CV Name": "CV:吴迪",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长远距离输出的禁闭者，必杀可以造成核心伤害",
        "Mania Intensify Title": "直击",
        "Mania Intensify Text": "物理穿透提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "艾米潘",
        "性别": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "6月9日",
        "身高": "155cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "电磁干扰",
        "事件": "辛迪加大停电事件",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加大停电的罪魁祸首，导致辛迪加半区连续停电七天，大范围内电路和通讯瘫痪，造成了直接经济损失上亿狄斯币，间接事故损失无法估算。",
        "Criminal Record 2": "  背景调查显示，对象身世平平无奇，甚至找不到一处值得说道的亮点。但其凭借自身的说服力和唬骗本领，在混乱的辛迪加勉强生存了下来。对象曾亲口承认，被MBCC收容后不必再每天担惊受怕或在夹缝中生存，令其感到安心。对象于危急时刻觉醒的能力用途广泛，可以很好地辅助局内各类行动。",
        "Ability Summary": "为追求造型帅气选择使用复合弓，能射出异能所凝集成的箭矢，命中目标后引发一定范围的磁暴并造成一定范围的电磁振荡。",
        "Awakening Signs": "所在的黑帮遭军团上门围剿，为了求生脱险意外觉醒能力。",
        "Corruption State": "除了一些因缺乏锻炼导致的肌肉轻度萎缩外，未发现感染症状，对象身体状态良好。",
        "Arrest Records 1": "对象逃逸后受雇混入辛迪加战局，正面遭遇前来清剿的禁闭者小队。在发现自己穷途末路后，对象立即承认了禁闭者身份，并放下武器主动投降。",
        "Arrest Records 2": "关于对象的出身，管理局内流传着天才孤儿、世家传人、落魄豪门等五六个不同的版本，谣言源头均为对象本人。经调查，对象只是辛迪加普通孤儿，在暴乱中被父母遗弃。",
        "Arrest Records 3": "黑帮底层成员，以消极态度应对帮派任务。后因畏惧死亡，多次跳槽其他帮派，虚张声势混日子为生。",
        "Arrest Records 4": "对象因往日过分夸大自身实力，危急时刻被同伴给予过高期待，不得以向天空射出一箭，却意外觉醒，造成大半城区停电，众人借着夜色掩护成功撤离。",
        "Performance 1": "对象非常迅速地接受了被拘捕的事实。平日基本延续了其帮派生活的起居习惯，晚睡晚起，沉迷动漫作品和电子游戏，鲜少出门执行任务，对战斗工作响应度极低。",
        "Performance 2": "自称箭术精湛无人能敌，但每当有人向她发起挑战时，总是找借口溜走。在不使用异能的前提下，70米射击五次全部脱靶，10米靶脱靶两次。",
        "Performance 3": "对象虽性格随和活泼，但在熟人之间的风评并不算好——对象一旦与其他人熟络起来便会有些口无遮拦，被艾米潘当做挚友的几名禁闭者将她形容为，“有些KY”。",
        "Performance 4": "常在局长面前故意拗出扭曲的造型说一些奇怪的话，最终目的是为了引起局长的注意，伺机安利自己最爱的动画——《BoBo的奇幻冒险》。"
    },
    "112402": {
        "ID Num": 112402,
        "Internal Name": "fuluola",
        "Sinner No": "MBCC-S-135",
        "CN CV Name": "CV:张琦",
        "Tendency": "精准",
        "Info": "擅长物理输出的禁闭者，造成伤害提升<color=#63b4c3>5%</color>，对核心被击破的敌人额外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "暴烈",
        "Mania Intensify Text": "暴击率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "芙洛拉",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月6日",
        "身高": "160cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "高压水流",
        "事件": "新城大规模消防事件",
        "Criminal Record 1": "  在灭火过程中滥用异能，高压水流波及周围停放的民用车辆与消防车，造成一定财产损失。虽未直接造成人员伤亡，但禁闭者身份影响消防队公众形象，急需停职收容。",
        "Criminal Record 2": "  据个人履历显示，直到新城大火前对象一直保持着良好的出勤记录，且无异常现象，因此推定对象乃是于火场觉醒能力。收容后发现对象对自身异能的控制不佳，加之本人意愿，局内特意为其设立专用场所供其存放设备与练习异能控制。对象的存在基本消除了局内的消防隐患，对维持其他禁闭者的收容有所裨益。",
        "Ability Summary": "能凭空生出高压水流，拥有极远的线状射程，但必须借助介质释放。特许对象保留消防队配发的加固水带辅助战斗。",
        "Awakening Signs": "新城大火现场因强烈救人信念觉醒能力，初次释放异能负荷过大，导致在大火熄灭后没能及时停下造成损失。",
        "Corruption State": "异变感染程度较轻，体质经专业消防训练远优于一般同龄女性，非常强健，并无任何受侵蚀症状。",
        "Arrest Records 1": "据新城消防局反应一队员在新城大火火场救援时觉醒，即出动人员当场进行缉捕。缉捕时对象还未完全消化现场情况，略显恍惚，未见反抗。",
        "Arrest Records 2": "父亲曾为新城消防队员，救人无数，在业内颇受尊敬，在某次任务中身负重伤隐退。现与妻子共同经营杂货店，常对女儿讲述自己的英勇事迹，对芙洛拉童年影响颇深。",
        "Arrest Records 3": "新城唯一女消防员，不顾母亲反对接受父亲举荐加入新城消防队。但对象始终无法熟练操作消防用具，更因女性身份和受举荐的经历被发配二线，担任消防宣传工作。",
        "Arrest Records 4": "新城火灾爆发后，城内消防员全数出动，仅芙洛拉一人未接到指令，并以“宣传人员妨碍灭火”为由遭到驱赶。但消防队救火成效甚微，若非对象觉醒异能，火势将完全失控。",
        "Performance 1": "保持在消防队时的习惯，收容房间陈设简单，除必要生活用品外，柜内仅放置儿时和消防员父亲的合影及管理局内所有器械的使用说明书。但操作失误弄坏器械的情况仍未得到改善。",
        "Performance 2": "坚持每日清晨通过管理局广播朗读消防安全知识一百条。工作人员为广播间安上指纹锁后，特殊叫早铃声终于中止。但对象播报内容已深入人心，关键时刻确实起到了防灾作用。",
        "Performance 3": "社交表现正常，与禁闭者和工作人员相处融洽。但在遇到火系能力的禁闭者时，会突然变得神经敏感，甚至做出尾随观察等出格行为，因形迹可疑多次遭到警告。",
        "Performance 4": "根据局长办公室陈设，为局长重新设计了火灾逃跑路线，并列出了办公室内所有可供避难的安全角。《局长专用消防手册》共计99页，文字插图均为芙洛拉亲手绘写。"
    },
    "112501": {
        "ID Num": 112501,
        "Internal Name": "dina",
        "Sinner No": "MBCC-S-592",
        "CN CV Name": "CV:伍凯立",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，【冰晶】累积击中同一个敌人<color=#63b4c3>5</color>次后，会使其冰冻，持续<color=#63b4c3>2</color>秒；该效果对每名敌人有<color=#63b4c3>15</color>秒的冷却时间",
        "Mania Intensify Title": "冷餐",
        "Mania Intensify Text": "造成冰冻后，攻击提升<color=#63b4c3>15%</color>，持续<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "开尔文",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "2月25日",
        "身高": "158cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "急速冷冻",
        "事件": "厨艺学校低温事故",
        "Criminal Record 1": "  异能爆发导致蓝缎厨艺学校学生厨房设施因低温全部瘫痪损毁，造成财产损失近百万狄斯币，事发时未造成人员伤亡。",
        "Criminal Record 2": "  对象味觉衰弱，同时不爱社交，朋友较少，因此其使用异能时难以把握轻重，容易造成事故。在MBCC对其进行收容后，管理局的特殊环境稍微缓解了其社交问题，同时经过特殊加固的厨房设施也可以供其实验自身能力。\n  目前诸多问题已基本得到解决，对象也已能够掌控自身异能并将之应用于多个领域。",
        "Ability Summary": "能在数秒的时间内将周围温度下降100-150℃，可对生命活体造成严重冻伤效果，对精密仪器造成不可逆的损害。",
        "Awakening Signs": "对象称自己在毕业前丧失了味觉，心态失衡彻夜做菜试图找回味觉，期间情绪经历较大起伏，无意间觉醒，尚无法熟练控制异能。",
        "Corruption State": "觉醒时间距今尚短，暂未发现身体和精神上的异常，处于平稳的潜伏阶段。",
        "Arrest Records 1": "在学校厨房使用异能造成骚乱，禁闭者身份暴露。MBCC收到校方检举后第一时间派出人手将其带回收容。",
        "Arrest Records 2": "父母为涅槃运输员工，常年在外工作，两代人间缺乏交流。双亲在发现对象爱好料理后将其送往蓝缎厨艺学校就学，并提供了充足的经济支持，对其味觉不灵的问题并不知情。",
        "Arrest Records 3": "在蓝缎厨艺学校就学期间，因味觉障碍，除冰点甜品科目以外全部不合格，连续留级三年。第四次毕业考试在校方通融下终于通过，但却因禁闭者身份被开除学籍。",
        "Arrest Records 4": "天生存在味觉障碍，只能尝出经过超低温处理的菜品的味道，对料理学业造成巨大阻碍。但因考试期间压力过大精神衰弱，完全丧失味觉。现在只能尝出接近液氮温度食品的味道。",
        "Performance 1": "因考虑到对象特殊饮食习惯，MBCC后勤部为其特别准备了低温食谱。但食物温度仍无法满足对象需求。因性格问题，对象不敢提出意见，只能在深夜偷偷潜入厨房给自己加餐。",
        "Performance 2": "对各项任务配合度极高，完成度极低。常发生还没有完全理解任务需求，就顺从组织安排默默开始执行的情况。屡次因失误和慌乱失控，建议安排火系禁闭者同行处理冰冻事故。",
        "Performance 3": "对于冰淇淋制作抱有极高的制作热情，因此收获了不少热爱甜食的禁闭者的称赞。原本封闭的性格也因冰淇淋这一社交渠道得到一定改善。",
        "Performance 4": "制作了一款冰淇淋新品，并在厨房添置了一把椅子，听说是留给局长的试吃专座。但因对象在“纠结要不要邀请局长”这一步浪费了太多时间，当局长试吃时冰淇淋已经融化成奶昔了。"
    },
    "112502": {
        "ID Num": 112502,
        "Internal Name": "geji",
        "Sinner No": "MBCC-S-237",
        "CN CV Name": "CV:黄莺",
        "Tendency": "异能",
        "Info": "擅长法术输出的禁闭者，每层【强音】标记使其法术抗性降低<color=#63b4c3>5%</color>，最高叠加至<color=#63b4c3>6</color>层，持续<color=#63b4c3>10</color>秒",
        "Mania Intensify Title": "狂热",
        "Mania Intensify Text": "法术伤害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "琼",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月29日",
        "身高": "173cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "音鸣咆哮",
        "事件": "演唱会踩踏事故",
        "Criminal Record 1": "  在演唱会上擅自闯入后台，蓄意破坏演出设备，非法占用演出场所，于人群密集处进行煽动性破坏，引发人员混乱与大量设备毁损。",
        "Criminal Record 2": "  对象对破坏、伤害行为供认不讳，但群众和舆论却始终偏向对象，认为其叛逆行径是一种“摇滚精神”的体现，更有甚者认为该次事故背后真正的罪魁祸首应当是“骗走她们音乐的唱片公司”。\n  演唱会踩踏事故上层部门已标明结案，而对象在MBCC接受收容期间也从未表现过极端的暴力倾向，暂可以认为该事件已经得到解决。",
        "Ability Summary": "所演奏的音乐具有强力震慑作用，乐器媒介不限，在异能加持下能引起听者造成恶心、呕吐、眩晕等不良反应。",
        "Awakening Signs": "于数年前演唱会事件中觉醒，推测觉醒契机可能是演唱会期间对象强烈的情感波动，具体原因有待详查。",
        "Corruption State": "潜伏期觉醒，目前没有明显表现，各项指标与常人无异。因从事摇滚音乐行事较为反常叛逆，与精神侵蚀无关。",
        "Arrest Records 1": "治安队接到群众报警处理酒醉斗殴事件，发现了肇事者禁闭者身份，转由MBCC处理。因对象仍处醉酒状态，缉捕过程顺利。",
        "Arrest Records 2": "对象成长在新城边沿聚落，父母都是普通的工薪族。对象自由憧憬狄斯摇滚文化，为追求音乐梦想，十六岁时只身前往新城繁华中心。离家至今，鲜少与父母联络。",
        "Arrest Records 3": "曾是狄斯最知名的地下乐团的吉他手。但因乐队主唱在演出中遭枪袭遇害，乐队解散成为过气传奇。此后对象移居至辛迪加，以个人名义进行音乐活动。",
        "Arrest Records 4": "主唱遇害后仅两个月，原乐队贝斯手签约奎恩娱乐，擅自以原乐队的名义举办演唱会，并对前乐队原创曲进行了流行化删改，此举引起对象强烈不满，推测为大闹演唱会的核心作案原因。",
        "Performance 1": "再三向MBCC后勤处要求场地进行所谓的“排练”。由于可以预想的噪音问题，后勤处对此类需求一概拒绝处理。",
        "Performance 2": "对象在声乐方面的天赋相当平庸，甚至比不上某些业余级别的禁闭者。对象对此毫无自觉，时常不分场合地哼唱不知名歌曲，频繁遭到投诉。",
        "Performance 3": "对象热衷于“饮食社交”，在MBCC朋友众多。经常在食堂区域与其他禁闭者一边饮用私酿一边畅聊。",
        "Performance 4": "在MBCC中拥有相当数量的粉丝。该群体自发组建了同好俱乐部。“00001号粉丝”身份应对象要求被保留给了局长，并赋予“00001号粉丝”现场点歌进行吉他表演的特权。"
    },
    "112601": {
        "ID Num": 112601,
        "Internal Name": "aida",
        "Sinner No": "MBCC-S-555",
        "CN CV Name": "CV:姚苏娟",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长支援友方的禁闭者，能量恢复速度提高<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "强效疗愈",
        "Mania Intensify Text": "治疗效率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "玛奇朵",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "2月25日",
        "身高": "161cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "快感掌控",
        "事件": "新城精英人员集会案",
        "Criminal Record 1": "  出于金钱目的，纵容并成全他人怪异癖好，滥用异能蛊惑大量精英人士参与集会，助长不正风气。其社会影响恶劣。",
        "Criminal Record 2": "  据档案显示，非法集会事件中的多名人员身负性骚扰、故意伤害等前科，与对象的主观陈述相符。推测对象在觉醒能力后，因能力本身之故难以从怪异癖好的俱乐部中脱身，属于被迫参与。",
        "Ability Summary": "通过皮鞭接触，可以强制影响被鞭笞者的脑补活动和激素分泌。目前该能力对玛奇朵本人无效，只能作用于其他对象。",
        "Awakening Signs": "在面对上司出格的亲密举动时，出于紧急自卫目的，觉醒异能反抗。",
        "Corruption State": "从未接触过污染源，觉醒前尚处于狂厄初级阶段，无明显表征，亦未对精神产生严重影响。",
        "Arrest Records 1": "某俱乐部在新城突然兴起，因具体业务内容不明遭治安局调查。发现为禁闭者主导的集会后第一时间捣毁。玛奇朵作为俱乐部“女王”被逮捕。",
        "Arrest Records 2": "家庭并不富裕，有很多弟弟妹妹。大学毕业后进入新城银行工作。普通职员，收入不高，大部分积蓄都寄回家给父母贴补家用。",
        "Arrest Records 3": "为了加薪，工作非常认真努力。但因为性别和外貌，引来不少偏见和闲话，被迫失去升职机会，更是多次被异性上司骚扰。",
        "Arrest Records 4": "觉醒异能反击上司骚扰，却被以“隐瞒禁闭者身份”和“升职加薪”为诱饵条件，受到要挟成为俱乐部“女王”。最终在MBCC帮助下摆脱了俱乐部的控制。",
        "Performance 1": "对象并不享受伤害他人的行为，非战斗时，都会把皮鞭藏在不显眼的位置。曾尝试过更换武器类型，但都因无法激发异能最大效果而作罢。",
        "Performance 2": "被允许与新城家属保持通讯交流。非常关心父母的健康和弟弟妹妹的学业，谎称被调到了偏远的分行工作，并未让家中知晓自己真实的处境。",
        "Performance 3": "需要并向往金钱。当有富有的禁闭者从身边经过时，她会偷偷投去羡慕的眼神。但在面对直接施舍她时，玛奇朵会果断拒绝恩惠，或付出等价的劳动作为交换。",
        "Performance 4": "因局长将她从俱乐部里解救而心怀感激。如果局长主动要求，玛奇朵都乐意为之。"
    },
    "112602": {
        "ID Num": 112602,
        "Internal Name": "monalisa",
        "Sinner No": "MBCC-S-355",
        "CN CV Name": "CV:潘丹妮",
        "Tendency": "启迪",
        "Info": "擅长干扰敌方的禁闭者，【灵犀】会使敌人移动速度降低<color=#63b4c3>10%</color>，持续<color=#63b4c3>4</color>秒",
        "Mania Intensify Title": "潮涌",
        "Mania Intensify Text": "能量恢复速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "丽莎",
        "性别": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "8月27日",
        "身高": "163cm",
        "收容日期": "N/A",
        "阵营": "N/A",
        "能力": "幻境构成",
        "事件": "青年艺术家坠楼事件",
        "Criminal Record 1": "  导致新城新锐艺术家坠楼的唯一嫌疑人，在案发后刻意隐瞒、歪曲坠楼事件真相，煽动舆情。此前也有过多起引导网络舌战的不良记录，不利于狄斯网络环境健康发展。",
        "Criminal Record 2": "  在多次回放坠楼现场监控后发现，对象在现场使用异能并非意欲谋杀，而是试图阻止艺术家自杀，但很可惜最后的尝试仍以失败告终。\n  同时，对象作为艺术批评家在业内的认可度极高，其批评实质上促进了新城艺术界的良性发展，因此在收容后依旧为其提供网络访问权限，以供其继续批评事业。",
        "Ability Summary": "对象的异能表现为制造半实体化的幽影物质，以蝴蝶幻影的形式对敌人进行打击，可有效干扰目标心神。",
        "Awakening Signs": "据对象自述，在青年坠楼时曾试图挽救其性命，期间短暂陷入回忆幻觉，遭受精神冲击后觉醒。",
        "Corruption State": "偶有噩梦，性格古怪，但经检查均与异化无关，推测是过去经历带来的精神创伤，未见明显受侵蚀症状。",
        "Arrest Records 1": "据坠楼事件的现场视频记录，怀疑涉案对象具有异能。秘密证实其禁闭者身份后，考虑到对象公众曝光度，以低调手段将其缉捕。过程遭到对象严词抗议，但未遇暴力抵抗。",
        "Arrest Records 2": "父母为普通新城居民，并无从事艺术相关工作经验，但全力支持对象艺术事业。目前居住在丽莎为其购置的新城精品公寓内，对女儿恶劣的公众形象和被捕现状并不知情。",
        "Arrest Records 3": "凭画作《蝶》在新城一举成名，因遭遇意外车祸无法执笔，转行艺术批评领域。多次因毒舌偏激的评论引发关注，业内和外行群众对她的评价存在严重两极分化。",
        "Arrest Records 4": "MBCC在其府邸地下室发现大量积灰画作，都出自曾遭丽莎批评的年轻画家们。据拍卖行记录，这些作品水准不足，更因丽莎的批评滞销，最后被名为L的神秘顾客收购。",
        "Performance 1": "对象似乎极不适应MBCC的环境，称局内环境极端无趣缺乏艺术气息，严重影响到她的战斗积极性，频繁要求管理局“做必要的改造”，最终因无法亲自绘制设计图而作罢。",
        "Performance 2": "对管理局无休止的挑刺在被允许出门看展后得到了显著好转。据同行监护的工作人员报告显示，除过分乔装怕被同行认出外，对象并无其他可疑行为。",
        "Performance 3": "只欣赏在那些在艺术领域有所擅长的人，和没有艺术细胞的禁闭者待在同一空间会感到窒息。乖僻的性格致使对象在管理局里并没有太多朋友，但她本人对此毫不在意。",
        "Performance 4": "即使长时间受到对象的尖锐批判，局长也从未表现出丝毫愤怒和反抗。这种宽容的处事方式反而引起了丽莎的误解，近期她开始尝试着别扭地鼓励局长不要放弃人生。"
    }
}